[
{"nome": "Fernando Coelho Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/02/1984", "total_gasto_parlamentar": "284.724,73", "total_gasto_gabinete": "1.087.816,23", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.321,53", "gasto_mar_par": "46.599,60", "gasto_abr_par": "22.991,65", "gasto_maio_par": "42.640,35", "gasto_junho_par": "38.141,86", "gasto_jul_par": "34.943,44", "gasto_agosto_par": "7.902,03", "gasto_set_par": "1.571,47", "gasto_out_par": "20.930,42", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.461,21", "gasto_mar_gab": "106.461,21", "gasto_abr_gab": "107.548,75", "gasto_maio_gab": "106.461,21", "gasto_junho_gab": "111.277,47", "gasto_jul_gab": "111.277,47", "gasto_agosto_gab": "110.295,40", "gasto_set_gab": "110.786,15", "gasto_out_gab": "110.786,15", "gasto_nov_gab": "778,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fred Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/07/1977", "total_gasto_parlamentar": "284.352,33", "total_gasto_gabinete": "1.077.826,83", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.479,43", "gasto_mar_par": "41.701,41", "gasto_abr_par": "44.266,74", "gasto_maio_par": "55.095,45", "gasto_junho_par": "24.177,23", "gasto_jul_par": "21.336,08", "gasto_agosto_par": "23.057,48", "gasto_set_par": "15.301,98", "gasto_out_par": "12.687,52", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.567,01", "gasto_mar_gab": "109.305,97", "gasto_abr_gab": "109.563,08", "gasto_maio_gab": "109.305,97", "gasto_junho_gab": "108.452,71", "gasto_jul_gab": "101.554,25", "gasto_agosto_gab": "109.006,01", "gasto_set_gab": "107.977,56", "gasto_out_gab": "103.926,38", "gasto_nov_gab": "2.518,71", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fernando Rodolfo", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "51 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/11/1983", "total_gasto_parlamentar": "301.147,26", "total_gasto_gabinete": "1.015.741,66", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.640,31", "gasto_mar_par": "46.954,27", "gasto_abr_par": "42.253,99", "gasto_maio_par": "61.790,50", "gasto_junho_par": "30.175,92", "gasto_jul_par": "26.376,10", "gasto_agosto_par": "10.140,69", "gasto_set_par": "7.883,19", "gasto_out_par": "5.533,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.472,48", "gasto_mar_gab": "109.833,05", "gasto_abr_gab": "110.607,73", "gasto_maio_gab": "104.726,42", "gasto_junho_gab": "107.797,77", "gasto_jul_gab": "106.334,87", "gasto_agosto_gab": "77.927,20", "gasto_set_gab": "90.812,99", "gasto_out_gab": "88.404,25", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Filipe Barros", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/05/1991", "total_gasto_parlamentar": "282.154,57", "total_gasto_gabinete": "938.905,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.282,38", "gasto_mar_par": "49.744,00", "gasto_abr_par": "50.641,59", "gasto_maio_par": "46.765,21", "gasto_junho_par": "43.365,67", "gasto_jul_par": "18.271,75", "gasto_agosto_par": "239,65", "gasto_set_par": "40,19", "gasto_out_par": "1.509,17", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "98.842,46", "gasto_mar_gab": "98.853,61", "gasto_abr_gab": "105.314,69", "gasto_maio_gab": "101.434,99", "gasto_junho_gab": "105.934,61", "gasto_jul_gab": "105.601,33", "gasto_agosto_gab": "88.221,20", "gasto_set_gab": "71.613,40", "gasto_out_gab": "65.419,80", "gasto_nov_gab": "760,19", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Flaviano Melo", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/11/1949", "total_gasto_parlamentar": "438.870,21", "total_gasto_gabinete": "1.104.480,65", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.155,36", "gasto_mar_par": "51.227,13", "gasto_abr_par": "79.405,70", "gasto_maio_par": "29.713,90", "gasto_junho_par": "25.480,53", "gasto_jul_par": "38.048,40", "gasto_agosto_par": "39.592,10", "gasto_set_par": "54.822,12", "gasto_out_par": "29.142,29", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.983,89", "gasto_mar_gab": "111.367,03", "gasto_abr_gab": "111.659,62", "gasto_maio_gab": "111.659,62", "gasto_junho_gab": "111.659,62", "gasto_jul_gab": "111.659,62", "gasto_agosto_gab": "110.227,30", "gasto_set_gab": "110.179,56", "gasto_out_gab": "110.179,56", "gasto_nov_gab": "20.000,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fernando Monteiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/09/1976", "total_gasto_parlamentar": "320.877,65", "total_gasto_gabinete": "1.095.114,70", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.756,35", "gasto_mar_par": "50.815,63", "gasto_abr_par": "35.207,06", "gasto_maio_par": "46.090,78", "gasto_junho_par": "35.106,58", "gasto_jul_par": "33.522,18", "gasto_agosto_par": "12.348,74", "gasto_set_par": "7.355,49", "gasto_out_par": "29.824,28", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.462,42", "gasto_mar_gab": "111.451,57", "gasto_abr_gab": "111.665,62", "gasto_maio_gab": "108.833,71", "gasto_junho_gab": "111.665,62", "gasto_jul_gab": "111.665,62", "gasto_agosto_gab": "110.146,43", "gasto_set_gab": "102.361,66", "gasto_out_gab": "104.196,43", "gasto_nov_gab": "683,97", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Franco Cartafina", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "44 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/11/1986", "total_gasto_parlamentar": "318.135,20", "total_gasto_gabinete": "1.112.857,76", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.009,58", "gasto_mar_par": "43.304,17", "gasto_abr_par": "52.088,32", "gasto_maio_par": "45.119,68", "gasto_junho_par": "34.699,31", "gasto_jul_par": "22.247,15", "gasto_agosto_par": "51.692,11", "gasto_set_par": "5.409,62", "gasto_out_par": "2.332,94", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.962,06", "gasto_mar_gab": "110.962,06", "gasto_abr_gab": "111.166,17", "gasto_maio_gab": "110.962,06", "gasto_junho_gab": "111.568,67", "gasto_jul_gab": "111.568,67", "gasto_agosto_gab": "111.568,67", "gasto_set_gab": "111.568,67", "gasto_out_gab": "111.568,67", "gasto_nov_gab": "167,22", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fl\u00e1vio Nogueira", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "39 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/02/1953", "total_gasto_parlamentar": "395.772,41", "total_gasto_gabinete": "1.106.884,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.835,51", "gasto_mar_par": "39.604,13", "gasto_abr_par": "42.494,03", "gasto_maio_par": "37.048,37", "gasto_junho_par": "47.068,00", "gasto_jul_par": "42.082,62", "gasto_agosto_par": "36.727,61", "gasto_set_par": "36.484,39", "gasto_out_par": "34.098,48", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.937,69", "gasto_mar_gab": "111.074,66", "gasto_abr_gab": "111.467,18", "gasto_maio_gab": "110.962,76", "gasto_junho_gab": "111.544,27", "gasto_jul_gab": "111.544,27", "gasto_agosto_gab": "111.544,27", "gasto_set_gab": "111.544,27", "gasto_out_gab": "105.327,63", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Francisco Jr.", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/03/1969", "total_gasto_parlamentar": "309.142,86", "total_gasto_gabinete": "1.076.485,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.616,27", "gasto_mar_par": "50.032,21", "gasto_abr_par": "38.718,63", "gasto_maio_par": "33.547,10", "gasto_junho_par": "30.008,06", "gasto_jul_par": "31.405,20", "gasto_agosto_par": "20.504,95", "gasto_set_par": "10.000,71", "gasto_out_par": "26.688,21", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.440,58", "gasto_mar_gab": "110.440,58", "gasto_abr_gab": "108.630,41", "gasto_maio_gab": "110.440,58", "gasto_junho_gab": "108.370,30", "gasto_jul_gab": "101.304,39", "gasto_agosto_gab": "105.472,56", "gasto_set_gab": "105.472,56", "gasto_out_gab": "105.472,56", "gasto_nov_gab": "20.527,94", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Frei Anastacio Ribeiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/03/1944", "total_gasto_parlamentar": "361.343,24", "total_gasto_gabinete": "1.106.146,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.699,11", "gasto_mar_par": "53.527,13", "gasto_abr_par": "53.135,08", "gasto_maio_par": "42.212,73", "gasto_junho_par": "32.573,14", "gasto_jul_par": "21.560,81", "gasto_agosto_par": "17.788,85", "gasto_set_par": "19.494,29", "gasto_out_par": "37.582,25", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.889,19", "gasto_mar_gab": "110.889,19", "gasto_abr_gab": "109.560,78", "gasto_maio_gab": "110.313,55", "gasto_junho_gab": "110.047,86", "gasto_jul_gab": "110.889,19", "gasto_agosto_gab": "110.889,19", "gasto_set_gab": "110.889,19", "gasto_out_gab": "110.889,19", "gasto_nov_gab": "957,07", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "General Gir\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "47 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/05/1955", "total_gasto_parlamentar": "358.841,94", "total_gasto_gabinete": "1.114.542,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "58.184,62", "gasto_mar_par": "39.315,76", "gasto_abr_par": "45.230,05", "gasto_maio_par": "43.316,28", "gasto_junho_par": "37.619,01", "gasto_jul_par": "23.969,66", "gasto_agosto_par": "26.317,64", "gasto_set_par": "11.257,52", "gasto_out_par": "35.733,77", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.550,61", "gasto_mar_gab": "111.550,61", "gasto_abr_gab": "111.550,61", "gasto_maio_gab": "111.550,61", "gasto_junho_gab": "110.587,36", "gasto_jul_gab": "111.550,61", "gasto_agosto_gab": "111.550,61", "gasto_set_gab": "111.550,61", "gasto_out_gab": "111.550,61", "gasto_nov_gab": "749,38", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Genecias Noronha", "genero": "M", "presenca_plenario": "58 dias", "ausencia_justificada_plenario": "31 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/03/1963", "total_gasto_parlamentar": "181.416,71", "total_gasto_gabinete": "1.012.113,82", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "17.143,52", "gasto_mar_par": "33.463,86", "gasto_abr_par": "19.477,71", "gasto_maio_par": "26.327,99", "gasto_junho_par": "14.497,11", "gasto_jul_par": "13.104,39", "gasto_agosto_par": "10.260,84", "gasto_set_par": "26.907,04", "gasto_out_par": "13.322,11", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "98.109,44", "gasto_mar_gab": "100.534,90", "gasto_abr_gab": "99.984,28", "gasto_maio_gab": "101.430,22", "gasto_junho_gab": "106.905,63", "gasto_jul_gab": "103.040,08", "gasto_agosto_gab": "103.040,08", "gasto_set_gab": "103.040,08", "gasto_out_gab": "103.040,08", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gelson Azevedo", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/01/1965", "total_gasto_parlamentar": "320.500,73", "total_gasto_gabinete": "1.112.585,65", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "18.142,04", "gasto_mar_par": "73.589,54", "gasto_abr_par": "60.671,30", "gasto_maio_par": "23.955,82", "gasto_junho_par": "21.380,73", "gasto_jul_par": "24.088,36", "gasto_agosto_par": "10.719,92", "gasto_set_par": "15.215,86", "gasto_out_par": "4.613,07", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.429,10", "gasto_mar_gab": "111.429,10", "gasto_abr_gab": "111.523,22", "gasto_maio_gab": "111.207,70", "gasto_junho_gab": "111.580,75", "gasto_jul_gab": "111.580,75", "gasto_agosto_gab": "111.580,75", "gasto_set_gab": "111.580,75", "gasto_out_gab": "109.244,43", "gasto_nov_gab": "50.915,22", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gerv\u00e1sio Maia", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/04/1975", "total_gasto_parlamentar": "269.558,98", "total_gasto_gabinete": "1.105.894,42", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.075,33", "gasto_mar_par": "36.581,92", "gasto_abr_par": "45.588,36", "gasto_maio_par": "43.748,87", "gasto_junho_par": "26.193,97", "gasto_jul_par": "18.498,45", "gasto_agosto_par": "14.012,00", "gasto_set_par": "10.194,19", "gasto_out_par": "13.781,20", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.598,88", "gasto_mar_gab": "110.561,62", "gasto_abr_gab": "109.955,04", "gasto_maio_gab": "110.298,77", "gasto_junho_gab": "109.955,04", "gasto_jul_gab": "110.552,62", "gasto_agosto_gab": "111.283,45", "gasto_set_gab": "110.263,58", "gasto_out_gab": "110.809,92", "gasto_nov_gab": "554,66", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Geninho Zuliani", "genero": "M", "presenca_plenario": "51 dias", "ausencia_justificada_plenario": "17 dias", "ausencia_plenario": "24 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "37 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/01/1976", "total_gasto_parlamentar": "285.492,67", "total_gasto_gabinete": "1.080.042,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.468,18", "gasto_mar_par": "42.837,22", "gasto_abr_par": "63.995,25", "gasto_maio_par": "40.713,17", "gasto_junho_par": "18.553,55", "gasto_jul_par": "16.151,75", "gasto_agosto_par": "15.973,11", "gasto_set_par": "2.755,29", "gasto_out_par": "7.600,75", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.641,38", "gasto_mar_gab": "111.641,38", "gasto_abr_gab": "106.370,18", "gasto_maio_gab": "106.897,30", "gasto_junho_gab": "106.370,18", "gasto_jul_gab": "106.370,18", "gasto_agosto_gab": "106.370,18", "gasto_set_gab": "106.370,18", "gasto_out_gab": "106.370,18", "gasto_nov_gab": "728,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "General Peternelli", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "132 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/08/1954", "total_gasto_parlamentar": "219.516,20", "total_gasto_gabinete": "730.045,66", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.800,56", "gasto_mar_par": "44.569,19", "gasto_abr_par": "25.933,02", "gasto_maio_par": "22.660,96", "gasto_junho_par": "28.500,81", "gasto_jul_par": "13.743,54", "gasto_agosto_par": "9.053,72", "gasto_set_par": "5.578,56", "gasto_out_par": "7.617,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "70.484,71", "gasto_mar_gab": "70.484,71", "gasto_abr_gab": "79.446,76", "gasto_maio_gab": "74.499,52", "gasto_junho_gab": "86.394,48", "gasto_jul_gab": "95.109,95", "gasto_agosto_gab": "76.397,80", "gasto_set_gab": "54.701,66", "gasto_out_gab": "54.701,66", "gasto_nov_gab": "46,35", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Giacobo", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/12/1970", "total_gasto_parlamentar": "369.972,81", "total_gasto_gabinete": "1.096.371,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.074,18", "gasto_mar_par": "58.575,31", "gasto_abr_par": "52.242,70", "gasto_maio_par": "7.832,83", "gasto_junho_par": "38.497,82", "gasto_jul_par": "8.820,58", "gasto_agosto_par": "6.333,82", "gasto_set_par": "4.309,92", "gasto_out_par": "66.740,23", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.089,37", "gasto_mar_gab": "110.699,96", "gasto_abr_gab": "111.616,68", "gasto_maio_gab": "111.659,53", "gasto_junho_gab": "104.856,92", "gasto_jul_gab": "111.659,53", "gasto_agosto_gab": "110.779,99", "gasto_set_gab": "111.160,32", "gasto_out_gab": "102.457,31", "gasto_nov_gab": "50.090,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gil Cutrim", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/10/1979", "total_gasto_parlamentar": "406.001,14", "total_gasto_gabinete": "1.115.308,02", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.176,96", "gasto_mar_par": "48.122,54", "gasto_abr_par": "58.582,87", "gasto_maio_par": "51.226,09", "gasto_junho_par": "18.377,58", "gasto_jul_par": "25.986,45", "gasto_agosto_par": "21.934,68", "gasto_set_par": "12.653,68", "gasto_out_par": "75.041,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.301,75", "gasto_mar_gab": "111.619,50", "gasto_abr_gab": "111.641,41", "gasto_maio_gab": "111.641,41", "gasto_junho_gab": "111.641,41", "gasto_jul_gab": "111.641,41", "gasto_agosto_gab": "111.641,41", "gasto_set_gab": "111.641,41", "gasto_out_gab": "111.236,56", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gilberto Abramo", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/08/1966", "total_gasto_parlamentar": "276.601,65", "total_gasto_gabinete": "1.077.796,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "22.003,33", "gasto_mar_par": "27.404,71", "gasto_abr_par": "32.718,06", "gasto_maio_par": "34.209,75", "gasto_junho_par": "23.558,03", "gasto_jul_par": "15.039,80", "gasto_agosto_par": "18.280,76", "gasto_set_par": "12.603,88", "gasto_out_par": "12.846,34", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.564,34", "gasto_mar_gab": "107.092,65", "gasto_abr_gab": "108.384,08", "gasto_maio_gab": "108.384,08", "gasto_junho_gab": "108.384,08", "gasto_jul_gab": "107.270,71", "gasto_agosto_gab": "108.384,08", "gasto_set_gab": "108.384,08", "gasto_out_gab": "108.384,08", "gasto_nov_gab": "59.790,47", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Giovani Cherini", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/06/1960", "total_gasto_parlamentar": "418.832,83", "total_gasto_gabinete": "1.114.323,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.357,46", "gasto_mar_par": "49.953,41", "gasto_abr_par": "53.766,31", "gasto_maio_par": "49.975,70", "gasto_junho_par": "54.876,19", "gasto_jul_par": "39.994,44", "gasto_agosto_par": "42.715,35", "gasto_set_par": "21.531,51", "gasto_out_par": "27.017,18", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.574,70", "gasto_mar_gab": "111.574,70", "gasto_abr_gab": "111.574,70", "gasto_maio_gab": "111.574,70", "gasto_junho_gab": "110.520,47", "gasto_jul_gab": "111.205,28", "gasto_agosto_gab": "111.574,71", "gasto_set_gab": "111.574,71", "gasto_out_gab": "111.574,71", "gasto_nov_gab": "1.509,86", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gilson Marques", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/04/1981", "total_gasto_parlamentar": "50.883,26", "total_gasto_gabinete": "798.657,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "5.736,09", "gasto_mar_par": "5.095,21", "gasto_abr_par": "11.767,82", "gasto_maio_par": "6.494,69", "gasto_junho_par": "7.335,78", "gasto_jul_par": "6.816,37", "gasto_agosto_par": "1.383,89", "gasto_set_par": "3,11", "gasto_out_par": "2.766,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "78.079,20", "gasto_mar_gab": "78.079,20", "gasto_abr_gab": "80.772,44", "gasto_maio_gab": "79.784,92", "gasto_junho_gab": "80.772,44", "gasto_jul_gab": "80.772,44", "gasto_agosto_gab": "80.772,44", "gasto_set_gab": "80.772,44", "gasto_out_gab": "80.772,44", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Daniel Coelho", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/11/1978", "total_gasto_parlamentar": "356.643,22", "total_gasto_gabinete": "1.114.987,92", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.545,19", "gasto_mar_par": "47.271,20", "gasto_abr_par": "36.128,30", "gasto_maio_par": "44.454,63", "gasto_junho_par": "30.323,85", "gasto_jul_par": "32.107,75", "gasto_agosto_par": "22.965,49", "gasto_set_par": "20.599,99", "gasto_out_par": "18.151,21", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.580,81", "gasto_mar_gab": "111.580,81", "gasto_abr_gab": "111.332,51", "gasto_maio_gab": "111.580,81", "gasto_junho_gab": "111.580,82", "gasto_jul_gab": "111.559,70", "gasto_agosto_gab": "111.471,69", "gasto_set_gab": "111.474,71", "gasto_out_gab": "111.507,06", "gasto_nov_gab": "196,60", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Giovani Feltes", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/04/1957", "total_gasto_parlamentar": "292.295,12", "total_gasto_gabinete": "1.095.245,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.369,29", "gasto_mar_par": "35.989,03", "gasto_abr_par": "29.111,39", "gasto_maio_par": "63.623,79", "gasto_junho_par": "20.875,74", "gasto_jul_par": "31.955,95", "gasto_agosto_par": "26.391,45", "gasto_set_par": "5.880,69", "gasto_out_par": "7.923,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.101,04", "gasto_mar_gab": "111.544,86", "gasto_abr_gab": "108.521,73", "gasto_maio_gab": "109.378,77", "gasto_junho_gab": "109.627,69", "gasto_jul_gab": "107.747,07", "gasto_agosto_gab": "108.089,89", "gasto_set_gab": "109.075,48", "gasto_out_gab": "109.075,48", "gasto_nov_gab": "1.082,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gilberto Nascimento", "genero": "M", "presenca_plenario": "65 dias", "ausencia_justificada_plenario": "27 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/07/1956", "total_gasto_parlamentar": "404.619,88", "total_gasto_gabinete": "1.077.002,90", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.626,23", "gasto_mar_par": "52.149,16", "gasto_abr_par": "41.954,56", "gasto_maio_par": "48.827,83", "gasto_junho_par": "33.307,84", "gasto_jul_par": "45.287,25", "gasto_agosto_par": "30.344,91", "gasto_set_par": "25.638,80", "gasto_out_par": "28.819,14", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.198,75", "gasto_mar_gab": "111.198,75", "gasto_abr_gab": "106.097,59", "gasto_maio_gab": "111.198,75", "gasto_junho_gab": "109.244,31", "gasto_jul_gab": "100.666,68", "gasto_agosto_gab": "106.570,48", "gasto_set_gab": "106.570,48", "gasto_out_gab": "103.339,74", "gasto_nov_gab": "5.996,33", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Daniel Almeida", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "37 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/01/1955", "total_gasto_parlamentar": "355.283,65", "total_gasto_gabinete": "1.116.596,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.548,42", "gasto_mar_par": "44.459,65", "gasto_abr_par": "32.596,32", "gasto_maio_par": "51.389,18", "gasto_junho_par": "29.676,29", "gasto_jul_par": "18.598,64", "gasto_agosto_par": "16.188,74", "gasto_set_par": "14.756,90", "gasto_out_par": "40.472,41", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,61", "gasto_mar_gab": "111.659,61", "gasto_abr_gab": "111.659,61", "gasto_maio_gab": "111.659,61", "gasto_junho_gab": "111.659,61", "gasto_jul_gab": "111.659,61", "gasto_agosto_gab": "111.659,61", "gasto_set_gab": "111.659,61", "gasto_out_gab": "111.659,61", "gasto_nov_gab": "840,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Daniel Freitas", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "15 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/04/1982", "total_gasto_parlamentar": "302.402,22", "total_gasto_gabinete": "1.099.503,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.248,40", "gasto_mar_par": "40.255,97", "gasto_abr_par": "45.138,90", "gasto_maio_par": "47.999,13", "gasto_junho_par": "30.847,10", "gasto_jul_par": "32.894,95", "gasto_agosto_par": "25.917,35", "gasto_set_par": "4.096,46", "gasto_out_par": "12.109,81", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.697,03", "gasto_mar_gab": "109.243,35", "gasto_abr_gab": "110.933,95", "gasto_maio_gab": "110.816,55", "gasto_junho_gab": "111.423,11", "gasto_jul_gab": "111.423,11", "gasto_agosto_gab": "111.423,11", "gasto_set_gab": "111.423,11", "gasto_out_gab": "111.423,11", "gasto_nov_gab": "287,26", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Daniel Silveira", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "87 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "58 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/11/1982", "total_gasto_parlamentar": "304.626,81", "total_gasto_gabinete": "1.050.905,67", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.560,86", "gasto_mar_par": "37.098,84", "gasto_abr_par": "39.709,62", "gasto_maio_par": "37.913,96", "gasto_junho_par": "33.297,09", "gasto_jul_par": "28.745,65", "gasto_agosto_par": "27.784,42", "gasto_set_par": "13.563,62", "gasto_out_par": "12.600,99", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.558,15", "gasto_mar_gab": "108.774,14", "gasto_abr_gab": "105.193,39", "gasto_maio_gab": "109.706,94", "gasto_junho_gab": "103.433,49", "gasto_jul_gab": "86.143,80", "gasto_agosto_gab": "107.120,36", "gasto_set_gab": "107.862,35", "gasto_out_gab": "111.382,87", "gasto_nov_gab": "714,18", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Darci de Matos", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "55 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/11/1961", "total_gasto_parlamentar": "267.165,45", "total_gasto_gabinete": "1.112.429,82", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.612,31", "gasto_mar_par": "39.593,29", "gasto_abr_par": "42.279,75", "gasto_maio_par": "38.942,67", "gasto_junho_par": "18.366,03", "gasto_jul_par": "26.329,15", "gasto_agosto_par": "14.161,38", "gasto_set_par": "1.290,05", "gasto_out_par": "20.268,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.623,31", "gasto_mar_gab": "111.579,26", "gasto_abr_gab": "111.659,67", "gasto_maio_gab": "111.659,67", "gasto_junho_gab": "110.174,35", "gasto_jul_gab": "110.543,76", "gasto_agosto_gab": "111.508,04", "gasto_set_gab": "111.508,04", "gasto_out_gab": "110.579,75", "gasto_nov_gab": "866,01", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Danilo Forte", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/09/1958", "total_gasto_parlamentar": "397.193,34", "total_gasto_gabinete": "1.052.260,59", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "48.807,99", "gasto_mar_par": "40.578,79", "gasto_abr_par": "80.716,86", "gasto_maio_par": "52.959,10", "gasto_junho_par": "57.550,28", "gasto_jul_par": "22.707,17", "gasto_agosto_par": "9.622,62", "gasto_set_par": "6.546,36", "gasto_out_par": "9.678,36", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.109,88", "gasto_mar_gab": "101.753,78", "gasto_abr_gab": "108.735,93", "gasto_maio_gab": "107.930,59", "gasto_junho_gab": "108.600,66", "gasto_jul_gab": "101.671,79", "gasto_agosto_gab": "104.239,59", "gasto_set_gab": "101.843,93", "gasto_out_gab": "102.801,40", "gasto_nov_gab": "118,90", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Danrlei de Deus Hinterholz", "genero": "M", "presenca_plenario": "50 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/04/1973", "total_gasto_parlamentar": "219.361,54", "total_gasto_gabinete": "702.641,09", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "0,00", "gasto_abr_par": "38.636,46", "gasto_maio_par": "39.413,57", "gasto_junho_par": "43.580,07", "gasto_jul_par": "37.837,68", "gasto_agosto_par": "23.198,87", "gasto_set_par": "19.647,18", "gasto_out_par": "17.047,71", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "3.313,89", "gasto_abr_gab": "92.253,84", "gasto_maio_gab": "88.602,16", "gasto_junho_gab": "99.507,11", "gasto_jul_gab": "95.073,08", "gasto_agosto_gab": "107.705,84", "gasto_set_gab": "108.196,00", "gasto_out_gab": "107.989,17", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Daniel Trzeciak", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/11/1986", "total_gasto_parlamentar": "213.490,95", "total_gasto_gabinete": "1.044.495,31", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "15.955,97", "gasto_mar_par": "16.366,04", "gasto_abr_par": "18.241,57", "gasto_maio_par": "39.352,32", "gasto_junho_par": "20.817,46", "gasto_jul_par": "28.100,30", "gasto_agosto_par": "16.051,09", "gasto_set_par": "16.840,25", "gasto_out_par": "32.070,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.415,99", "gasto_mar_gab": "105.436,13", "gasto_abr_gab": "108.226,36", "gasto_maio_gab": "105.982,05", "gasto_junho_gab": "109.497,39", "gasto_jul_gab": "106.036,48", "gasto_agosto_gab": "94.998,83", "gasto_set_gab": "99.412,79", "gasto_out_gab": "104.033,76", "gasto_nov_gab": "387,34", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Danilo Cabral", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/04/1967", "total_gasto_parlamentar": "281.851,63", "total_gasto_gabinete": "1.005.945,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.195,87", "gasto_mar_par": "25.003,47", "gasto_abr_par": "49.445,71", "gasto_maio_par": "45.722,17", "gasto_junho_par": "26.152,01", "gasto_jul_par": "32.469,21", "gasto_agosto_par": "12.877,47", "gasto_set_par": "8.866,71", "gasto_out_par": "34.035,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "95.045,26", "gasto_mar_gab": "94.090,38", "gasto_abr_gab": "99.861,52", "gasto_maio_gab": "98.095,56", "gasto_junho_gab": "99.861,52", "gasto_jul_gab": "100.443,65", "gasto_agosto_gab": "100.923,05", "gasto_set_gab": "111.114,04", "gasto_out_gab": "111.465,45", "gasto_nov_gab": "840,18", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "David Miranda", "genero": "M", "presenca_plenario": "66 dias", "ausencia_justificada_plenario": "15 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "23 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/05/1985", "total_gasto_parlamentar": "242.667,95", "total_gasto_gabinete": "937.841,64", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.349,65", "gasto_mar_par": "32.853,62", "gasto_abr_par": "29.890,05", "gasto_maio_par": "45.091,15", "gasto_junho_par": "33.147,86", "gasto_jul_par": "10.128,77", "gasto_agosto_par": "8.151,54", "gasto_set_par": "-817,25", "gasto_out_par": "5.613,28", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,37", "gasto_mar_gab": "56.799,55", "gasto_abr_gab": "100.004,66", "gasto_maio_gab": "64.345,04", "gasto_junho_gab": "94.914,31", "gasto_jul_gab": "97.663,21", "gasto_agosto_gab": "102.324,88", "gasto_set_gab": "100.368,27", "gasto_out_gab": "98.332,98", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "David Soares", "genero": "M", "presenca_plenario": "63 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "47 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/12/1973", "total_gasto_parlamentar": "183.939,37", "total_gasto_gabinete": "1.068.591,77", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "31.858,14", "gasto_abr_par": "29.111,16", "gasto_maio_par": "35.507,14", "gasto_junho_par": "37.770,69", "gasto_jul_par": "23.083,39", "gasto_agosto_par": "13.606,57", "gasto_set_par": "7.900,18", "gasto_out_par": "4.802,08", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.402,63", "gasto_mar_gab": "105.964,51", "gasto_abr_gab": "107.637,25", "gasto_maio_gab": "99.800,43", "gasto_junho_gab": "108.516,33", "gasto_jul_gab": "107.977,68", "gasto_agosto_gab": "108.297,02", "gasto_set_gab": "111.277,52", "gasto_out_gab": "110.582,49", "gasto_nov_gab": "300,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Delegado Marcelo Freitas", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "66 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/03/1976", "total_gasto_parlamentar": "286.966,30", "total_gasto_gabinete": "1.067.668,96", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.796,10", "gasto_mar_par": "33.737,54", "gasto_abr_par": "39.348,34", "gasto_maio_par": "24.745,40", "gasto_junho_par": "29.355,58", "gasto_jul_par": "26.303,93", "gasto_agosto_par": "19.417,00", "gasto_set_par": "19.550,28", "gasto_out_par": "18.633,84", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.813,10", "gasto_mar_gab": "103.290,21", "gasto_abr_gab": "110.724,59", "gasto_maio_gab": "102.664,07", "gasto_junho_gab": "111.483,80", "gasto_jul_gab": "111.483,80", "gasto_agosto_gab": "107.272,97", "gasto_set_gab": "107.289,51", "gasto_out_gab": "103.558,73", "gasto_nov_gab": "657,24", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Delegado Pablo", "genero": "M", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "14 dias", "presenca_comissao": "112 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "30 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/07/1976", "total_gasto_parlamentar": "367.311,08", "total_gasto_gabinete": "977.905,08", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "51.491,99", "gasto_mar_par": "65.512,79", "gasto_abr_par": "41.341,87", "gasto_maio_par": "64.732,08", "gasto_junho_par": "31.189,75", "gasto_jul_par": "32.398,76", "gasto_agosto_par": "26.832,20", "gasto_set_par": "17.440,00", "gasto_out_par": "7.823,37", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "73.344,51", "gasto_mar_gab": "92.308,59", "gasto_abr_gab": "106.315,17", "gasto_maio_gab": "99.950,28", "gasto_junho_gab": "106.987,85", "gasto_jul_gab": "101.323,39", "gasto_agosto_gab": "101.342,41", "gasto_set_gab": "107.310,62", "gasto_out_gab": "89.036,79", "gasto_nov_gab": "281,27", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Delegado Ant\u00f4nio Furtado", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "73 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/01/1972", "total_gasto_parlamentar": "287.916,41", "total_gasto_gabinete": "1.115.182,54", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.088,49", "gasto_mar_par": "42.959,20", "gasto_abr_par": "47.359,21", "gasto_maio_par": "32.920,98", "gasto_junho_par": "16.303,12", "gasto_jul_par": "19.852,22", "gasto_agosto_par": "12.243,23", "gasto_set_par": "8.092,66", "gasto_out_par": "27.244,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.125,87", "gasto_mar_gab": "111.617,20", "gasto_abr_gab": "111.617,20", "gasto_maio_gab": "111.617,20", "gasto_junho_gab": "111.623,07", "gasto_jul_gab": "111.653,61", "gasto_agosto_gab": "111.653,61", "gasto_set_gab": "111.653,61", "gasto_out_gab": "111.653,61", "gasto_nov_gab": "3.588,69", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Delegado Waldir", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "44 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/11/1962", "total_gasto_parlamentar": "149.309,65", "total_gasto_gabinete": "987.728,92", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "16.610,96", "gasto_mar_par": "17.642,50", "gasto_abr_par": "17.514,69", "gasto_maio_par": "17.254,73", "gasto_junho_par": "15.282,52", "gasto_jul_par": "15.088,53", "gasto_agosto_par": "12.955,79", "gasto_set_par": "10.015,33", "gasto_out_par": "11.921,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "99.618,58", "gasto_mar_gab": "96.319,60", "gasto_abr_gab": "92.534,14", "gasto_maio_gab": "92.534,14", "gasto_junho_gab": "94.998,88", "gasto_jul_gab": "101.543,63", "gasto_agosto_gab": "103.436,75", "gasto_set_gab": "102.749,57", "gasto_out_gab": "102.015,00", "gasto_nov_gab": "903,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Delegado \u00c9der Mauro", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/12/1960", "total_gasto_parlamentar": "325.195,22", "total_gasto_gabinete": "1.101.131,44", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "56.697,20", "gasto_mar_par": "17.871,34", "gasto_abr_par": "52.104,65", "gasto_maio_par": "52.514,33", "gasto_junho_par": "51.446,49", "gasto_jul_par": "39.019,70", "gasto_agosto_par": "6.514,58", "gasto_set_par": "2.675,65", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.029,67", "gasto_mar_gab": "109.774,54", "gasto_abr_gab": "111.611,12", "gasto_maio_gab": "111.611,12", "gasto_junho_gab": "111.168,32", "gasto_jul_gab": "110.779,91", "gasto_agosto_gab": "107.856,37", "gasto_set_gab": "107.856,37", "gasto_out_gab": "107.856,37", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Denis Bezerra", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "70 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/03/1980", "total_gasto_parlamentar": "390.160,91", "total_gasto_gabinete": "1.078.559,49", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "53.674,69", "gasto_mar_par": "52.475,51", "gasto_abr_par": "40.861,85", "gasto_maio_par": "52.185,85", "gasto_junho_par": "33.475,40", "gasto_jul_par": "24.901,37", "gasto_agosto_par": "18.145,39", "gasto_set_par": "17.544,23", "gasto_out_par": "34.229,57", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.800,92", "gasto_mar_gab": "108.144,99", "gasto_abr_gab": "106.327,19", "gasto_maio_gab": "106.767,55", "gasto_junho_gab": "107.307,01", "gasto_jul_gab": "102.136,31", "gasto_agosto_gab": "107.474,82", "gasto_set_gab": "111.617,19", "gasto_out_gab": "109.239,78", "gasto_nov_gab": "16.572,27", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Diego Andrade", "genero": "M", "presenca_plenario": "70 dias", "ausencia_justificada_plenario": "22 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/08/1977", "total_gasto_parlamentar": "210.900,53", "total_gasto_gabinete": "1.109.625,13", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.013,45", "gasto_mar_par": "29.883,01", "gasto_abr_par": "41.393,91", "gasto_maio_par": "17.554,55", "gasto_junho_par": "15.224,17", "gasto_jul_par": "22.079,82", "gasto_agosto_par": "8.663,35", "gasto_set_par": "7.497,89", "gasto_out_par": "8.203,91", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.580,82", "gasto_mar_gab": "111.580,82", "gasto_abr_gab": "111.580,82", "gasto_maio_gab": "111.580,82", "gasto_junho_gab": "111.535,53", "gasto_jul_gab": "111.241,15", "gasto_agosto_gab": "110.635,35", "gasto_set_gab": "109.154,50", "gasto_out_gab": "109.154,50", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Diego Garcia", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "134 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "43 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/10/1984", "total_gasto_parlamentar": "263.829,84", "total_gasto_gabinete": "916.158,19", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "13.917,88", "gasto_mar_par": "34.929,43", "gasto_abr_par": "47.847,45", "gasto_maio_par": "39.069,90", "gasto_junho_par": "36.301,69", "gasto_jul_par": "32.663,59", "gasto_agosto_par": "20.367,53", "gasto_set_par": "6.819,55", "gasto_out_par": "16.986,39", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "91.310,31", "gasto_mar_gab": "97.522,54", "gasto_abr_gab": "96.593,67", "gasto_maio_gab": "98.459,58", "gasto_junho_gab": "96.173,37", "gasto_jul_gab": "99.859,25", "gasto_agosto_gab": "84.300,62", "gasto_set_gab": "79.772,64", "gasto_out_gab": "79.111,23", "gasto_nov_gab": "5.773,14", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dimas Fabiano", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/05/1973", "total_gasto_parlamentar": "280.809,69", "total_gasto_gabinete": "965.287,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.897,78", "gasto_mar_par": "33.987,99", "gasto_abr_par": "34.645,39", "gasto_maio_par": "37.782,58", "gasto_junho_par": "23.877,46", "gasto_jul_par": "33.775,98", "gasto_agosto_par": "26.291,36", "gasto_set_par": "16.347,48", "gasto_out_par": "12.634,33", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "90.647,71", "gasto_mar_gab": "88.844,00", "gasto_abr_gab": "93.796,44", "gasto_maio_gab": "89.894,36", "gasto_junho_gab": "94.254,41", "gasto_jul_gab": "100.197,24", "gasto_agosto_gab": "96.972,36", "gasto_set_gab": "108.044,05", "gasto_out_gab": "109.918,79", "gasto_nov_gab": "993,94", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Domingos S\u00e1vio", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/03/1957", "total_gasto_parlamentar": "310.203,17", "total_gasto_gabinete": "1.108.990,28", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "52.616,35", "gasto_mar_par": "43.947,22", "gasto_abr_par": "48.074,76", "gasto_maio_par": "32.735,37", "gasto_junho_par": "26.928,66", "gasto_jul_par": "27.300,43", "gasto_agosto_par": "24.815,98", "gasto_set_par": "18.843,40", "gasto_out_par": "9.599,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.833,82", "gasto_mar_gab": "111.183,95", "gasto_abr_gab": "110.747,01", "gasto_maio_gab": "111.653,56", "gasto_junho_gab": "110.990,37", "gasto_jul_gab": "111.313,88", "gasto_agosto_gab": "110.806,11", "gasto_set_gab": "111.313,88", "gasto_out_gab": "111.313,88", "gasto_nov_gab": "1.000,81", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Domingos Neto", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "25 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/04/1988", "total_gasto_parlamentar": "345.830,10", "total_gasto_gabinete": "1.105.842,15", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "52.313,10", "gasto_mar_par": "36.169,17", "gasto_abr_par": "77.719,59", "gasto_maio_par": "53.317,93", "gasto_junho_par": "22.751,47", "gasto_jul_par": "19.502,64", "gasto_agosto_par": "3.346,59", "gasto_set_par": "2.837,01", "gasto_out_par": "44.141,12", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,43", "gasto_mar_gab": "110.497,19", "gasto_abr_gab": "111.235,68", "gasto_maio_gab": "107.599,23", "gasto_junho_gab": "111.617,24", "gasto_jul_gab": "111.617,24", "gasto_agosto_gab": "111.617,24", "gasto_set_gab": "111.617,24", "gasto_out_gab": "106.952,23", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Doutor Luizinho", "genero": "M", "presenca_plenario": "67 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "25 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/12/1973", "total_gasto_parlamentar": "265.865,28", "total_gasto_gabinete": "1.074.387,81", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.784,37", "gasto_mar_par": "41.465,77", "gasto_abr_par": "38.833,58", "gasto_maio_par": "43.233,68", "gasto_junho_par": "24.163,31", "gasto_jul_par": "23.117,56", "gasto_agosto_par": "18.685,19", "gasto_set_par": "9.521,87", "gasto_out_par": "5.508,98", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "97.653,62", "gasto_mar_gab": "108.819,42", "gasto_abr_gab": "110.434,31", "gasto_maio_gab": "110.434,31", "gasto_junho_gab": "110.434,31", "gasto_jul_gab": "110.434,31", "gasto_agosto_gab": "110.413,15", "gasto_set_gab": "111.647,44", "gasto_out_gab": "106.463,32", "gasto_nov_gab": "49,80", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dr. Jaziel", "genero": "M", "presenca_plenario": "69 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "20 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "26 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/05/1961", "total_gasto_parlamentar": "332.318,98", "total_gasto_gabinete": "1.115.897,66", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.873,85", "gasto_mar_par": "55.545,89", "gasto_abr_par": "35.377,77", "gasto_maio_par": "35.428,27", "gasto_junho_par": "36.517,71", "gasto_jul_par": "20.837,34", "gasto_agosto_par": "20.773,89", "gasto_set_par": "21.505,53", "gasto_out_par": "8.227,66", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.565,34", "gasto_mar_gab": "111.653,51", "gasto_abr_gab": "111.653,51", "gasto_maio_gab": "111.653,51", "gasto_junho_gab": "111.477,80", "gasto_jul_gab": "111.653,51", "gasto_agosto_gab": "111.653,51", "gasto_set_gab": "111.653,51", "gasto_out_gab": "111.653,51", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dr. Frederico", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "24 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "57 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/03/1977", "total_gasto_parlamentar": "309.958,32", "total_gasto_gabinete": "1.106.826,40", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.914,75", "gasto_mar_par": "41.257,27", "gasto_abr_par": "42.514,00", "gasto_maio_par": "38.087,59", "gasto_junho_par": "33.769,22", "gasto_jul_par": "28.862,16", "gasto_agosto_par": "24.728,50", "gasto_set_par": "11.486,99", "gasto_out_par": "20.931,45", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.201,53", "gasto_mar_gab": "110.944,53", "gasto_abr_gab": "111.313,96", "gasto_maio_gab": "108.641,77", "gasto_junho_gab": "110.772,89", "gasto_jul_gab": "111.313,96", "gasto_agosto_gab": "110.891,90", "gasto_set_gab": "111.313,96", "gasto_out_gab": "109.219,49", "gasto_nov_gab": "235,77", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dr. Leonardo", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/06/1978", "total_gasto_parlamentar": "318.671,43", "total_gasto_gabinete": "1.047.250,04", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.053,31", "gasto_mar_par": "43.935,60", "gasto_abr_par": "41.703,89", "gasto_maio_par": "51.992,40", "gasto_junho_par": "36.956,95", "gasto_jul_par": "29.525,44", "gasto_agosto_par": "11.128,25", "gasto_set_par": "9.478,35", "gasto_out_par": "15.240,77", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.959,57", "gasto_mar_gab": "99.231,78", "gasto_abr_gab": "104.982,41", "gasto_maio_gab": "108.961,58", "gasto_junho_gab": "110.759,92", "gasto_jul_gab": "111.287,34", "gasto_agosto_gab": "105.356,57", "gasto_set_gab": "102.212,41", "gasto_out_gab": "103.517,24", "gasto_nov_gab": "285,07", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dr. Luiz Ovando", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "70 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/09/1949", "total_gasto_parlamentar": "352.851,72", "total_gasto_gabinete": "973.451,59", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.231,34", "gasto_mar_par": "52.947,39", "gasto_abr_par": "47.335,38", "gasto_maio_par": "46.480,82", "gasto_junho_par": "30.870,88", "gasto_jul_par": "29.474,27", "gasto_agosto_par": "27.038,62", "gasto_set_par": "21.752,29", "gasto_out_par": "13.797,33", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "96.640,72", "gasto_mar_gab": "97.315,81", "gasto_abr_gab": "97.550,62", "gasto_maio_gab": "97.550,62", "gasto_junho_gab": "97.550,62", "gasto_jul_gab": "97.550,62", "gasto_agosto_gab": "97.550,62", "gasto_set_gab": "97.550,62", "gasto_out_gab": "97.550,62", "gasto_nov_gab": "1.885,35", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dr. Zacharias Calil", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "85 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/11/1953", "total_gasto_parlamentar": "227.743,53", "total_gasto_gabinete": "806.210,41", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.870,88", "gasto_mar_par": "33.504,56", "gasto_abr_par": "32.600,29", "gasto_maio_par": "32.975,66", "gasto_junho_par": "18.394,14", "gasto_jul_par": "17.770,75", "gasto_agosto_par": "7.364,25", "gasto_set_par": "5.479,94", "gasto_out_par": "20.331,91", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "77.891,18", "gasto_mar_gab": "81.413,26", "gasto_abr_gab": "83.956,98", "gasto_maio_gab": "83.956,98", "gasto_junho_gab": "83.754,79", "gasto_jul_gab": "77.891,18", "gasto_agosto_gab": "77.891,18", "gasto_set_gab": "77.891,18", "gasto_out_gab": "77.891,18", "gasto_nov_gab": "836,49", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Edil\u00e1zio J\u00fanior", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/05/1981", "total_gasto_parlamentar": "274.890,22", "total_gasto_gabinete": "1.113.908,02", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "67.991,37", "gasto_mar_par": "21.709,65", "gasto_abr_par": "19.692,50", "gasto_maio_par": "54.054,00", "gasto_junho_par": "28.378,82", "gasto_jul_par": "18.023,27", "gasto_agosto_par": "5.308,77", "gasto_set_par": "14.235,23", "gasto_out_par": "15.850,91", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.185,22", "gasto_mar_gab": "111.659,65", "gasto_abr_gab": "111.659,65", "gasto_maio_gab": "111.166,30", "gasto_junho_gab": "111.659,65", "gasto_jul_gab": "111.659,65", "gasto_agosto_gab": "110.963,46", "gasto_set_gab": "111.241,12", "gasto_out_gab": "111.310,78", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Edio Lopes", "genero": "M", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "16 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/01/1952", "total_gasto_parlamentar": "352.768,46", "total_gasto_gabinete": "1.109.839,83", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.836,40", "gasto_mar_par": "47.117,63", "gasto_abr_par": "97.784,62", "gasto_maio_par": "54.268,93", "gasto_junho_par": "14.519,68", "gasto_jul_par": "22.739,81", "gasto_agosto_par": "16.900,14", "gasto_set_par": "1.349,74", "gasto_out_par": "15.390,97", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.495,02", "gasto_mar_gab": "111.469,88", "gasto_abr_gab": "111.368,53", "gasto_maio_gab": "111.408,97", "gasto_junho_gab": "111.370,96", "gasto_jul_gab": "111.441,31", "gasto_agosto_gab": "111.441,31", "gasto_set_gab": "111.441,31", "gasto_out_gab": "108.907,52", "gasto_nov_gab": "427,73", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eduardo Bolsonaro", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/07/1984", "total_gasto_parlamentar": "290.688,80", "total_gasto_gabinete": "1.098.174,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.801,56", "gasto_mar_par": "20.862,74", "gasto_abr_par": "20.812,35", "gasto_maio_par": "34.033,24", "gasto_junho_par": "36.151,56", "gasto_jul_par": "54.678,40", "gasto_agosto_par": "29.120,22", "gasto_set_par": "20.452,30", "gasto_out_par": "9.195,67", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.533,88", "gasto_mar_gab": "111.447,23", "gasto_abr_gab": "109.360,58", "gasto_maio_gab": "111.308,14", "gasto_junho_gab": "109.301,13", "gasto_jul_gab": "107.577,22", "gasto_agosto_gab": "107.577,22", "gasto_set_gab": "108.466,86", "gasto_out_gab": "110.003,51", "gasto_nov_gab": "451,65", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eduardo Bismarck", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "72 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/11/1981", "total_gasto_parlamentar": "384.464,17", "total_gasto_gabinete": "1.081.811,75", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "48.433,07", "gasto_mar_par": "53.046,89", "gasto_abr_par": "53.171,37", "gasto_maio_par": "40.615,87", "gasto_junho_par": "35.061,57", "gasto_jul_par": "49.986,03", "gasto_agosto_par": "24.512,53", "gasto_set_par": "5.591,91", "gasto_out_par": "31.221,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.116,32", "gasto_mar_gab": "102.925,37", "gasto_abr_gab": "109.885,00", "gasto_maio_gab": "105.453,61", "gasto_junho_gab": "110.998,37", "gasto_jul_gab": "110.998,37", "gasto_agosto_gab": "110.998,37", "gasto_set_gab": "110.998,37", "gasto_out_gab": "110.998,37", "gasto_nov_gab": "51,91", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eduardo Barbosa", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "91 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/08/1958", "total_gasto_parlamentar": "244.717,26", "total_gasto_gabinete": "1.114.565,19", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.992,80", "gasto_mar_par": "30.951,65", "gasto_abr_par": "34.686,06", "gasto_maio_par": "37.263,00", "gasto_junho_par": "29.255,32", "gasto_jul_par": "23.832,28", "gasto_agosto_par": "9.244,83", "gasto_set_par": "5.608,98", "gasto_out_par": "24.588,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.453,35", "gasto_mar_gab": "111.453,35", "gasto_abr_gab": "111.453,35", "gasto_maio_gab": "111.453,35", "gasto_junho_gab": "111.453,35", "gasto_jul_gab": "111.453,35", "gasto_agosto_gab": "111.453,35", "gasto_set_gab": "111.453,35", "gasto_out_gab": "111.485,04", "gasto_nov_gab": "380,51", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eduardo Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/02/1968", "total_gasto_parlamentar": "331.132,53", "total_gasto_gabinete": "1.112.028,74", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.483,97", "gasto_mar_par": "45.130,56", "gasto_abr_par": "64.988,16", "gasto_maio_par": "42.628,52", "gasto_junho_par": "22.063,45", "gasto_jul_par": "21.894,85", "gasto_agosto_par": "13.694,30", "gasto_set_par": "16.136,05", "gasto_out_par": "37.509,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.313,96", "gasto_mar_gab": "111.421,78", "gasto_abr_gab": "111.429,22", "gasto_maio_gab": "111.429,22", "gasto_junho_gab": "111.429,22", "gasto_jul_gab": "111.429,22", "gasto_agosto_gab": "110.376,50", "gasto_set_gab": "111.374,63", "gasto_out_gab": "110.511,03", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eduardo da Fonte", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "40 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/10/1972", "total_gasto_parlamentar": "325.846,26", "total_gasto_gabinete": "1.055.312,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.566,48", "gasto_mar_par": "45.258,71", "gasto_abr_par": "46.806,07", "gasto_maio_par": "48.013,04", "gasto_junho_par": "25.355,86", "gasto_jul_par": "21.639,01", "gasto_agosto_par": "25.533,18", "gasto_set_par": "16.566,48", "gasto_out_par": "20.024,08", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.787,76", "gasto_mar_gab": "97.120,73", "gasto_abr_gab": "105.204,32", "gasto_maio_gab": "102.047,21", "gasto_junho_gab": "111.471,69", "gasto_jul_gab": "102.622,24", "gasto_agosto_gab": "103.739,73", "gasto_set_gab": "108.433,33", "gasto_out_gab": "105.437,39", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eduardo Cury", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "73 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/09/1963", "total_gasto_parlamentar": "331.140,60", "total_gasto_gabinete": "989.725,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.411,00", "gasto_mar_par": "38.868,35", "gasto_abr_par": "38.316,02", "gasto_maio_par": "28.628,41", "gasto_junho_par": "37.405,99", "gasto_jul_par": "32.488,40", "gasto_agosto_par": "25.399,98", "gasto_set_par": "15.738,89", "gasto_out_par": "25.605,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "92.109,71", "gasto_mar_gab": "91.148,77", "gasto_abr_gab": "98.965,06", "gasto_maio_gab": "97.477,96", "gasto_junho_gab": "103.240,48", "gasto_jul_gab": "98.460,60", "gasto_agosto_gab": "98.460,60", "gasto_set_gab": "98.460,60", "gasto_out_gab": "109.819,29", "gasto_nov_gab": "1.032,39", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Efraim Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "73 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/03/1979", "total_gasto_parlamentar": "265.206,49", "total_gasto_gabinete": "1.115.589,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "54.289,28", "gasto_mar_par": "52.463,46", "gasto_abr_par": "42.763,10", "gasto_maio_par": "51.650,40", "gasto_junho_par": "7.412,58", "gasto_jul_par": "9.627,39", "gasto_agosto_par": "8.755,96", "gasto_set_par": "1,36", "gasto_out_par": "5.893,42", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,23", "gasto_mar_gab": "111.617,23", "gasto_abr_gab": "111.617,23", "gasto_maio_gab": "111.617,23", "gasto_junho_gab": "111.617,23", "gasto_jul_gab": "111.617,23", "gasto_agosto_gab": "111.617,23", "gasto_set_gab": "111.575,98", "gasto_out_gab": "111.544,43", "gasto_nov_gab": "429,29", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Elias Vaz", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "81 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/07/1966", "total_gasto_parlamentar": "167.084,01", "total_gasto_gabinete": "1.074.212,44", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "26.200,21", "gasto_mar_par": "25.592,46", "gasto_abr_par": "27.596,14", "gasto_maio_par": "27.999,68", "gasto_junho_par": "12.853,99", "gasto_jul_par": "11.787,89", "gasto_agosto_par": "3.017,22", "gasto_set_par": "323,45", "gasto_out_par": "15.362,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.866,83", "gasto_mar_gab": "104.555,04", "gasto_abr_gab": "106.630,73", "gasto_maio_gab": "105.866,83", "gasto_junho_gab": "108.826,95", "gasto_jul_gab": "108.826,95", "gasto_agosto_gab": "108.826,95", "gasto_set_gab": "108.826,95", "gasto_out_gab": "110.118,38", "gasto_nov_gab": "512,15", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eli Borges", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/09/1960", "total_gasto_parlamentar": "388.319,94", "total_gasto_gabinete": "1.104.364,78", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.066,46", "gasto_mar_par": "51.592,15", "gasto_abr_par": "48.724,20", "gasto_maio_par": "46.239,19", "gasto_junho_par": "43.313,71", "gasto_jul_par": "41.770,08", "gasto_agosto_par": "35.826,39", "gasto_set_par": "32.575,57", "gasto_out_par": "10.263,37", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.392,69", "gasto_mar_gab": "111.205,19", "gasto_abr_gab": "110.064,23", "gasto_maio_gab": "108.796,48", "gasto_junho_gab": "111.248,28", "gasto_jul_gab": "109.041,83", "gasto_agosto_gab": "110.416,27", "gasto_set_gab": "110.246,84", "gasto_out_gab": "110.822,48", "gasto_nov_gab": "759,84", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Elmar Nascimento", "genero": "M", "presenca_plenario": "68 dias", "ausencia_justificada_plenario": "24 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/07/1970", "total_gasto_parlamentar": "389.079,82", "total_gasto_gabinete": "1.088.843,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.325,81", "gasto_mar_par": "49.088,47", "gasto_abr_par": "42.793,20", "gasto_maio_par": "60.314,77", "gasto_junho_par": "47.062,33", "gasto_jul_par": "37.636,26", "gasto_agosto_par": "47.299,08", "gasto_set_par": "35.534,24", "gasto_out_par": "16.440,23", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.611,09", "gasto_mar_gab": "111.611,09", "gasto_abr_gab": "111.611,09", "gasto_maio_gab": "111.095,09", "gasto_junho_gab": "110.283,89", "gasto_jul_gab": "98.339,09", "gasto_agosto_gab": "103.946,26", "gasto_set_gab": "108.324,61", "gasto_out_gab": "110.409,84", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eli Corr\u00eaa Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/01/1976", "total_gasto_parlamentar": "263.625,28", "total_gasto_gabinete": "1.048.068,72", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.225,37", "gasto_mar_par": "28.285,66", "gasto_abr_par": "56.126,53", "gasto_maio_par": "57.687,80", "gasto_junho_par": "30.297,57", "gasto_jul_par": "22.196,45", "gasto_agosto_par": "6.522,28", "gasto_set_par": "421,69", "gasto_out_par": "16.268,63", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.205,60", "gasto_mar_gab": "105.205,60", "gasto_abr_gab": "101.881,14", "gasto_maio_gab": "105.205,60", "gasto_junho_gab": "104.761,01", "gasto_jul_gab": "106.115,52", "gasto_agosto_gab": "106.115,52", "gasto_set_gab": "106.115,52", "gasto_out_gab": "102.257,61", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Emanuel Pinheiro Neto", "genero": "M", "presenca_plenario": "70 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "19 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/01/1995", "total_gasto_parlamentar": "257.192,94", "total_gasto_gabinete": "1.067.534,67", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.897,04", "gasto_mar_par": "43.529,50", "gasto_abr_par": "34.158,66", "gasto_maio_par": "29.158,03", "gasto_junho_par": "52.895,35", "gasto_jul_par": "15.688,43", "gasto_agosto_par": "14.630,60", "gasto_set_par": "825,90", "gasto_out_par": "6.028,96", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.941,35", "gasto_mar_gab": "111.435,25", "gasto_abr_gab": "110.245,56", "gasto_maio_gab": "111.435,25", "gasto_junho_gab": "109.803,54", "gasto_jul_gab": "108.192,76", "gasto_agosto_gab": "97.773,24", "gasto_set_gab": "100.583,45", "gasto_out_gab": "99.303,35", "gasto_nov_gab": "461,57", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Emidinho Madeira", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/03/1967", "total_gasto_parlamentar": "299.996,22", "total_gasto_gabinete": "1.114.845,39", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.061,77", "gasto_mar_par": "39.330,09", "gasto_abr_par": "44.434,07", "gasto_maio_par": "32.196,96", "gasto_junho_par": "26.760,94", "gasto_jul_par": "20.847,93", "gasto_agosto_par": "15.245,77", "gasto_set_par": "11.938,26", "gasto_out_par": "7.418,86", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.980,22", "gasto_mar_gab": "111.528,12", "gasto_abr_gab": "111.623,22", "gasto_maio_gab": "111.617,15", "gasto_junho_gab": "111.623,22", "gasto_jul_gab": "111.623,28", "gasto_agosto_gab": "111.623,32", "gasto_set_gab": "111.623,32", "gasto_out_gab": "111.623,32", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Enio Verri", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "32 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/03/1961", "total_gasto_parlamentar": "347.461,56", "total_gasto_gabinete": "1.111.367,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.467,64", "gasto_mar_par": "68.879,63", "gasto_abr_par": "43.960,07", "gasto_maio_par": "38.986,43", "gasto_junho_par": "29.704,02", "gasto_jul_par": "25.886,97", "gasto_agosto_par": "22.258,37", "gasto_set_par": "24.764,98", "gasto_out_par": "17.302,87", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.398,83", "gasto_mar_gab": "111.398,83", "gasto_abr_gab": "110.749,59", "gasto_maio_gab": "110.220,44", "gasto_junho_gab": "110.538,29", "gasto_jul_gab": "111.455,18", "gasto_agosto_gab": "110.876,18", "gasto_set_gab": "111.665,72", "gasto_out_gab": "111.665,72", "gasto_nov_gab": "60,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Enrico Misasi", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "43 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/08/1994", "total_gasto_parlamentar": "312.553,98", "total_gasto_gabinete": "1.106.991,70", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.095,55", "gasto_mar_par": "42.425,59", "gasto_abr_par": "54.222,55", "gasto_maio_par": "43.740,70", "gasto_junho_par": "37.817,19", "gasto_jul_par": "41.206,87", "gasto_agosto_par": "22.642,88", "gasto_set_par": "16.871,36", "gasto_out_par": "525,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.302,18", "gasto_mar_gab": "110.816,09", "gasto_abr_gab": "110.974,20", "gasto_maio_gab": "106.788,80", "gasto_junho_gab": "110.159,38", "gasto_jul_gab": "111.013,37", "gasto_agosto_gab": "111.312,77", "gasto_set_gab": "111.544,46", "gasto_out_gab": "111.493,57", "gasto_nov_gab": "58,47", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Eros Biondini", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "33 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/05/1971", "total_gasto_parlamentar": "281.611,85", "total_gasto_gabinete": "836.020,40", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.438,97", "gasto_mar_par": "33.405,69", "gasto_abr_par": "36.712,77", "gasto_maio_par": "31.526,03", "gasto_junho_par": "29.487,20", "gasto_jul_par": "35.290,07", "gasto_agosto_par": "20.709,20", "gasto_set_par": "17.992,30", "gasto_out_par": "21.750,88", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "90.223,04", "gasto_mar_gab": "86.035,27", "gasto_abr_gab": "79.786,71", "gasto_maio_gab": "78.682,22", "gasto_junho_gab": "78.922,44", "gasto_jul_gab": "78.922,44", "gasto_agosto_gab": "79.682,04", "gasto_set_gab": "86.771,60", "gasto_out_gab": "86.771,60", "gasto_nov_gab": "1.896,77", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Euclydes Pettersen", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/08/1984", "total_gasto_parlamentar": "239.749,55", "total_gasto_gabinete": "1.102.008,88", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.224,98", "gasto_mar_par": "28.593,33", "gasto_abr_par": "35.945,83", "gasto_maio_par": "36.303,64", "gasto_junho_par": "21.880,35", "gasto_jul_par": "11.556,55", "gasto_agosto_par": "10.510,19", "gasto_set_par": "6.865,31", "gasto_out_par": "11.508,98", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.241,46", "gasto_mar_gab": "111.623,19", "gasto_abr_gab": "111.623,22", "gasto_maio_gab": "111.623,22", "gasto_junho_gab": "110.951,73", "gasto_jul_gab": "109.856,30", "gasto_agosto_gab": "110.901,19", "gasto_set_gab": "111.623,22", "gasto_out_gab": "111.623,22", "gasto_nov_gab": "2.901,84", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Evair Vieira de Melo", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "67 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/04/1972", "total_gasto_parlamentar": "313.850,79", "total_gasto_gabinete": "1.096.962,77", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.197,13", "gasto_mar_par": "61.029,26", "gasto_abr_par": "43.315,06", "gasto_maio_par": "38.441,09", "gasto_junho_par": "24.394,91", "gasto_jul_par": "23.069,95", "gasto_agosto_par": "14.844,44", "gasto_set_par": "2.615,55", "gasto_out_par": "21.562,76", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.527,26", "gasto_mar_gab": "107.201,84", "gasto_abr_gab": "108.042,26", "gasto_maio_gab": "107.178,21", "gasto_junho_gab": "111.172,72", "gasto_jul_gab": "111.328,33", "gasto_agosto_gab": "111.555,88", "gasto_set_gab": "111.526,13", "gasto_out_gab": "111.526,13", "gasto_nov_gab": "116,26", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Expedito Netto", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/10/1988", "total_gasto_parlamentar": "220.835,31", "total_gasto_gabinete": "1.099.381,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.093,83", "gasto_mar_par": "31.810,97", "gasto_abr_par": "25.416,15", "gasto_maio_par": "30.510,09", "gasto_junho_par": "18.925,02", "gasto_jul_par": "27.570,19", "gasto_agosto_par": "12.641,28", "gasto_set_par": "1.388,85", "gasto_out_par": "26.729,31", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,33", "gasto_mar_gab": "111.544,33", "gasto_abr_gab": "111.539,45", "gasto_maio_gab": "111.529,16", "gasto_junho_gab": "111.100,52", "gasto_jul_gab": "109.785,83", "gasto_agosto_gab": "109.894,82", "gasto_set_gab": "110.132,19", "gasto_out_gab": "100.766,33", "gasto_nov_gab": "982,08", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "F\u00e1bio Henrique", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "75 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/06/1972", "total_gasto_parlamentar": "368.613,32", "total_gasto_gabinete": "1.103.960,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.278,23", "gasto_mar_par": "46.688,34", "gasto_abr_par": "51.837,95", "gasto_maio_par": "53.420,14", "gasto_junho_par": "35.534,63", "gasto_jul_par": "55.589,55", "gasto_agosto_par": "24.846,87", "gasto_set_par": "10.956,64", "gasto_out_par": "10.467,67", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.436,47", "gasto_mar_gab": "110.870,47", "gasto_abr_gab": "109.456,57", "gasto_maio_gab": "105.066,49", "gasto_junho_gab": "110.377,32", "gasto_jul_gab": "111.465,54", "gasto_agosto_gab": "111.465,54", "gasto_set_gab": "111.465,54", "gasto_out_gab": "111.592,91", "gasto_nov_gab": "37,51", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "F\u00e1bio Mitidieri", "genero": "M", "presenca_plenario": "54 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/02/1977", "total_gasto_parlamentar": "227.041,28", "total_gasto_gabinete": "1.085.769,32", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.620,72", "gasto_mar_par": "33.042,39", "gasto_abr_par": "45.112,33", "gasto_maio_par": "44.648,72", "gasto_junho_par": "24.812,68", "gasto_jul_par": "545,83", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "-", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.389,76", "gasto_mar_gab": "109.876,31", "gasto_abr_gab": "109.876,31", "gasto_maio_gab": "109.876,31", "gasto_junho_gab": "107.693,02", "gasto_jul_gab": "97.566,52", "gasto_agosto_gab": "111.538,26", "gasto_set_gab": "111.538,26", "gasto_out_gab": "111.538,26", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "F\u00e1bio Ramalho", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/12/1961", "total_gasto_parlamentar": "289.106,94", "total_gasto_gabinete": "1.073.082,80", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.993,70", "gasto_mar_par": "34.431,36", "gasto_abr_par": "36.101,94", "gasto_maio_par": "27.698,63", "gasto_junho_par": "23.280,97", "gasto_jul_par": "25.058,29", "gasto_agosto_par": "19.706,66", "gasto_set_par": "17.071,96", "gasto_out_par": "19.557,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.995,76", "gasto_mar_gab": "104.102,48", "gasto_abr_gab": "103.699,99", "gasto_maio_gab": "110.337,36", "gasto_junho_gab": "104.762,87", "gasto_jul_gab": "104.762,87", "gasto_agosto_gab": "110.775,07", "gasto_set_gab": "111.665,77", "gasto_out_gab": "110.131,11", "gasto_nov_gab": "1.247,15", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fabio Reis", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/04/1977", "total_gasto_parlamentar": "312.655,57", "total_gasto_gabinete": "1.107.209,05", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.581,68", "gasto_mar_par": "32.144,11", "gasto_abr_par": "38.648,54", "gasto_maio_par": "43.493,01", "gasto_junho_par": "34.772,71", "gasto_jul_par": "32.086,43", "gasto_agosto_par": "21.185,40", "gasto_set_par": "13.796,32", "gasto_out_par": "22.090,53", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.336,37", "gasto_mar_gab": "109.408,57", "gasto_abr_gab": "111.574,66", "gasto_maio_gab": "111.574,66", "gasto_junho_gab": "111.574,66", "gasto_jul_gab": "111.574,66", "gasto_agosto_gab": "111.574,66", "gasto_set_gab": "111.574,66", "gasto_out_gab": "110.708,23", "gasto_nov_gab": "991,04", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "F\u00e1bio Trad", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "88 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/08/1969", "total_gasto_parlamentar": "152.297,71", "total_gasto_gabinete": "1.112.229,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.339,35", "gasto_mar_par": "11.214,78", "gasto_abr_par": "25.209,13", "gasto_maio_par": "41.034,10", "gasto_junho_par": "12.053,32", "gasto_jul_par": "5.465,70", "gasto_agosto_par": "14.089,48", "gasto_set_par": "2.400,90", "gasto_out_par": "10.011,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.501,88", "gasto_mar_gab": "111.501,88", "gasto_abr_gab": "111.501,88", "gasto_maio_gab": "111.324,76", "gasto_junho_gab": "111.501,88", "gasto_jul_gab": "111.501,88", "gasto_agosto_gab": "111.501,88", "gasto_set_gab": "110.217,75", "gasto_out_gab": "110.173,47", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fabio Schiochet", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/05/1988", "total_gasto_parlamentar": "376.844,53", "total_gasto_gabinete": "1.114.119,12", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.648,60", "gasto_mar_par": "42.043,11", "gasto_abr_par": "43.700,43", "gasto_maio_par": "46.815,31", "gasto_junho_par": "50.091,13", "gasto_jul_par": "31.304,74", "gasto_agosto_par": "25.939,12", "gasto_set_par": "21.593,26", "gasto_out_par": "32.923,73", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.568,63", "gasto_mar_gab": "111.568,63", "gasto_abr_gab": "111.568,63", "gasto_maio_gab": "111.568,63", "gasto_junho_gab": "111.544,55", "gasto_jul_gab": "111.526,14", "gasto_agosto_gab": "111.107,56", "gasto_set_gab": "111.107,56", "gasto_out_gab": "110.990,16", "gasto_nov_gab": "3.589,79", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fel\u00edcio Later\u00e7a", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "103 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/05/1967", "total_gasto_parlamentar": "349.386,70", "total_gasto_gabinete": "1.070.004,37", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.861,86", "gasto_mar_par": "62.060,32", "gasto_abr_par": "38.642,49", "gasto_maio_par": "40.359,41", "gasto_junho_par": "19.555,55", "gasto_jul_par": "31.845,60", "gasto_agosto_par": "22.935,73", "gasto_set_par": "20.966,82", "gasto_out_par": "36.390,31", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.245,62", "gasto_mar_gab": "111.562,78", "gasto_abr_gab": "92.281,25", "gasto_maio_gab": "109.721,17", "gasto_junho_gab": "106.166,20", "gasto_jul_gab": "108.227,55", "gasto_agosto_gab": "109.988,01", "gasto_set_gab": "108.902,30", "gasto_out_gab": "111.086,75", "gasto_nov_gab": "1.006,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fausto Pinato", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "43 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/06/1977", "total_gasto_parlamentar": "325.423,53", "total_gasto_gabinete": "980.822,68", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.054,73", "gasto_mar_par": "37.320,63", "gasto_abr_par": "63.069,18", "gasto_maio_par": "39.811,88", "gasto_junho_par": "29.443,84", "gasto_jul_par": "35.430,36", "gasto_agosto_par": "32.548,24", "gasto_set_par": "26.577,30", "gasto_out_par": "9.821,07", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "90.661,58", "gasto_mar_gab": "91.078,38", "gasto_abr_gab": "98.083,43", "gasto_maio_gab": "93.641,40", "gasto_junho_gab": "98.203,30", "gasto_jul_gab": "101.733,13", "gasto_agosto_gab": "105.365,38", "gasto_set_gab": "105.151,12", "gasto_out_gab": "105.151,12", "gasto_nov_gab": "73,61", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Felipe Carreras", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "70 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "41 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/04/1975", "total_gasto_parlamentar": "179.450,41", "total_gasto_gabinete": "1.110.530,22", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.074,36", "gasto_mar_par": "19.915,93", "gasto_abr_par": "21.740,82", "gasto_maio_par": "14.515,87", "gasto_junho_par": "16.037,40", "gasto_jul_par": "21.745,42", "gasto_agosto_par": "29.974,45", "gasto_set_par": "4.715,52", "gasto_out_par": "11.456,29", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,58", "gasto_mar_gab": "111.659,58", "gasto_abr_gab": "111.659,58", "gasto_maio_gab": "111.659,58", "gasto_junho_gab": "111.571,02", "gasto_jul_gab": "109.331,88", "gasto_agosto_gab": "111.617,16", "gasto_set_gab": "111.617,16", "gasto_out_gab": "111.617,16", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Felipe Francischini", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/10/1991", "total_gasto_parlamentar": "290.395,16", "total_gasto_gabinete": "1.107.177,89", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.851,46", "gasto_mar_par": "28.714,76", "gasto_abr_par": "52.025,43", "gasto_maio_par": "44.628,80", "gasto_junho_par": "41.969,22", "gasto_jul_par": "15.569,99", "gasto_agosto_par": "12.110,34", "gasto_set_par": "3.776,09", "gasto_out_par": "14.128,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.598,86", "gasto_mar_gab": "111.598,86", "gasto_abr_gab": "111.598,86", "gasto_maio_gab": "111.598,86", "gasto_junho_gab": "111.598,86", "gasto_jul_gab": "111.598,86", "gasto_agosto_gab": "110.754,73", "gasto_set_gab": "107.237,53", "gasto_out_gab": "107.993,61", "gasto_nov_gab": "200,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Felipe Rigoni", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "84 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "32 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/06/1991", "total_gasto_parlamentar": "313.806,08", "total_gasto_gabinete": "961.510,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.040,74", "gasto_mar_par": "37.743,41", "gasto_abr_par": "54.439,33", "gasto_maio_par": "40.781,58", "gasto_junho_par": "34.092,96", "gasto_jul_par": "18.297,10", "gasto_agosto_par": "23.638,57", "gasto_set_par": "8.762,92", "gasto_out_par": "15.046,17", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.493,35", "gasto_mar_gab": "100.959,56", "gasto_abr_gab": "104.522,55", "gasto_maio_gab": "100.959,56", "gasto_junho_gab": "89.598,50", "gasto_jul_gab": "80.482,02", "gasto_agosto_gab": "93.565,41", "gasto_set_gab": "93.565,41", "gasto_out_gab": "99.429,69", "gasto_nov_gab": "1.437,10", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "F\u00e9lix Mendon\u00e7a J\u00fanior", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/11/1963", "total_gasto_parlamentar": "319.162,29", "total_gasto_gabinete": "1.093.456,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.235,51", "gasto_mar_par": "35.264,16", "gasto_abr_par": "50.388,49", "gasto_maio_par": "42.584,56", "gasto_junho_par": "23.719,29", "gasto_jul_par": "43.121,12", "gasto_agosto_par": "20.178,34", "gasto_set_par": "14.497,37", "gasto_out_par": "20.897,48", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.574,69", "gasto_mar_gab": "111.574,69", "gasto_abr_gab": "111.574,69", "gasto_maio_gab": "111.574,69", "gasto_junho_gab": "99.983,33", "gasto_jul_gab": "107.556,02", "gasto_agosto_gab": "108.772,32", "gasto_set_gab": "109.170,84", "gasto_out_gab": "110.100,73", "gasto_nov_gab": "2.019,77", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Veras", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "33 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/08/1981", "total_gasto_parlamentar": "345.824,22", "total_gasto_gabinete": "1.062.773,43", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.658,26", "gasto_mar_par": "60.586,84", "gasto_abr_par": "65.132,56", "gasto_maio_par": "37.074,81", "gasto_junho_par": "29.707,30", "gasto_jul_par": "34.668,74", "gasto_agosto_par": "24.844,59", "gasto_set_par": "5.992,91", "gasto_out_par": "12.474,14", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.443,89", "gasto_mar_gab": "100.443,89", "gasto_abr_gab": "108.026,51", "gasto_maio_gab": "105.043,78", "gasto_junho_gab": "106.855,41", "gasto_jul_gab": "109.678,36", "gasto_agosto_gab": "109.831,56", "gasto_set_gab": "109.119,16", "gasto_out_gab": "111.059,01", "gasto_nov_gab": "1.233,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Zarattini", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/06/1959", "total_gasto_parlamentar": "297.688,94", "total_gasto_gabinete": "1.115.444,20", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.367,11", "gasto_mar_par": "64.118,33", "gasto_abr_par": "55.777,06", "gasto_maio_par": "25.278,01", "gasto_junho_par": "28.292,59", "gasto_jul_par": "25.051,27", "gasto_agosto_par": "14.054,68", "gasto_set_par": "10.433,06", "gasto_out_par": "13.858,47", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,42", "gasto_mar_gab": "111.544,42", "gasto_abr_gab": "111.544,42", "gasto_maio_gab": "111.544,42", "gasto_junho_gab": "111.544,42", "gasto_jul_gab": "111.544,42", "gasto_agosto_gab": "111.544,42", "gasto_set_gab": "111.544,42", "gasto_out_gab": "111.544,42", "gasto_nov_gab": "1.306,82", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "C\u00e1ssio Andrade", "genero": "M", "presenca_plenario": "70 dias", "ausencia_justificada_plenario": "22 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "25 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/09/1981", "total_gasto_parlamentar": "307.608,33", "total_gasto_gabinete": "1.114.161,17", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.899,83", "gasto_mar_par": "26.323,38", "gasto_abr_par": "58.046,30", "gasto_maio_par": "50.683,51", "gasto_junho_par": "36.031,58", "gasto_jul_par": "14.449,73", "gasto_agosto_par": "9.264,77", "gasto_set_par": "3.863,84", "gasto_out_par": "54.316,86", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.594,40", "gasto_mar_gab": "111.574,68", "gasto_abr_gab": "111.574,68", "gasto_maio_gab": "111.574,68", "gasto_junho_gab": "111.574,67", "gasto_jul_gab": "110.238,62", "gasto_agosto_gab": "111.444,93", "gasto_set_gab": "111.465,48", "gasto_out_gab": "111.465,48", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "C\u00e9lio Moura", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "55 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "34 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/08/1953", "total_gasto_parlamentar": "434.157,96", "total_gasto_gabinete": "1.115.443,80", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.693,74", "gasto_mar_par": "51.336,16", "gasto_abr_par": "65.154,84", "gasto_maio_par": "56.438,80", "gasto_junho_par": "58.388,47", "gasto_jul_par": "36.339,51", "gasto_agosto_par": "45.541,60", "gasto_set_par": "25.615,39", "gasto_out_par": "35.259,62", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,38", "gasto_mar_gab": "111.544,38", "gasto_abr_gab": "111.544,38", "gasto_maio_gab": "111.544,38", "gasto_junho_gab": "111.544,38", "gasto_jul_gab": "111.544,38", "gasto_agosto_gab": "111.544,38", "gasto_set_gab": "111.544,38", "gasto_out_gab": "111.544,38", "gasto_nov_gab": "3.854,85", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "C\u00e9lio Silveira", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/09/1959", "total_gasto_parlamentar": "249.268,07", "total_gasto_gabinete": "1.113.420,47", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.238,30", "gasto_mar_par": "30.935,93", "gasto_abr_par": "31.959,23", "gasto_maio_par": "27.982,39", "gasto_junho_par": "18.044,17", "gasto_jul_par": "17.332,28", "gasto_agosto_par": "17.806,01", "gasto_set_par": "16.854,28", "gasto_out_par": "40.969,73", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.671,79", "gasto_mar_gab": "111.671,79", "gasto_abr_gab": "111.671,79", "gasto_maio_gab": "111.671,79", "gasto_junho_gab": "110.968,96", "gasto_jul_gab": "109.631,33", "gasto_agosto_gab": "111.578,65", "gasto_set_gab": "111.441,29", "gasto_out_gab": "111.441,29", "gasto_nov_gab": "43,69", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "C\u00e9lio Studart", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/06/1987", "total_gasto_parlamentar": "334.771,25", "total_gasto_gabinete": "1.098.247,56", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "77.088,77", "gasto_mar_par": "34.915,78", "gasto_abr_par": "46.271,91", "gasto_maio_par": "50.390,81", "gasto_junho_par": "22.564,85", "gasto_jul_par": "25.601,39", "gasto_agosto_par": "14.660,40", "gasto_set_par": "4.343,55", "gasto_out_par": "16.378,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.198,61", "gasto_mar_gab": "111.550,82", "gasto_abr_gab": "111.653,55", "gasto_maio_gab": "111.653,55", "gasto_junho_gab": "107.237,22", "gasto_jul_gab": "111.313,87", "gasto_agosto_gab": "108.312,84", "gasto_set_gab": "107.025,30", "gasto_out_gab": "107.025,30", "gasto_nov_gab": "150,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Celso Sabino", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/08/1978", "total_gasto_parlamentar": "350.349,09", "total_gasto_gabinete": "1.084.859,43", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.271,47", "gasto_mar_par": "41.719,51", "gasto_abr_par": "53.029,49", "gasto_maio_par": "35.533,17", "gasto_junho_par": "42.929,38", "gasto_jul_par": "37.781,33", "gasto_agosto_par": "16.249,92", "gasto_set_par": "14.266,05", "gasto_out_par": "31.829,16", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.280,24", "gasto_mar_gab": "111.379,14", "gasto_abr_gab": "109.110,72", "gasto_maio_gab": "110.872,20", "gasto_junho_gab": "108.438,60", "gasto_jul_gab": "109.562,14", "gasto_agosto_gab": "105.568,87", "gasto_set_gab": "103.896,09", "gasto_out_gab": "103.640,32", "gasto_nov_gab": "52,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Cezinha de Madureira", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/12/1973", "total_gasto_parlamentar": "325.836,31", "total_gasto_gabinete": "1.112.642,54", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.167,38", "gasto_mar_par": "38.256,80", "gasto_abr_par": "47.505,37", "gasto_maio_par": "50.290,01", "gasto_junho_par": "20.781,53", "gasto_jul_par": "34.316,10", "gasto_agosto_par": "29.210,00", "gasto_set_par": "16.683,05", "gasto_out_par": "14.273,67", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.930,03", "gasto_mar_gab": "111.423,09", "gasto_abr_gab": "111.169,89", "gasto_maio_gab": "111.423,09", "gasto_junho_gab": "111.423,09", "gasto_jul_gab": "110.326,94", "gasto_agosto_gab": "111.485,72", "gasto_set_gab": "111.538,36", "gasto_out_gab": "111.538,36", "gasto_nov_gab": "1.349,11", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Celso Maldaner", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/08/1953", "total_gasto_parlamentar": "317.478,20", "total_gasto_gabinete": "1.104.561,40", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.121,77", "gasto_mar_par": "39.390,58", "gasto_abr_par": "41.007,63", "gasto_maio_par": "32.327,41", "gasto_junho_par": "27.013,34", "gasto_jul_par": "28.086,87", "gasto_agosto_par": "25.892,83", "gasto_set_par": "22.344,17", "gasto_out_par": "45.612,04", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.140,65", "gasto_mar_gab": "111.370,11", "gasto_abr_gab": "109.190,92", "gasto_maio_gab": "108.394,27", "gasto_junho_gab": "109.485,71", "gasto_jul_gab": "110.743,36", "gasto_agosto_gab": "111.470,49", "gasto_set_gab": "111.162,32", "gasto_out_gab": "110.592,90", "gasto_nov_gab": "1.001,36", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Celso Russomanno", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/08/1956", "total_gasto_parlamentar": "173.626,19", "total_gasto_gabinete": "1.026.873,67", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.583,18", "gasto_mar_par": "23.440,72", "gasto_abr_par": "24.383,53", "gasto_maio_par": "32.244,15", "gasto_junho_par": "25.438,32", "gasto_jul_par": "19.954,21", "gasto_agosto_par": "5.651,37", "gasto_set_par": "1.220,62", "gasto_out_par": "6.791,21", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "98.308,99", "gasto_mar_gab": "100.425,40", "gasto_abr_gab": "103.522,12", "gasto_maio_gab": "103.329,11", "gasto_junho_gab": "104.152,03", "gasto_jul_gab": "107.493,07", "gasto_agosto_gab": "105.272,98", "gasto_set_gab": "103.828,92", "gasto_out_gab": "103.579,24", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Charles Fernandes", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/03/1965", "total_gasto_parlamentar": "323.285,96", "total_gasto_gabinete": "1.112.836,72", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.976,68", "gasto_mar_par": "50.658,86", "gasto_abr_par": "48.292,35", "gasto_maio_par": "46.560,45", "gasto_junho_par": "27.745,84", "gasto_jul_par": "27.027,00", "gasto_agosto_par": "19.586,71", "gasto_set_par": "19.284,11", "gasto_out_par": "10.381,44", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.389,19", "gasto_mar_gab": "111.507,90", "gasto_abr_gab": "110.522,28", "gasto_maio_gab": "111.507,88", "gasto_junho_gab": "111.149,99", "gasto_jul_gab": "111.433,52", "gasto_agosto_gab": "111.507,87", "gasto_set_gab": "111.507,87", "gasto_out_gab": "110.870,57", "gasto_nov_gab": "1.516,26", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Charlles Evangelista", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/12/1984", "total_gasto_parlamentar": "272.031,91", "total_gasto_gabinete": "1.059.386,34", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.430,49", "gasto_mar_par": "47.122,47", "gasto_abr_par": "49.948,09", "gasto_maio_par": "36.668,39", "gasto_junho_par": "24.701,10", "gasto_jul_par": "21.331,84", "gasto_agosto_par": "25.587,97", "gasto_set_par": "1.432,93", "gasto_out_par": "6.359,55", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "102.010,39", "gasto_mar_gab": "103.658,78", "gasto_abr_gab": "106.859,77", "gasto_maio_gab": "105.928,21", "gasto_junho_gab": "104.041,72", "gasto_jul_gab": "106.811,02", "gasto_agosto_gab": "110.258,36", "gasto_set_gab": "110.258,36", "gasto_out_gab": "107.229,36", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Chico D'Angelo", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "34 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/02/1953", "total_gasto_parlamentar": "284.234,89", "total_gasto_gabinete": "1.113.229,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.273,29", "gasto_mar_par": "30.877,95", "gasto_abr_par": "41.207,47", "gasto_maio_par": "43.620,43", "gasto_junho_par": "32.636,24", "gasto_jul_par": "30.772,24", "gasto_agosto_par": "20.679,40", "gasto_set_par": "17.903,83", "gasto_out_par": "6.817,68", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.574,71", "gasto_mar_gab": "110.060,41", "gasto_abr_gab": "111.423,07", "gasto_maio_gab": "111.423,07", "gasto_junho_gab": "111.423,07", "gasto_jul_gab": "111.423,07", "gasto_agosto_gab": "111.423,07", "gasto_set_gab": "111.423,07", "gasto_out_gab": "111.481,37", "gasto_nov_gab": "550,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Chiquinho Braz\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "50 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/02/1962", "total_gasto_parlamentar": "291.545,15", "total_gasto_gabinete": "1.114.045,59", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.886,77", "gasto_mar_par": "61.019,13", "gasto_abr_par": "49.940,05", "gasto_maio_par": "45.809,13", "gasto_junho_par": "27.195,38", "gasto_jul_par": "11.919,52", "gasto_agosto_par": "9.234,91", "gasto_set_par": "18.890,85", "gasto_out_par": "36.021,25", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.117,12", "gasto_mar_gab": "110.943,03", "gasto_abr_gab": "111.623,18", "gasto_maio_gab": "111.623,18", "gasto_junho_gab": "111.623,18", "gasto_jul_gab": "111.623,18", "gasto_agosto_gab": "111.623,18", "gasto_set_gab": "111.623,18", "gasto_out_gab": "111.623,18", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Christino Aureo", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/04/1962", "total_gasto_parlamentar": "364.334,75", "total_gasto_gabinete": "1.111.010,04", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.836,64", "gasto_mar_par": "42.917,16", "gasto_abr_par": "53.926,39", "gasto_maio_par": "48.167,17", "gasto_junho_par": "32.622,07", "gasto_jul_par": "26.143,21", "gasto_agosto_par": "21.788,64", "gasto_set_par": "18.368,80", "gasto_out_par": "40.258,88", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.647,36", "gasto_mar_gab": "107.066,29", "gasto_abr_gab": "111.604,92", "gasto_maio_gab": "111.310,13", "gasto_junho_gab": "111.604,92", "gasto_jul_gab": "111.604,92", "gasto_agosto_gab": "111.604,92", "gasto_set_gab": "111.585,50", "gasto_out_gab": "111.568,51", "gasto_nov_gab": "598,32", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Coronel Tadeu", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "61 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/09/1965", "total_gasto_parlamentar": "331.923,00", "total_gasto_gabinete": "1.088.567,27", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.903,08", "gasto_mar_par": "33.260,17", "gasto_abr_par": "48.565,66", "gasto_maio_par": "32.063,81", "gasto_junho_par": "27.237,62", "gasto_jul_par": "25.482,15", "gasto_agosto_par": "17.392,78", "gasto_set_par": "17.775,38", "gasto_out_par": "28.430,40", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.317,63", "gasto_mar_gab": "107.351,00", "gasto_abr_gab": "110.345,01", "gasto_maio_gab": "101.360,55", "gasto_junho_gab": "108.448,48", "gasto_jul_gab": "106.340,00", "gasto_agosto_gab": "111.358,01", "gasto_set_gab": "111.459,56", "gasto_out_gab": "111.459,56", "gasto_nov_gab": "18.452,31", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Claudio Cajado", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "24 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/12/1963", "total_gasto_parlamentar": "319.967,50", "total_gasto_gabinete": "1.102.608,00", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.167,84", "gasto_mar_par": "53.444,52", "gasto_abr_par": "27.640,24", "gasto_maio_par": "42.649,60", "gasto_junho_par": "33.006,34", "gasto_jul_par": "28.893,21", "gasto_agosto_par": "31.157,71", "gasto_set_par": "9.849,66", "gasto_out_par": "27.619,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.663,10", "gasto_mar_gab": "107.365,01", "gasto_abr_gab": "111.611,11", "gasto_maio_gab": "108.851,14", "gasto_junho_gab": "111.611,11", "gasto_jul_gab": "111.611,11", "gasto_agosto_gab": "111.611,11", "gasto_set_gab": "111.611,11", "gasto_out_gab": "109.134,89", "gasto_nov_gab": "200,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Coronel Armando", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/06/1957", "total_gasto_parlamentar": "243.119,72", "total_gasto_gabinete": "1.092.037,31", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "26.826,54", "gasto_mar_par": "33.216,85", "gasto_abr_par": "49.749,39", "gasto_maio_par": "48.925,26", "gasto_junho_par": "25.127,17", "gasto_jul_par": "20.027,71", "gasto_agosto_par": "10.975,22", "gasto_set_par": "4.534,03", "gasto_out_par": "9.709,47", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "103.071,39", "gasto_mar_gab": "111.201,67", "gasto_abr_gab": "110.773,16", "gasto_maio_gab": "110.216,08", "gasto_junho_gab": "111.095,62", "gasto_jul_gab": "111.269,37", "gasto_agosto_gab": "111.508,09", "gasto_set_gab": "111.508,09", "gasto_out_gab": "110.157,74", "gasto_nov_gab": "1.879,58", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Cleber Verde", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/05/1972", "total_gasto_parlamentar": "275.663,96", "total_gasto_gabinete": "1.091.392,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "18.944,35", "gasto_mar_par": "47.074,36", "gasto_abr_par": "99.276,90", "gasto_maio_par": "45.118,81", "gasto_junho_par": "13.222,16", "gasto_jul_par": "16.834,74", "gasto_agosto_par": "8.782,05", "gasto_set_par": "4.751,79", "gasto_out_par": "7.076,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.407,76", "gasto_mar_gab": "109.632,33", "gasto_abr_gab": "111.342,09", "gasto_maio_gab": "97.860,55", "gasto_junho_gab": "111.580,81", "gasto_jul_gab": "111.580,81", "gasto_agosto_gab": "111.580,81", "gasto_set_gab": "111.580,81", "gasto_out_gab": "110.238,31", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Coronel Chris\u00f3stomo", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "68 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "35 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/06/1959", "total_gasto_parlamentar": "368.076,13", "total_gasto_gabinete": "1.064.563,22", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.409,86", "gasto_mar_par": "41.654,50", "gasto_abr_par": "49.488,53", "gasto_maio_par": "41.798,47", "gasto_junho_par": "35.493,95", "gasto_jul_par": "36.213,06", "gasto_agosto_par": "25.552,93", "gasto_set_par": "16.022,94", "gasto_out_par": "27.378,01", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.208,72", "gasto_mar_gab": "102.467,86", "gasto_abr_gab": "98.159,34", "gasto_maio_gab": "107.196,50", "gasto_junho_gab": "108.000,77", "gasto_jul_gab": "107.946,98", "gasto_agosto_gab": "108.363,78", "gasto_set_gab": "109.587,98", "gasto_out_gab": "109.307,85", "gasto_nov_gab": "494,32", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Covatti Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "33 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/07/1987", "total_gasto_parlamentar": "354.596,62", "total_gasto_gabinete": "1.087.781,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "64.904,76", "gasto_mar_par": "45.888,49", "gasto_abr_par": "61.494,69", "gasto_maio_par": "45.547,51", "gasto_junho_par": "34.354,07", "gasto_jul_par": "35.673,58", "gasto_agosto_par": "7.646,43", "gasto_set_par": "612,00", "gasto_out_par": "17.873,82", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,12", "gasto_mar_gab": "107.422,09", "gasto_abr_gab": "110.840,89", "gasto_maio_gab": "109.771,87", "gasto_junho_gab": "108.844,64", "gasto_jul_gab": "97.398,86", "gasto_agosto_gab": "110.212,41", "gasto_set_gab": "110.288,12", "gasto_out_gab": "110.463,07", "gasto_nov_gab": "699,78", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Cristiano Vale", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/04/1970", "total_gasto_parlamentar": "339.850,13", "total_gasto_gabinete": "1.053.658,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.639,93", "gasto_mar_par": "30.338,48", "gasto_abr_par": "49.829,99", "gasto_maio_par": "43.108,68", "gasto_junho_par": "38.126,87", "gasto_jul_par": "26.721,78", "gasto_agosto_par": "30.470,89", "gasto_set_par": "32.141,42", "gasto_out_par": "18.563,85", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "103.847,89", "gasto_mar_gab": "110.040,22", "gasto_abr_gab": "103.859,15", "gasto_maio_gab": "105.919,51", "gasto_junho_gab": "98.892,22", "gasto_jul_gab": "97.650,62", "gasto_agosto_gab": "104.977,00", "gasto_set_gab": "107.755,43", "gasto_out_gab": "110.676,12", "gasto_nov_gab": "455,26", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Da Vitoria", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/06/1971", "total_gasto_parlamentar": "342.528,51", "total_gasto_gabinete": "1.103.849,80", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "61.373,19", "gasto_mar_par": "36.361,78", "gasto_abr_par": "37.143,23", "gasto_maio_par": "48.373,97", "gasto_junho_par": "27.515,03", "gasto_jul_par": "30.632,01", "gasto_agosto_par": "27.567,15", "gasto_set_par": "23.415,71", "gasto_out_par": "8.098,49", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.232,89", "gasto_mar_gab": "110.340,24", "gasto_abr_gab": "110.968,15", "gasto_maio_gab": "110.968,15", "gasto_junho_gab": "110.968,15", "gasto_jul_gab": "111.559,84", "gasto_agosto_gab": "110.395,01", "gasto_set_gab": "111.192,57", "gasto_out_gab": "108.308,77", "gasto_nov_gab": "2.326,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dagoberto Nogueira", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/07/1955", "total_gasto_parlamentar": "388.891,74", "total_gasto_gabinete": "1.111.346,73", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.913,03", "gasto_mar_par": "45.172,41", "gasto_abr_par": "39.158,72", "gasto_maio_par": "46.082,30", "gasto_junho_par": "43.879,61", "gasto_jul_par": "41.129,03", "gasto_agosto_par": "39.057,91", "gasto_set_par": "31.905,09", "gasto_out_par": "24.585,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.277,60", "gasto_mar_gab": "111.277,60", "gasto_abr_gab": "111.277,60", "gasto_maio_gab": "111.277,60", "gasto_junho_gab": "111.277,60", "gasto_jul_gab": "110.863,55", "gasto_agosto_gab": "110.859,05", "gasto_set_gab": "110.859,05", "gasto_out_gab": "111.211,03", "gasto_nov_gab": "39,17", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dami\u00e3o Feliciano", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/04/1952", "total_gasto_parlamentar": "299.356,24", "total_gasto_gabinete": "1.061.513,65", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.513,30", "gasto_mar_par": "45.137,92", "gasto_abr_par": "39.985,25", "gasto_maio_par": "53.251,62", "gasto_junho_par": "21.830,00", "gasto_jul_par": "19.723,61", "gasto_agosto_par": "12.971,79", "gasto_set_par": "10.939,09", "gasto_out_par": "30.722,02", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.603,56", "gasto_mar_gab": "94.753,60", "gasto_abr_gab": "107.855,77", "gasto_maio_gab": "91.868,67", "gasto_junho_gab": "111.429,12", "gasto_jul_gab": "111.429,12", "gasto_agosto_gab": "109.759,06", "gasto_set_gab": "107.977,67", "gasto_out_gab": "108.783,05", "gasto_nov_gab": "584,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Glauber Braga", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "46 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/06/1982", "total_gasto_parlamentar": "249.152,28", "total_gasto_gabinete": "1.083.239,39", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.524,84", "gasto_mar_par": "46.990,34", "gasto_abr_par": "43.161,14", "gasto_maio_par": "41.104,72", "gasto_junho_par": "26.199,00", "gasto_jul_par": "21.782,77", "gasto_agosto_par": "8.772,04", "gasto_set_par": "3.355,87", "gasto_out_par": "9.005,45", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.635,78", "gasto_mar_gab": "111.635,78", "gasto_abr_gab": "106.112,74", "gasto_maio_gab": "100.164,04", "gasto_junho_gab": "110.185,24", "gasto_jul_gab": "108.335,96", "gasto_agosto_gab": "106.862,15", "gasto_set_gab": "108.335,96", "gasto_out_gab": "108.335,96", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Glaustin da Fokus", "genero": "M", "presenca_plenario": "73 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/12/1973", "total_gasto_parlamentar": "242.210,77", "total_gasto_gabinete": "1.092.158,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "11.824,00", "gasto_mar_par": "26.296,76", "gasto_abr_par": "121.027,92", "gasto_maio_par": "43.887,86", "gasto_junho_par": "6.316,73", "gasto_jul_par": "6.012,78", "gasto_agosto_par": "307,54", "gasto_set_par": "1,58", "gasto_out_par": "15.543,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.313,37", "gasto_mar_gab": "111.653,47", "gasto_abr_gab": "111.653,47", "gasto_maio_gab": "111.653,47", "gasto_junho_gab": "111.548,53", "gasto_jul_gab": "99.804,96", "gasto_agosto_gab": "101.249,81", "gasto_set_gab": "111.501,81", "gasto_out_gab": "111.501,81", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Guiga Peixoto", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/11/1961", "total_gasto_parlamentar": "256.610,23", "total_gasto_gabinete": "1.064.377,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.606,94", "gasto_mar_par": "19.433,99", "gasto_abr_par": "44.132,42", "gasto_maio_par": "27.096,29", "gasto_junho_par": "31.276,49", "gasto_jul_par": "28.081,91", "gasto_agosto_par": "26.381,12", "gasto_set_par": "12.089,61", "gasto_out_par": "14.182,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.067,97", "gasto_mar_gab": "109.025,07", "gasto_abr_gab": "109.965,86", "gasto_maio_gab": "109.756,34", "gasto_junho_gab": "101.721,15", "gasto_jul_gab": "95.424,72", "gasto_agosto_gab": "107.166,92", "gasto_set_gab": "106.267,03", "gasto_out_gab": "106.325,54", "gasto_nov_gab": "1.165,17", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gonzaga Patriota", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "25 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/04/1946", "total_gasto_parlamentar": "377.421,31", "total_gasto_gabinete": "1.115.718,01", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.059,43", "gasto_mar_par": "44.638,78", "gasto_abr_par": "47.392,53", "gasto_maio_par": "37.071,52", "gasto_junho_par": "33.365,05", "gasto_jul_par": "14.810,82", "gasto_agosto_par": "24.895,76", "gasto_set_par": "15.356,60", "gasto_out_par": "28.298,48", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.533,39", "gasto_mar_gab": "111.580,83", "gasto_abr_gab": "111.580,83", "gasto_maio_gab": "111.580,83", "gasto_junho_gab": "111.580,83", "gasto_jul_gab": "111.580,83", "gasto_agosto_gab": "111.580,83", "gasto_set_gab": "111.580,83", "gasto_out_gab": "111.580,83", "gasto_nov_gab": "67.210,42", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Guilherme Mussi", "genero": "M", "presenca_plenario": "55 dias", "ausencia_justificada_plenario": "15 dias", "ausencia_plenario": "22 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/10/1982", "total_gasto_parlamentar": "167.339,76", "total_gasto_gabinete": "1.113.779,92", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.786,13", "gasto_mar_par": "29.938,94", "gasto_abr_par": "27.120,16", "gasto_maio_par": "21.082,66", "gasto_junho_par": "3.643,94", "gasto_jul_par": "8.274,08", "gasto_agosto_par": "7.555,10", "gasto_set_par": "5.000,20", "gasto_out_par": "10.287,16", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.370,21", "gasto_mar_gab": "110.695,37", "gasto_abr_gab": "111.363,58", "gasto_maio_gab": "111.335,52", "gasto_junho_gab": "111.326,61", "gasto_jul_gab": "111.432,25", "gasto_agosto_gab": "111.611,10", "gasto_set_gab": "111.611,10", "gasto_out_gab": "111.611,10", "gasto_nov_gab": "239,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gurgel", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "45 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/12/1980", "total_gasto_parlamentar": "304.315,99", "total_gasto_gabinete": "1.043.331,18", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.602,99", "gasto_mar_par": "53.138,70", "gasto_abr_par": "41.300,20", "gasto_maio_par": "41.056,98", "gasto_junho_par": "29.009,30", "gasto_jul_par": "16.063,62", "gasto_agosto_par": "23.894,73", "gasto_set_par": "4.534,47", "gasto_out_par": "13.654,20", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "94.076,65", "gasto_mar_gab": "98.798,22", "gasto_abr_gab": "105.810,92", "gasto_maio_gab": "97.414,57", "gasto_junho_gab": "106.438,09", "gasto_jul_gab": "111.465,45", "gasto_agosto_gab": "110.479,86", "gasto_set_gab": "110.137,04", "gasto_out_gab": "100.537,37", "gasto_nov_gab": "206,79", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gustavo Fruet", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/04/1963", "total_gasto_parlamentar": "372.531,13", "total_gasto_gabinete": "1.063.279,34", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "69.808,76", "gasto_mar_par": "56.026,78", "gasto_abr_par": "47.334,53", "gasto_maio_par": "68.837,63", "gasto_junho_par": "23.097,35", "gasto_jul_par": "16.604,91", "gasto_agosto_par": "8.174,92", "gasto_set_par": "2.810,21", "gasto_out_par": "27.565,23", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.054,78", "gasto_mar_gab": "106.054,78", "gasto_abr_gab": "106.054,78", "gasto_maio_gab": "106.054,78", "gasto_junho_gab": "106.019,19", "gasto_jul_gab": "103.701,22", "gasto_agosto_gab": "103.701,22", "gasto_set_gab": "108.481,10", "gasto_out_gab": "111.352,39", "gasto_nov_gab": "371,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gustinho Ribeiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/02/1982", "total_gasto_parlamentar": "300.709,54", "total_gasto_gabinete": "1.116.716,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "72.060,11", "gasto_mar_par": "19.440,13", "gasto_abr_par": "53.501,99", "gasto_maio_par": "61.050,02", "gasto_junho_par": "62.592,98", "gasto_jul_par": "9.368,45", "gasto_agosto_par": "5.296,21", "gasto_set_par": "4.189,16", "gasto_out_par": "5.614,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.671,61", "gasto_mar_gab": "111.671,61", "gasto_abr_gab": "111.671,61", "gasto_maio_gab": "111.671,61", "gasto_junho_gab": "111.671,61", "gasto_jul_gab": "111.671,61", "gasto_agosto_gab": "111.671,61", "gasto_set_gab": "111.671,61", "gasto_out_gab": "111.671,61", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Haroldo Cathedral", "genero": "M", "presenca_plenario": "37 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/05/1953", "total_gasto_parlamentar": "206.440,60", "total_gasto_gabinete": "1.101.382,47", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.592,67", "gasto_mar_par": "38.415,39", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "17.064,17", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "17.838,49", "gasto_set_par": "26.371,35", "gasto_out_par": "30.980,95", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.538,36", "gasto_mar_gab": "111.538,36", "gasto_abr_gab": "111.538,36", "gasto_maio_gab": "111.538,36", "gasto_junho_gab": "106.037,07", "gasto_jul_gab": "108.248,33", "gasto_agosto_gab": "108.152,26", "gasto_set_gab": "111.475,89", "gasto_out_gab": "110.582,12", "gasto_nov_gab": "260,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gutemberg Reis", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "12 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/09/1979", "total_gasto_parlamentar": "333.354,79", "total_gasto_gabinete": "1.113.305,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.058,19", "gasto_mar_par": "39.957,54", "gasto_abr_par": "39.003,29", "gasto_maio_par": "35.397,82", "gasto_junho_par": "35.548,76", "gasto_jul_par": "35.184,90", "gasto_agosto_par": "23.289,89", "gasto_set_par": "18.535,79", "gasto_out_par": "35.373,06", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.586,82", "gasto_mar_gab": "110.729,78", "gasto_abr_gab": "111.586,82", "gasto_maio_gab": "110.789,77", "gasto_junho_gab": "111.146,85", "gasto_jul_gab": "111.458,26", "gasto_agosto_gab": "111.246,74", "gasto_set_gab": "111.586,82", "gasto_out_gab": "111.586,82", "gasto_nov_gab": "2.194,52", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Heitor Freire", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "30 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/10/1981", "total_gasto_parlamentar": "428.893,06", "total_gasto_gabinete": "1.106.657,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "22.147,14", "gasto_mar_par": "58.578,83", "gasto_abr_par": "47.573,98", "gasto_maio_par": "44.388,99", "gasto_junho_par": "24.699,86", "gasto_jul_par": "52.243,35", "gasto_agosto_par": "24.034,75", "gasto_set_par": "32.084,10", "gasto_out_par": "78.682,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.953,30", "gasto_mar_gab": "110.359,50", "gasto_abr_gab": "111.481,10", "gasto_maio_gab": "110.475,29", "gasto_junho_gab": "109.817,62", "gasto_jul_gab": "111.314,25", "gasto_agosto_gab": "111.150,06", "gasto_set_gab": "110.377,84", "gasto_out_gab": "109.281,31", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Heitor Schuch", "genero": "M", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/03/1962", "total_gasto_parlamentar": "320.324,09", "total_gasto_gabinete": "1.079.158,20", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.229,69", "gasto_mar_par": "41.738,13", "gasto_abr_par": "71.235,90", "gasto_maio_par": "47.628,10", "gasto_junho_par": "26.290,08", "gasto_jul_par": "28.128,15", "gasto_agosto_par": "20.506,74", "gasto_set_par": "19.998,13", "gasto_out_par": "18.646,87", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.595,60", "gasto_mar_gab": "107.595,60", "gasto_abr_gab": "111.653,64", "gasto_maio_gab": "110.706,76", "gasto_junho_gab": "111.528,48", "gasto_jul_gab": "108.951,61", "gasto_agosto_gab": "106.686,31", "gasto_set_gab": "103.422,30", "gasto_out_gab": "103.422,30", "gasto_nov_gab": "1.388,25", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Helder Salom\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/03/1964", "total_gasto_parlamentar": "288.776,51", "total_gasto_gabinete": "1.100.336,27", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.569,54", "gasto_mar_par": "43.715,68", "gasto_abr_par": "39.193,71", "gasto_maio_par": "35.739,34", "gasto_junho_par": "25.804,13", "gasto_jul_par": "25.901,62", "gasto_agosto_par": "20.309,17", "gasto_set_par": "15.007,85", "gasto_out_par": "13.093,49", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.620,67", "gasto_mar_gab": "108.620,67", "gasto_abr_gab": "108.620,67", "gasto_maio_gab": "108.620,67", "gasto_junho_gab": "111.370,72", "gasto_jul_gab": "111.465,55", "gasto_agosto_gab": "111.465,55", "gasto_set_gab": "111.465,55", "gasto_out_gab": "111.465,55", "gasto_nov_gab": "583,28", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "H\u00e9lio Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "41 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/03/1954", "total_gasto_parlamentar": "364.538,82", "total_gasto_gabinete": "1.077.630,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.895,84", "gasto_mar_par": "42.089,22", "gasto_abr_par": "53.304,15", "gasto_maio_par": "59.253,62", "gasto_junho_par": "42.968,62", "gasto_jul_par": "28.285,02", "gasto_agosto_par": "47.223,51", "gasto_set_par": "18.135,05", "gasto_out_par": "13.005,76", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.966,57", "gasto_mar_gab": "105.181,11", "gasto_abr_gab": "111.392,87", "gasto_maio_gab": "107.906,65", "gasto_junho_gab": "111.392,87", "gasto_jul_gab": "111.392,87", "gasto_agosto_gab": "110.279,50", "gasto_set_gab": "111.392,87", "gasto_out_gab": "90.758,58", "gasto_nov_gab": "3.751,21", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "H\u00e9lio Leite", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/12/1957", "total_gasto_parlamentar": "315.255,89", "total_gasto_gabinete": "1.115.311,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.114,24", "gasto_mar_par": "50.848,23", "gasto_abr_par": "82.360,81", "gasto_maio_par": "40.083,76", "gasto_junho_par": "17.710,54", "gasto_jul_par": "18.649,82", "gasto_agosto_par": "15.787,41", "gasto_set_par": "9.334,72", "gasto_out_par": "8.622,84", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.538,26", "gasto_mar_gab": "111.538,26", "gasto_abr_gab": "111.538,26", "gasto_maio_gab": "111.538,26", "gasto_junho_gab": "111.538,26", "gasto_jul_gab": "111.538,26", "gasto_agosto_gab": "111.538,26", "gasto_set_gab": "111.538,26", "gasto_out_gab": "111.467,04", "gasto_nov_gab": "390,01", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Henrique Fontana", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/01/1960", "total_gasto_parlamentar": "243.460,56", "total_gasto_gabinete": "1.085.460,81", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "12.589,61", "gasto_mar_par": "38.772,48", "gasto_abr_par": "39.615,05", "gasto_maio_par": "30.692,56", "gasto_junho_par": "29.232,23", "gasto_jul_par": "31.433,45", "gasto_agosto_par": "19.791,30", "gasto_set_par": "9.180,71", "gasto_out_par": "16.274,60", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.084,73", "gasto_mar_gab": "107.446,09", "gasto_abr_gab": "105.862,69", "gasto_maio_gab": "105.775,84", "gasto_junho_gab": "107.355,35", "gasto_jul_gab": "110.206,59", "gasto_agosto_gab": "105.283,68", "gasto_set_gab": "110.660,36", "gasto_out_gab": "111.580,75", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Herc\u00edlio Coelho Diniz", "genero": "M", "presenca_plenario": "55 dias", "ausencia_justificada_plenario": "29 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/09/1963", "total_gasto_parlamentar": "0,00", "total_gasto_gabinete": "827.780,45", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "0,00", "gasto_mar_par": "0,00", "gasto_abr_par": "0,00", "gasto_maio_par": "0,00", "gasto_junho_par": "0,00", "gasto_jul_par": "0,00", "gasto_agosto_par": "0,00", "gasto_set_par": "0,00", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "59.290,57", "gasto_mar_gab": "59.989,38", "gasto_abr_gab": "84.017,68", "gasto_maio_gab": "63.388,82", "gasto_junho_gab": "96.088,28", "gasto_jul_gab": "107.430,80", "gasto_agosto_gab": "108.274,93", "gasto_set_gab": "108.274,93", "gasto_out_gab": "81.331,32", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Helio Lopes", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/03/1969", "total_gasto_parlamentar": "330.068,75", "total_gasto_gabinete": "1.080.153,53", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "20.129,73", "gasto_mar_par": "20.908,71", "gasto_abr_par": "126.009,87", "gasto_maio_par": "15.959,57", "gasto_junho_par": "40.424,07", "gasto_jul_par": "19.559,06", "gasto_agosto_par": "19.728,52", "gasto_set_par": "21.207,48", "gasto_out_par": "18.877,17", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.983,71", "gasto_mar_gab": "105.907,19", "gasto_abr_gab": "109.879,71", "gasto_maio_gab": "107.619,71", "gasto_junho_gab": "110.955,90", "gasto_jul_gab": "110.955,90", "gasto_agosto_gab": "110.955,90", "gasto_set_gab": "110.955,90", "gasto_out_gab": "110.955,90", "gasto_nov_gab": "601,87", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Hildo Rocha", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "47 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/04/1960", "total_gasto_parlamentar": "330.754,16", "total_gasto_gabinete": "1.010.908,87", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.668,52", "gasto_mar_par": "63.474,79", "gasto_abr_par": "35.711,78", "gasto_maio_par": "41.172,58", "gasto_junho_par": "37.398,45", "gasto_jul_par": "27.224,54", "gasto_agosto_par": "14.043,48", "gasto_set_par": "2.003,75", "gasto_out_par": "29.767,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.592,93", "gasto_mar_gab": "111.065,20", "gasto_abr_gab": "111.592,93", "gasto_maio_gab": "111.592,93", "gasto_junho_gab": "107.958,49", "gasto_jul_gab": "84.561,70", "gasto_agosto_gab": "86.983,92", "gasto_set_gab": "86.983,92", "gasto_out_gab": "86.983,92", "gasto_nov_gab": "517,48", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Herculano Passos", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/08/1956", "total_gasto_parlamentar": "365.289,60", "total_gasto_gabinete": "1.064.843,64", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.807,38", "gasto_mar_par": "37.578,21", "gasto_abr_par": "42.217,44", "gasto_maio_par": "27.556,28", "gasto_junho_par": "32.275,57", "gasto_jul_par": "29.438,11", "gasto_agosto_par": "26.350,96", "gasto_set_par": "36.350,30", "gasto_out_par": "26.507,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.856,45", "gasto_mar_gab": "107.856,45", "gasto_abr_gab": "104.656,25", "gasto_maio_gab": "110.100,81", "gasto_junho_gab": "104.938,80", "gasto_jul_gab": "100.880,76", "gasto_agosto_gab": "102.189,81", "gasto_set_gab": "104.938,80", "gasto_out_gab": "110.420,89", "gasto_nov_gab": "639,89", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Hermes Parcianello", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/04/1958", "total_gasto_parlamentar": "323.233,63", "total_gasto_gabinete": "1.105.379,72", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "91.180,85", "gasto_mar_par": "21.686,73", "gasto_abr_par": "98.142,11", "gasto_maio_par": "22.782,96", "gasto_junho_par": "27.564,61", "gasto_jul_par": "19.639,11", "gasto_agosto_par": "9.399,11", "gasto_set_par": "6.442,33", "gasto_out_par": "2.845,81", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.653,59", "gasto_mar_gab": "111.465,33", "gasto_abr_gab": "110.761,67", "gasto_maio_gab": "111.601,60", "gasto_junho_gab": "111.617,19", "gasto_jul_gab": "108.353,75", "gasto_agosto_gab": "111.617,15", "gasto_set_gab": "110.465,86", "gasto_out_gab": "106.312,30", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Hiran Gon\u00e7alves", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/06/1957", "total_gasto_parlamentar": "375.045,21", "total_gasto_gabinete": "1.028.036,37", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.379,55", "gasto_mar_par": "50.365,66", "gasto_abr_par": "60.380,39", "gasto_maio_par": "68.428,93", "gasto_junho_par": "35.706,97", "gasto_jul_par": "31.871,73", "gasto_agosto_par": "12.574,08", "gasto_set_par": "14.926,10", "gasto_out_par": "20.671,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "91.423,62", "gasto_mar_gab": "101.326,80", "gasto_abr_gab": "102.432,93", "gasto_maio_gab": "102.815,66", "gasto_junho_gab": "106.282,44", "gasto_jul_gab": "110.906,64", "gasto_agosto_gab": "111.574,66", "gasto_set_gab": "111.574,66", "gasto_out_gab": "108.457,22", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Hugo Leal", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "70 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/08/1962", "total_gasto_parlamentar": "260.480,81", "total_gasto_gabinete": "966.873,05", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.691,99", "gasto_mar_par": "28.417,24", "gasto_abr_par": "39.390,80", "gasto_maio_par": "37.481,29", "gasto_junho_par": "39.996,77", "gasto_jul_par": "11.917,66", "gasto_agosto_par": "7.954,59", "gasto_set_par": "11.414,08", "gasto_out_par": "10.130,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "101.256,77", "gasto_mar_gab": "102.301,08", "gasto_abr_gab": "106.151,93", "gasto_maio_gab": "103.730,03", "gasto_junho_gab": "99.244,75", "gasto_jul_gab": "96.057,39", "gasto_agosto_gab": "87.682,43", "gasto_set_gab": "83.827,22", "gasto_out_gab": "85.341,40", "gasto_nov_gab": "413,85", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Hugo Motta", "genero": "M", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/09/1989", "total_gasto_parlamentar": "303.968,73", "total_gasto_gabinete": "1.116.001,70", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "52.115,97", "gasto_mar_par": "50.321,06", "gasto_abr_par": "33.832,88", "gasto_maio_par": "50.233,24", "gasto_junho_par": "19.843,09", "gasto_jul_par": "21.744,93", "gasto_agosto_par": "18.363,15", "gasto_set_par": "3.236,29", "gasto_out_par": "10.960,30", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.586,88", "gasto_mar_gab": "111.586,88", "gasto_abr_gab": "111.552,45", "gasto_maio_gab": "111.586,88", "gasto_junho_gab": "111.623,28", "gasto_jul_gab": "111.623,28", "gasto_agosto_gab": "111.623,28", "gasto_set_gab": "111.623,28", "gasto_out_gab": "111.623,28", "gasto_nov_gab": "670,52", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Beto Faro", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/06/1969", "total_gasto_parlamentar": "346.823,36", "total_gasto_gabinete": "1.107.132,60", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "51.528,80", "gasto_mar_par": "51.595,33", "gasto_abr_par": "56.264,93", "gasto_maio_par": "38.245,47", "gasto_junho_par": "15.343,49", "gasto_jul_par": "16.815,59", "gasto_agosto_par": "14.152,72", "gasto_set_par": "12.879,36", "gasto_out_par": "11.197,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.666,21", "gasto_mar_gab": "109.899,05", "gasto_abr_gab": "111.210,84", "gasto_maio_gab": "111.210,84", "gasto_junho_gab": "110.568,67", "gasto_jul_gab": "110.434,02", "gasto_agosto_gab": "111.210,84", "gasto_set_gab": "111.210,84", "gasto_out_gab": "109.510,45", "gasto_nov_gab": "28.160,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Benes Leoc\u00e1dio", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/04/1966", "total_gasto_parlamentar": "352.784,66", "total_gasto_gabinete": "1.070.001,74", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.181,80", "gasto_mar_par": "51.640,86", "gasto_abr_par": "43.851,34", "gasto_maio_par": "47.232,83", "gasto_junho_par": "39.594,20", "gasto_jul_par": "33.482,93", "gasto_agosto_par": "21.709,18", "gasto_set_par": "17.997,68", "gasto_out_par": "27.006,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.203,77", "gasto_mar_gab": "106.658,99", "gasto_abr_gab": "106.527,95", "gasto_maio_gab": "104.203,11", "gasto_junho_gab": "105.841,47", "gasto_jul_gab": "105.921,33", "gasto_agosto_gab": "105.964,18", "gasto_set_gab": "107.249,74", "gasto_out_gab": "107.227,43", "gasto_nov_gab": "390,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bibo Nunes", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "33 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/01/1957", "total_gasto_parlamentar": "441.683,86", "total_gasto_gabinete": "978.080,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "114.136,35", "gasto_mar_par": "111.815,04", "gasto_abr_par": "43.243,88", "gasto_maio_par": "46.216,96", "gasto_junho_par": "31.393,94", "gasto_jul_par": "31.363,41", "gasto_agosto_par": "20.069,13", "gasto_set_par": "5.421,62", "gasto_out_par": "1.646,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.661,35", "gasto_mar_gab": "107.626,01", "gasto_abr_gab": "108.678,71", "gasto_maio_gab": "107.100,08", "gasto_junho_gab": "110.863,76", "gasto_jul_gab": "102.938,79", "gasto_agosto_gab": "80.792,43", "gasto_set_gab": "71.989,13", "gasto_out_gab": "73.592,08", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Beto Pereira", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "42 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/11/1977", "total_gasto_parlamentar": "317.620,57", "total_gasto_gabinete": "1.114.088,41", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.733,45", "gasto_mar_par": "46.071,17", "gasto_abr_par": "43.050,57", "gasto_maio_par": "46.424,41", "gasto_junho_par": "37.786,28", "gasto_jul_par": "29.839,31", "gasto_agosto_par": "16.128,37", "gasto_set_par": "5.877,55", "gasto_out_par": "23.407,08", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.586,80", "gasto_mar_gab": "110.868,87", "gasto_abr_gab": "111.457,65", "gasto_maio_gab": "111.514,00", "gasto_junho_gab": "111.586,78", "gasto_jul_gab": "110.672,43", "gasto_agosto_gab": "111.629,28", "gasto_set_gab": "111.629,28", "gasto_out_gab": "111.629,28", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Beto Rosado", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/02/1982", "total_gasto_parlamentar": "416.075,13", "total_gasto_gabinete": "1.114.457,24", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.871,28", "gasto_mar_par": "47.518,82", "gasto_abr_par": "44.584,40", "gasto_maio_par": "51.520,30", "gasto_junho_par": "32.245,60", "gasto_jul_par": "35.040,79", "gasto_agosto_par": "36.239,48", "gasto_set_par": "26.275,26", "gasto_out_par": "54.271,07", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.580,74", "gasto_mar_gab": "111.495,03", "gasto_abr_gab": "111.498,95", "gasto_maio_gab": "111.145,61", "gasto_junho_gab": "111.507,99", "gasto_jul_gab": "111.507,99", "gasto_agosto_gab": "111.485,68", "gasto_set_gab": "111.392,71", "gasto_out_gab": "111.406,01", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bilac Pinto", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "54 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/06/1963", "total_gasto_parlamentar": "366.957,28", "total_gasto_gabinete": "1.114.014,41", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.391,23", "gasto_mar_par": "36.766,95", "gasto_abr_par": "36.320,33", "gasto_maio_par": "36.370,18", "gasto_junho_par": "35.989,93", "gasto_jul_par": "35.978,06", "gasto_agosto_par": "36.058,35", "gasto_set_par": "36.004,29", "gasto_out_par": "35.970,41", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.532,26", "gasto_mar_gab": "111.532,26", "gasto_abr_gab": "111.532,26", "gasto_maio_gab": "111.532,26", "gasto_junho_gab": "110.224,07", "gasto_jul_gab": "111.532,26", "gasto_agosto_gab": "111.532,26", "gasto_set_gab": "111.532,26", "gasto_out_gab": "111.532,26", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bira do Pindar\u00e9", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "26 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/11/1968", "total_gasto_parlamentar": "390.682,86", "total_gasto_gabinete": "1.115.746,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.825,08", "gasto_mar_par": "34.402,73", "gasto_abr_par": "96.746,00", "gasto_maio_par": "76.284,21", "gasto_junho_par": "27.251,80", "gasto_jul_par": "28.044,88", "gasto_agosto_par": "18.372,93", "gasto_set_par": "31.746,67", "gasto_out_par": "33.253,23", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.574,65", "gasto_mar_gab": "111.574,65", "gasto_abr_gab": "111.574,65", "gasto_maio_gab": "111.574,65", "gasto_junho_gab": "111.574,65", "gasto_jul_gab": "111.574,65", "gasto_agosto_gab": "111.574,65", "gasto_set_gab": "111.574,65", "gasto_out_gab": "111.574,65", "gasto_nov_gab": "75,48", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bohn Gass", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "24 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/02/1962", "total_gasto_parlamentar": "362.192,59", "total_gasto_gabinete": "1.113.456,25", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.896,78", "gasto_mar_par": "51.772,61", "gasto_abr_par": "45.029,72", "gasto_maio_par": "63.215,02", "gasto_junho_par": "40.093,42", "gasto_jul_par": "35.113,72", "gasto_agosto_par": "22.679,14", "gasto_set_par": "13.260,28", "gasto_out_par": "15.328,65", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.557,99", "gasto_mar_gab": "111.508,13", "gasto_abr_gab": "111.641,38", "gasto_maio_gab": "111.641,38", "gasto_junho_gab": "110.811,40", "gasto_jul_gab": "111.604,98", "gasto_agosto_gab": "111.604,98", "gasto_set_gab": "111.604,98", "gasto_out_gab": "109.839,67", "gasto_nov_gab": "1.109,90", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bosco Saraiva", "genero": "M", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "18 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/10/1959", "total_gasto_parlamentar": "442.571,13", "total_gasto_gabinete": "1.112.738,23", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "70.842,66", "gasto_mar_par": "44.263,27", "gasto_abr_par": "34.723,62", "gasto_maio_par": "65.965,82", "gasto_junho_par": "32.000,51", "gasto_jul_par": "62.345,58", "gasto_agosto_par": "33.068,34", "gasto_set_par": "15.213,66", "gasto_out_par": "45.530,25", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.611,12", "gasto_mar_gab": "109.394,55", "gasto_abr_gab": "111.611,12", "gasto_maio_gab": "111.611,12", "gasto_junho_gab": "111.393,56", "gasto_jul_gab": "111.146,01", "gasto_agosto_gab": "111.574,73", "gasto_set_gab": "111.574,73", "gasto_out_gab": "111.210,17", "gasto_nov_gab": "2.045,08", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bosco Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "37 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/09/1950", "total_gasto_parlamentar": "381.415,21", "total_gasto_gabinete": "1.096.871,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.001,03", "gasto_mar_par": "50.347,54", "gasto_abr_par": "42.852,09", "gasto_maio_par": "42.678,14", "gasto_junho_par": "50.270,89", "gasto_jul_par": "42.871,55", "gasto_agosto_par": "39.751,16", "gasto_set_par": "27.086,09", "gasto_out_par": "3.892,93", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,51", "gasto_mar_gab": "111.544,51", "gasto_abr_gab": "111.544,51", "gasto_maio_gab": "111.544,51", "gasto_junho_gab": "111.544,51", "gasto_jul_gab": "111.544,51", "gasto_agosto_gab": "106.200,33", "gasto_set_gab": "104.641,61", "gasto_out_gab": "107.654,94", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bozzella", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/08/1980", "total_gasto_parlamentar": "331.580,49", "total_gasto_gabinete": "1.108.661,55", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.636,09", "gasto_mar_par": "43.735,10", "gasto_abr_par": "40.304,87", "gasto_maio_par": "36.718,08", "gasto_junho_par": "30.143,90", "gasto_jul_par": "40.029,84", "gasto_agosto_par": "26.482,22", "gasto_set_par": "25.062,37", "gasto_out_par": "16.682,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.642,57", "gasto_mar_gab": "107.512,59", "gasto_abr_gab": "111.134,28", "gasto_maio_gab": "110.707,93", "gasto_junho_gab": "111.357,59", "gasto_jul_gab": "110.509,90", "gasto_agosto_gab": "111.392,57", "gasto_set_gab": "111.392,57", "gasto_out_gab": "111.388,46", "gasto_nov_gab": "1.217,73", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Cac\u00e1 Le\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "16 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/11/1979", "total_gasto_parlamentar": "370.012,26", "total_gasto_gabinete": "1.084.232,34", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.252,22", "gasto_mar_par": "49.713,11", "gasto_abr_par": "45.749,21", "gasto_maio_par": "49.721,69", "gasto_junho_par": "41.212,41", "gasto_jul_par": "38.074,00", "gasto_agosto_par": "37.034,37", "gasto_set_par": "15.768,01", "gasto_out_par": "21.168,63", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.483,94", "gasto_mar_gab": "109.030,38", "gasto_abr_gab": "109.215,09", "gasto_maio_gab": "109.215,09", "gasto_junho_gab": "107.121,98", "gasto_jul_gab": "105.670,31", "gasto_agosto_gab": "109.215,09", "gasto_set_gab": "109.215,09", "gasto_out_gab": "109.215,09", "gasto_nov_gab": "221,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Capit\u00e3o Alberto Neto", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "66 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/05/1982", "total_gasto_parlamentar": "268.303,10", "total_gasto_gabinete": "1.108.460,75", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.144,12", "gasto_mar_par": "50.784,42", "gasto_abr_par": "36.167,69", "gasto_maio_par": "59.974,73", "gasto_junho_par": "18.635,29", "gasto_jul_par": "18.846,91", "gasto_agosto_par": "9.376,93", "gasto_set_par": "3.645,06", "gasto_out_par": "27.765,98", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.183,95", "gasto_mar_gab": "109.814,87", "gasto_abr_gab": "111.520,15", "gasto_maio_gab": "109.505,49", "gasto_junho_gab": "111.370,71", "gasto_jul_gab": "111.635,38", "gasto_agosto_gab": "111.635,38", "gasto_set_gab": "111.635,38", "gasto_out_gab": "111.635,38", "gasto_nov_gab": "200,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Camilo Capiberibe", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "67 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "20 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/05/1972", "total_gasto_parlamentar": "340.932,11", "total_gasto_gabinete": "1.098.429,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "54.545,96", "gasto_mar_par": "40.139,58", "gasto_abr_par": "29.912,43", "gasto_maio_par": "50.674,76", "gasto_junho_par": "32.899,67", "gasto_jul_par": "36.174,05", "gasto_agosto_par": "9.998,80", "gasto_set_par": "8.076,55", "gasto_out_par": "21.239,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.508,06", "gasto_mar_gab": "111.508,06", "gasto_abr_gab": "110.034,25", "gasto_maio_gab": "111.508,06", "gasto_junho_gab": "109.670,30", "gasto_jul_gab": "105.908,91", "gasto_agosto_gab": "110.137,58", "gasto_set_gab": "107.941,38", "gasto_out_gab": "108.704,50", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Capit\u00e3o Augusto", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/10/1966", "total_gasto_parlamentar": "303.574,67", "total_gasto_gabinete": "1.109.989,13", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.708,93", "gasto_mar_par": "42.982,94", "gasto_abr_par": "46.093,18", "gasto_maio_par": "38.181,18", "gasto_junho_par": "19.473,47", "gasto_jul_par": "21.678,43", "gasto_agosto_par": "15.614,72", "gasto_set_par": "14.321,17", "gasto_out_par": "37.351,04", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.586,80", "gasto_mar_gab": "107.796,83", "gasto_abr_gab": "111.659,59", "gasto_maio_gab": "111.659,59", "gasto_junho_gab": "111.659,59", "gasto_jul_gab": "110.759,70", "gasto_agosto_gab": "110.888,26", "gasto_set_gab": "111.659,59", "gasto_out_gab": "111.659,59", "gasto_nov_gab": "2.578,62", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Capit\u00e3o F\u00e1bio Abreu", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "56 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/12/1972", "total_gasto_parlamentar": "414.345,91", "total_gasto_gabinete": "1.112.307,70", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.044,36", "gasto_mar_par": "37.886,06", "gasto_abr_par": "65.451,97", "gasto_maio_par": "54.828,28", "gasto_junho_par": "38.676,13", "gasto_jul_par": "33.219,21", "gasto_agosto_par": "38.283,53", "gasto_set_par": "44.917,64", "gasto_out_par": "30.711,58", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.425,25", "gasto_mar_gab": "109.950,47", "gasto_abr_gab": "111.125,87", "gasto_maio_gab": "110.995,45", "gasto_junho_gab": "111.505,00", "gasto_jul_gab": "111.580,82", "gasto_agosto_gab": "111.580,83", "gasto_set_gab": "111.580,83", "gasto_out_gab": "111.061,64", "gasto_nov_gab": "150,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Capit\u00e3o Derrite", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/10/1984", "total_gasto_parlamentar": "318.335,79", "total_gasto_gabinete": "1.087.142,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "48.294,13", "gasto_mar_par": "42.375,69", "gasto_abr_par": "31.336,58", "gasto_maio_par": "37.535,61", "gasto_junho_par": "34.084,37", "gasto_jul_par": "31.084,94", "gasto_agosto_par": "27.610,70", "gasto_set_par": "13.353,72", "gasto_out_par": "19.291,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.429,18", "gasto_mar_gab": "111.078,93", "gasto_abr_gab": "111.198,68", "gasto_maio_gab": "111.198,68", "gasto_junho_gab": "111.198,68", "gasto_jul_gab": "104.902,34", "gasto_agosto_gab": "104.902,34", "gasto_set_gab": "104.902,34", "gasto_out_gab": "104.902,34", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Bezerra", "genero": "M", "presenca_plenario": "29 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/11/1941", "total_gasto_parlamentar": "192.492,79", "total_gasto_gabinete": "1.115.384,57", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "55.229,53", "gasto_mar_par": "0,00", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "2.047,03", "gasto_agosto_par": "848,36", "gasto_set_par": "647,00", "gasto_out_par": "59.074,08", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.611,13", "gasto_mar_gab": "111.611,13", "gasto_abr_gab": "111.611,13", "gasto_maio_gab": "111.611,13", "gasto_junho_gab": "111.611,13", "gasto_jul_gab": "110.884,40", "gasto_agosto_gab": "111.611,13", "gasto_set_gab": "111.611,13", "gasto_out_gab": "111.611,13", "gasto_nov_gab": "57.547,51", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Capit\u00e3o Wagner", "genero": "M", "presenca_plenario": "31 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/01/1979", "total_gasto_parlamentar": "226.591,14", "total_gasto_gabinete": "1.112.741,02", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.236,66", "gasto_mar_par": "11.029,18", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "12.950,64", "gasto_agosto_par": "18.376,97", "gasto_set_par": "6.416,85", "gasto_out_par": "14.045,83", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.107,68", "gasto_mar_gab": "111.586,87", "gasto_abr_gab": "111.665,79", "gasto_maio_gab": "111.652,64", "gasto_junho_gab": "110.952,40", "gasto_jul_gab": "111.665,74", "gasto_agosto_gab": "111.665,74", "gasto_set_gab": "111.665,74", "gasto_out_gab": "111.304,92", "gasto_nov_gab": "76.013,94", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Chiodini", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/03/1982", "total_gasto_parlamentar": "263.536,36", "total_gasto_gabinete": "1.088.228,66", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.080,35", "gasto_mar_par": "34.458,92", "gasto_abr_par": "28.696,29", "gasto_maio_par": "35.659,60", "gasto_junho_par": "31.410,11", "gasto_jul_par": "38.827,88", "gasto_agosto_par": "16.920,33", "gasto_set_par": "11.149,03", "gasto_out_par": "11.990,98", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.597,20", "gasto_mar_gab": "107.219,44", "gasto_abr_gab": "109.943,02", "gasto_maio_gab": "108.994,73", "gasto_junho_gab": "110.230,95", "gasto_jul_gab": "107.098,15", "gasto_agosto_gab": "107.098,15", "gasto_set_gab": "107.098,15", "gasto_out_gab": "110.896,73", "gasto_nov_gab": "200,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Henrique Gaguim", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "12 dias", "presenca_comissao": "33 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/04/1961", "total_gasto_parlamentar": "379.726,43", "total_gasto_gabinete": "1.014.767,71", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "54.727,25", "gasto_mar_par": "51.686,19", "gasto_abr_par": "38.169,71", "gasto_maio_par": "49.827,56", "gasto_junho_par": "34.594,12", "gasto_jul_par": "36.583,75", "gasto_agosto_par": "31.857,00", "gasto_set_par": "13.993,12", "gasto_out_par": "27.863,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.838,78", "gasto_mar_gab": "96.663,69", "gasto_abr_gab": "100.925,82", "gasto_maio_gab": "98.112,79", "gasto_junho_gab": "94.627,79", "gasto_jul_gab": "96.910,28", "gasto_agosto_gab": "103.302,09", "gasto_set_gab": "107.870,51", "gasto_out_gab": "108.426,55", "gasto_nov_gab": "1.943,95", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Gomes", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/06/1972", "total_gasto_parlamentar": "272.520,63", "total_gasto_gabinete": "1.012.698,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.578,63", "gasto_mar_par": "34.691,71", "gasto_abr_par": "55.517,35", "gasto_maio_par": "31.224,22", "gasto_junho_par": "34.811,05", "gasto_jul_par": "23.121,54", "gasto_agosto_par": "21.226,21", "gasto_set_par": "9.739,25", "gasto_out_par": "16.929,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "99.271,45", "gasto_mar_gab": "96.032,28", "gasto_abr_gab": "102.490,61", "gasto_maio_gab": "98.637,08", "gasto_junho_gab": "102.621,52", "gasto_jul_gab": "102.621,52", "gasto_agosto_gab": "104.715,99", "gasto_set_gab": "106.679,56", "gasto_out_gab": "106.679,56", "gasto_nov_gab": "932,26", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Jordy", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/02/1982", "total_gasto_parlamentar": "196.997,96", "total_gasto_gabinete": "1.079.427,92", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.954,01", "gasto_mar_par": "27.544,00", "gasto_abr_par": "29.052,38", "gasto_maio_par": "16.413,28", "gasto_junho_par": "31.940,35", "gasto_jul_par": "20.649,20", "gasto_agosto_par": "10.845,10", "gasto_set_par": "8.669,75", "gasto_out_par": "11.732,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.522,26", "gasto_mar_gab": "105.827,62", "gasto_abr_gab": "110.447,03", "gasto_maio_gab": "98.809,78", "gasto_junho_gab": "111.102,14", "gasto_jul_gab": "104.135,41", "gasto_agosto_gab": "108.845,03", "gasto_set_gab": "110.375,04", "gasto_out_gab": "110.523,12", "gasto_nov_gab": "1.185,21", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/02/1957", "total_gasto_parlamentar": "333.700,79", "total_gasto_gabinete": "1.109.829,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.264,70", "gasto_mar_par": "53.330,78", "gasto_abr_par": "39.099,98", "gasto_maio_par": "44.056,16", "gasto_junho_par": "40.522,75", "gasto_jul_par": "38.743,31", "gasto_agosto_par": "5.167,09", "gasto_set_par": "5.484,15", "gasto_out_par": "22.450,95", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.580,82", "gasto_mar_gab": "106.516,85", "gasto_abr_gab": "111.617,20", "gasto_maio_gab": "111.349,50", "gasto_junho_gab": "111.617,20", "gasto_jul_gab": "110.824,75", "gasto_agosto_gab": "111.580,83", "gasto_set_gab": "111.580,83", "gasto_out_gab": "111.580,83", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carlos Sampaio", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/03/1963", "total_gasto_parlamentar": "317.099,50", "total_gasto_gabinete": "1.059.385,24", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "56.684,49", "gasto_mar_par": "51.456,20", "gasto_abr_par": "42.806,53", "gasto_maio_par": "45.438,40", "gasto_junho_par": "22.600,90", "gasto_jul_par": "21.181,85", "gasto_agosto_par": "14.951,58", "gasto_set_par": "15.364,01", "gasto_out_par": "20.999,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.767,17", "gasto_mar_gab": "108.820,89", "gasto_abr_gab": "108.689,99", "gasto_maio_gab": "108.820,89", "gasto_junho_gab": "104.762,85", "gasto_jul_gab": "103.243,66", "gasto_agosto_gab": "104.762,85", "gasto_set_gab": "104.762,85", "gasto_out_gab": "103.901,13", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jose Mario Schreiner", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "23 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/02/1961", "total_gasto_parlamentar": "323.143,92", "total_gasto_gabinete": "1.066.482,06", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.131,00", "gasto_mar_par": "35.150,44", "gasto_abr_par": "33.895,08", "gasto_maio_par": "34.335,14", "gasto_junho_par": "34.419,78", "gasto_jul_par": "30.802,48", "gasto_agosto_par": "30.264,95", "gasto_set_par": "28.822,57", "gasto_out_par": "28.943,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.458,63", "gasto_mar_gab": "111.653,60", "gasto_abr_gab": "107.595,56", "gasto_maio_gab": "110.841,99", "gasto_junho_gab": "106.178,18", "gasto_jul_gab": "102.628,43", "gasto_agosto_gab": "103.537,52", "gasto_set_gab": "103.537,52", "gasto_out_gab": "100.093,12", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Medeiros", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/03/1970", "total_gasto_parlamentar": "425.982,17", "total_gasto_gabinete": "1.086.660,28", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "57.092,54", "gasto_mar_par": "53.792,40", "gasto_abr_par": "69.600,74", "gasto_maio_par": "51.560,09", "gasto_junho_par": "44.189,19", "gasto_jul_par": "32.055,20", "gasto_agosto_par": "28.733,60", "gasto_set_par": "28.925,42", "gasto_out_par": "18.420,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.407,42", "gasto_mar_gab": "107.407,42", "gasto_abr_gab": "97.298,23", "gasto_maio_gab": "109.785,43", "gasto_junho_gab": "106.682,36", "gasto_jul_gab": "111.653,49", "gasto_agosto_gab": "111.653,49", "gasto_set_gab": "111.653,49", "gasto_out_gab": "111.653,49", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Nunes", "genero": "M", "presenca_plenario": "37 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/12/1950", "total_gasto_parlamentar": "152.004,38", "total_gasto_gabinete": "435.131,91", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.699,63", "gasto_mar_par": "41.468,03", "gasto_abr_par": "0,00", "gasto_maio_par": "14.382,59", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "-", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.589,78", "gasto_mar_gab": "111.513,97", "gasto_abr_gab": "0,00", "gasto_maio_gab": "100.362,57", "gasto_junho_gab": "0,00", "gasto_jul_gab": "0,00", "gasto_agosto_gab": "0,00", "gasto_set_gab": "0,00", "gasto_out_gab": "0,00", "gasto_nov_gab": "150,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Nelto", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/09/1960", "total_gasto_parlamentar": "359.343,92", "total_gasto_gabinete": "1.109.765,59", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.027,78", "gasto_mar_par": "65.930,97", "gasto_abr_par": "58.347,09", "gasto_maio_par": "33.393,00", "gasto_junho_par": "9.066,40", "gasto_jul_par": "44.447,74", "gasto_agosto_par": "45.204,58", "gasto_set_par": "52.635,69", "gasto_out_par": "447,97", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.520,25", "gasto_mar_gab": "111.520,25", "gasto_abr_gab": "111.520,25", "gasto_maio_gab": "111.520,25", "gasto_junho_gab": "109.841,23", "gasto_jul_gab": "111.520,25", "gasto_agosto_gab": "111.134,58", "gasto_set_gab": "111.411,47", "gasto_out_gab": "108.256,81", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Priante", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "15 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/12/1963", "total_gasto_parlamentar": "244.951,04", "total_gasto_gabinete": "990.861,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.611,02", "gasto_mar_par": "36.293,55", "gasto_abr_par": "26.042,21", "gasto_maio_par": "46.059,11", "gasto_junho_par": "30.264,32", "gasto_jul_par": "17.847,28", "gasto_agosto_par": "45.184,97", "gasto_set_par": "5.617,88", "gasto_out_par": "1.912,68", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.844,39", "gasto_mar_gab": "98.958,69", "gasto_abr_gab": "98.302,80", "gasto_maio_gab": "98.302,80", "gasto_junho_gab": "98.302,80", "gasto_jul_gab": "98.302,80", "gasto_agosto_gab": "101.247,86", "gasto_set_gab": "101.450,97", "gasto_out_gab": "98.059,58", "gasto_nov_gab": "90,01", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Ricardo", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "52 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/06/1964", "total_gasto_parlamentar": "382.583,27", "total_gasto_gabinete": "1.116.596,60", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "48.226,11", "gasto_mar_par": "44.947,97", "gasto_abr_par": "56.607,85", "gasto_maio_par": "40.154,45", "gasto_junho_par": "45.635,99", "gasto_jul_par": "32.568,83", "gasto_agosto_par": "18.088,42", "gasto_set_par": "9.458,98", "gasto_out_par": "36.000,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,66", "gasto_mar_gab": "111.659,66", "gasto_abr_gab": "111.659,66", "gasto_maio_gab": "111.659,66", "gasto_junho_gab": "111.659,66", "gasto_jul_gab": "111.659,66", "gasto_agosto_gab": "111.659,66", "gasto_set_gab": "111.659,66", "gasto_out_gab": "111.659,66", "gasto_nov_gab": "3.355,13", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Josias Gomes", "genero": "M", "presenca_plenario": "53 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/10/1956", "total_gasto_parlamentar": "244.965,94", "total_gasto_gabinete": "763.624,57", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "42.560,03", "gasto_maio_par": "37.812,96", "gasto_junho_par": "33.851,36", "gasto_jul_par": "34.320,23", "gasto_agosto_par": "29.429,08", "gasto_set_par": "28.432,62", "gasto_out_par": "38.159,66", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "105.042,36", "gasto_maio_gab": "102.768,71", "gasto_junho_gab": "111.420,19", "gasto_jul_gab": "111.471,35", "gasto_agosto_gab": "110.889,20", "gasto_set_gab": "110.889,20", "gasto_out_gab": "111.143,56", "gasto_nov_gab": "400,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Joseildo Ramos", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "33 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/08/1957", "total_gasto_parlamentar": "400.810,51", "total_gasto_gabinete": "1.113.579,40", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.516,13", "gasto_mar_par": "51.988,63", "gasto_abr_par": "23.871,94", "gasto_maio_par": "37.649,80", "gasto_junho_par": "49.876,84", "gasto_jul_par": "34.364,16", "gasto_agosto_par": "32.616,98", "gasto_set_par": "28.446,92", "gasto_out_par": "36.561,73", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.192,49", "gasto_mar_gab": "111.192,49", "gasto_abr_gab": "111.501,09", "gasto_maio_gab": "111.134,29", "gasto_junho_gab": "111.538,26", "gasto_jul_gab": "111.538,26", "gasto_agosto_gab": "111.538,26", "gasto_set_gab": "111.538,26", "gasto_out_gab": "111.430,66", "gasto_nov_gab": "417,24", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jos\u00e9 Rocha", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "43 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "30 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/08/1948", "total_gasto_parlamentar": "341.547,78", "total_gasto_gabinete": "1.116.171,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.000,03", "gasto_mar_par": "37.777,87", "gasto_abr_par": "36.822,12", "gasto_maio_par": "42.689,97", "gasto_junho_par": "29.942,35", "gasto_jul_par": "43.118,28", "gasto_agosto_par": "38.255,35", "gasto_set_par": "34.624,45", "gasto_out_par": "20.042,34", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,11", "gasto_mar_gab": "111.617,11", "gasto_abr_gab": "111.617,11", "gasto_maio_gab": "111.617,11", "gasto_junho_gab": "111.617,11", "gasto_jul_gab": "111.617,11", "gasto_agosto_gab": "111.617,11", "gasto_set_gab": "111.617,11", "gasto_out_gab": "111.617,11", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Josimar Maranh\u00e3ozinho", "genero": "M", "presenca_plenario": "41 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/11/1976", "total_gasto_parlamentar": "164.211,32", "total_gasto_gabinete": "1.100.076,94", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.905,56", "gasto_mar_par": "52.338,19", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "17.061,07", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "511,98", "gasto_set_par": "4.108,54", "gasto_out_par": "3.611,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.471,60", "gasto_mar_gab": "110.571,71", "gasto_abr_gab": "111.471,60", "gasto_maio_gab": "110.320,31", "gasto_junho_gab": "111.471,60", "gasto_jul_gab": "111.508,56", "gasto_agosto_gab": "109.200,21", "gasto_set_gab": "106.309,55", "gasto_out_gab": "106.280,20", "gasto_nov_gab": "2.302,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Josivaldo JP", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/11/1983", "total_gasto_parlamentar": "282.252,87", "total_gasto_gabinete": "1.087.475,42", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.216,34", "gasto_mar_par": "66.242,26", "gasto_abr_par": "31.532,54", "gasto_maio_par": "54.516,89", "gasto_junho_par": "14.146,15", "gasto_jul_par": "9.948,48", "gasto_agosto_par": "25.223,10", "gasto_set_par": "5.493,00", "gasto_out_par": "3.348,14", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.133,04", "gasto_mar_gab": "108.673,14", "gasto_abr_gab": "109.322,96", "gasto_maio_gab": "108.126,11", "gasto_junho_gab": "109.689,09", "gasto_jul_gab": "110.179,61", "gasto_agosto_gab": "108.448,10", "gasto_set_gab": "109.154,46", "gasto_out_gab": "104.914,27", "gasto_nov_gab": "195,85", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Juarez Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/01/1960", "total_gasto_parlamentar": "292.602,49", "total_gasto_gabinete": "1.107.779,47", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.266,96", "gasto_mar_par": "40.259,36", "gasto_abr_par": "49.103,29", "gasto_maio_par": "37.858,68", "gasto_junho_par": "26.328,45", "gasto_jul_par": "25.776,41", "gasto_agosto_par": "20.924,48", "gasto_set_par": "16.871,27", "gasto_out_par": "8.450,82", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.162,37", "gasto_mar_gab": "111.162,37", "gasto_abr_gab": "111.162,37", "gasto_maio_gab": "111.162,37", "gasto_junho_gab": "111.162,37", "gasto_jul_gab": "111.162,37", "gasto_agosto_gab": "111.162,37", "gasto_set_gab": "109.674,42", "gasto_out_gab": "108.806,09", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Julian Lemos", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/01/1976", "total_gasto_parlamentar": "289.412,76", "total_gasto_gabinete": "1.073.734,88", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.307,15", "gasto_mar_par": "46.413,68", "gasto_abr_par": "40.271,63", "gasto_maio_par": "34.292,95", "gasto_junho_par": "18.048,99", "gasto_jul_par": "23.755,06", "gasto_agosto_par": "10.112,59", "gasto_set_par": "13.734,90", "gasto_out_par": "20.831,55", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.741,87", "gasto_mar_gab": "107.850,38", "gasto_abr_gab": "106.945,98", "gasto_maio_gab": "102.147,71", "gasto_junho_gab": "111.544,27", "gasto_jul_gab": "111.280,11", "gasto_agosto_gab": "111.064,87", "gasto_set_gab": "110.913,41", "gasto_out_gab": "94.968,94", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "J\u00falio Cesar", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/08/1948", "total_gasto_parlamentar": "331.420,90", "total_gasto_gabinete": "1.114.549,89", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.482,83", "gasto_mar_par": "56.838,12", "gasto_abr_par": "40.211,43", "gasto_maio_par": "35.813,07", "gasto_junho_par": "44.250,16", "gasto_jul_par": "29.186,93", "gasto_agosto_par": "16.972,21", "gasto_set_par": "8.076,85", "gasto_out_par": "18.376,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.538,26", "gasto_mar_gab": "111.538,26", "gasto_abr_gab": "111.538,26", "gasto_maio_gab": "111.538,26", "gasto_junho_gab": "111.501,88", "gasto_jul_gab": "111.501,88", "gasto_agosto_gab": "111.161,80", "gasto_set_gab": "111.501,88", "gasto_out_gab": "111.191,15", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "J\u00falio Delgado", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "48 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/11/1966", "total_gasto_parlamentar": "245.184,33", "total_gasto_gabinete": "1.109.806,59", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.296,45", "gasto_mar_par": "33.823,83", "gasto_abr_par": "56.841,53", "gasto_maio_par": "34.364,11", "gasto_junho_par": "17.475,27", "gasto_jul_par": "17.669,93", "gasto_agosto_par": "11.169,38", "gasto_set_par": "4.631,02", "gasto_out_par": "9.882,75", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.986,45", "gasto_mar_gab": "111.235,30", "gasto_abr_gab": "111.550,51", "gasto_maio_gab": "111.531,30", "gasto_junho_gab": "109.027,34", "gasto_jul_gab": "111.593,02", "gasto_agosto_gab": "110.694,89", "gasto_set_gab": "111.562,28", "gasto_out_gab": "110.639,05", "gasto_nov_gab": "443,54", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Junio Amaral", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/06/1987", "total_gasto_parlamentar": "181.155,78", "total_gasto_gabinete": "1.058.167,42", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "15.136,46", "gasto_mar_par": "25.610,69", "gasto_abr_par": "31.129,39", "gasto_maio_par": "31.335,45", "gasto_junho_par": "17.956,64", "gasto_jul_par": "18.110,53", "gasto_agosto_par": "6.532,70", "gasto_set_par": "3.657,75", "gasto_out_par": "12.777,63", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.568,64", "gasto_mar_gab": "104.078,91", "gasto_abr_gab": "107.929,17", "gasto_maio_gab": "107.929,17", "gasto_junho_gab": "107.929,17", "gasto_jul_gab": "104.584,75", "gasto_agosto_gab": "101.899,75", "gasto_set_gab": "98.331,82", "gasto_out_gab": "102.672,03", "gasto_nov_gab": "848,25", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Juninho do Pneu", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/10/1976", "total_gasto_parlamentar": "341.582,65", "total_gasto_gabinete": "1.112.183,77", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.365,28", "gasto_mar_par": "31.977,44", "gasto_abr_par": "44.814,09", "gasto_maio_par": "39.661,39", "gasto_junho_par": "26.560,48", "gasto_jul_par": "25.486,90", "gasto_agosto_par": "17.046,65", "gasto_set_par": "12.279,37", "gasto_out_par": "74.480,11", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.894,43", "gasto_mar_gab": "111.659,58", "gasto_abr_gab": "111.659,58", "gasto_maio_gab": "111.659,58", "gasto_junho_gab": "111.659,58", "gasto_jul_gab": "111.659,58", "gasto_agosto_gab": "111.430,45", "gasto_set_gab": "111.319,90", "gasto_out_gab": "111.319,90", "gasto_nov_gab": "1.838,79", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Julio Cesar Ribeiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "60 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/02/1975", "total_gasto_parlamentar": "264.972,41", "total_gasto_gabinete": "1.094.014,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.619,85", "gasto_mar_par": "35.118,26", "gasto_abr_par": "38.418,47", "gasto_maio_par": "31.477,20", "gasto_junho_par": "33.269,13", "gasto_jul_par": "13.143,92", "gasto_agosto_par": "14.635,22", "gasto_set_par": "24.623,70", "gasto_out_par": "18.776,56", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.263,07", "gasto_mar_gab": "106.792,55", "gasto_abr_gab": "111.223,92", "gasto_maio_gab": "108.795,61", "gasto_junho_gab": "109.230,11", "gasto_jul_gab": "110.628,48", "gasto_agosto_gab": "110.962,29", "gasto_set_gab": "111.235,06", "gasto_out_gab": "109.124,74", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "J\u00fanior Ferrari", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/07/1967", "total_gasto_parlamentar": "101.409,58", "total_gasto_gabinete": "1.110.371,24", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "8.762,84", "gasto_mar_par": "8.003,19", "gasto_abr_par": "19.604,33", "gasto_maio_par": "21.597,73", "gasto_junho_par": "15.478,69", "gasto_jul_par": "6.864,46", "gasto_agosto_par": "622,21", "gasto_set_par": "109,48", "gasto_out_par": "11.236,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.937,81", "gasto_mar_gab": "110.937,81", "gasto_abr_gab": "111.456,53", "gasto_maio_gab": "110.654,13", "gasto_junho_gab": "111.089,43", "gasto_jul_gab": "111.089,43", "gasto_agosto_gab": "111.089,43", "gasto_set_gab": "111.089,43", "gasto_out_gab": "111.089,43", "gasto_nov_gab": "449,80", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Junior Louren\u00e7o", "genero": "M", "presenca_plenario": "54 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "26 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "20 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/10/1978", "total_gasto_parlamentar": "329.934,54", "total_gasto_gabinete": "1.115.892,64", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.757,09", "gasto_mar_par": "56.694,99", "gasto_abr_par": "44.333,41", "gasto_maio_par": "32.636,52", "gasto_junho_par": "47.598,39", "gasto_jul_par": "27.942,49", "gasto_agosto_par": "30.668,11", "gasto_set_par": "18.880,73", "gasto_out_par": "15.541,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.594,60", "gasto_mar_gab": "111.623,20", "gasto_abr_gab": "111.592,68", "gasto_maio_gab": "111.623,20", "gasto_junho_gab": "111.586,81", "gasto_jul_gab": "111.586,81", "gasto_agosto_gab": "111.586,81", "gasto_set_gab": "111.586,81", "gasto_out_gab": "111.586,81", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "J\u00fanior Mano", "genero": "M", "presenca_plenario": "67 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "17 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "30 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/04/1985", "total_gasto_parlamentar": "272.434,42", "total_gasto_gabinete": "1.107.574,02", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "16.147,74", "gasto_mar_par": "37.180,59", "gasto_abr_par": "76.496,63", "gasto_maio_par": "37.869,41", "gasto_junho_par": "42.600,85", "gasto_jul_par": "18.616,90", "gasto_agosto_par": "5.577,94", "gasto_set_par": "2.414,69", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.053,08", "gasto_mar_gab": "111.053,08", "gasto_abr_gab": "111.053,08", "gasto_maio_gab": "111.053,08", "gasto_junho_gab": "111.053,08", "gasto_jul_gab": "111.053,08", "gasto_agosto_gab": "110.753,12", "gasto_set_gab": "109.724,67", "gasto_out_gab": "109.724,67", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Juscelino Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/11/1984", "total_gasto_parlamentar": "391.234,28", "total_gasto_gabinete": "1.109.745,44", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "52.848,98", "gasto_mar_par": "44.643,51", "gasto_abr_par": "48.470,78", "gasto_maio_par": "50.698,44", "gasto_junho_par": "55.791,11", "gasto_jul_par": "40.356,17", "gasto_agosto_par": "36.000,27", "gasto_set_par": "18.177,58", "gasto_out_par": "4.637,09", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.507,02", "gasto_mar_gab": "111.186,79", "gasto_abr_gab": "110.332,30", "gasto_maio_gab": "111.532,15", "gasto_junho_gab": "110.764,64", "gasto_jul_gab": "111.228,88", "gasto_agosto_gab": "111.228,88", "gasto_set_gab": "111.228,88", "gasto_out_gab": "111.228,88", "gasto_nov_gab": "51,91", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lafayette de Andrada", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/10/1966", "total_gasto_parlamentar": "384.049,42", "total_gasto_gabinete": "1.104.641,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.861,64", "gasto_mar_par": "52.826,59", "gasto_abr_par": "41.334,11", "gasto_maio_par": "42.134,64", "gasto_junho_par": "44.226,72", "gasto_jul_par": "44.285,13", "gasto_agosto_par": "35.678,49", "gasto_set_par": "26.877,94", "gasto_out_par": "24.405,70", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,46", "gasto_mar_gab": "111.544,46", "gasto_abr_gab": "111.263,26", "gasto_maio_gab": "111.544,46", "gasto_junho_gab": "110.390,91", "gasto_jul_gab": "109.863,03", "gasto_agosto_gab": "108.952,78", "gasto_set_gab": "109.202,03", "gasto_out_gab": "108.791,53", "gasto_nov_gab": "3.166,73", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Laercio Oliveira", "genero": "M", "presenca_plenario": "72 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/04/1959", "total_gasto_parlamentar": "308.813,67", "total_gasto_gabinete": "1.086.804,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.888,12", "gasto_mar_par": "37.935,34", "gasto_abr_par": "37.808,58", "gasto_maio_par": "49.827,18", "gasto_junho_par": "37.653,44", "gasto_jul_par": "39.566,37", "gasto_agosto_par": "25.894,47", "gasto_set_par": "5.389,55", "gasto_out_par": "18.814,62", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.290,08", "gasto_mar_gab": "109.521,54", "gasto_abr_gab": "111.647,51", "gasto_maio_gab": "109.909,05", "gasto_junho_gab": "111.647,51", "gasto_jul_gab": "111.647,51", "gasto_agosto_gab": "107.801,38", "gasto_set_gab": "106.867,63", "gasto_out_gab": "106.867,63", "gasto_nov_gab": "3.437,11", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Kim Kataguiri", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "62 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/01/1996", "total_gasto_parlamentar": "206.487,42", "total_gasto_gabinete": "765.446,22", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "9.310,42", "gasto_mar_par": "32.389,53", "gasto_abr_par": "36.648,40", "gasto_maio_par": "35.453,98", "gasto_junho_par": "30.223,62", "gasto_jul_par": "22.699,49", "gasto_agosto_par": "16.601,85", "gasto_set_par": "3.139,41", "gasto_out_par": "4.131,05", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "77.161,59", "gasto_mar_gab": "78.158,12", "gasto_abr_gab": "78.158,12", "gasto_maio_gab": "78.158,12", "gasto_junho_gab": "78.158,12", "gasto_jul_gab": "71.671,03", "gasto_agosto_gab": "74.027,30", "gasto_set_gab": "75.335,08", "gasto_out_gab": "78.886,98", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Leo de Brito", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/04/1979", "total_gasto_parlamentar": "424.565,90", "total_gasto_gabinete": "1.093.959,42", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "69.430,57", "gasto_mar_par": "43.427,25", "gasto_abr_par": "56.266,09", "gasto_maio_par": "44.023,23", "gasto_junho_par": "40.451,85", "gasto_jul_par": "28.627,98", "gasto_agosto_par": "32.993,68", "gasto_set_par": "24.136,85", "gasto_out_par": "19.519,34", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.685,94", "gasto_mar_gab": "109.463,10", "gasto_abr_gab": "109.997,68", "gasto_maio_gab": "109.785,38", "gasto_junho_gab": "108.567,57", "gasto_jul_gab": "109.778,55", "gasto_agosto_gab": "109.943,69", "gasto_set_gab": "110.738,33", "gasto_out_gab": "111.550,55", "gasto_nov_gab": "823,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "L\u00e9o Moraes", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "61 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/01/1984", "total_gasto_parlamentar": "221.773,94", "total_gasto_gabinete": "958.890,87", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "17.561,59", "gasto_mar_par": "41.858,77", "gasto_abr_par": "46.876,47", "gasto_maio_par": "39.472,79", "gasto_junho_par": "27.265,70", "gasto_jul_par": "10.199,77", "gasto_agosto_par": "4.604,15", "gasto_set_par": "1.514,89", "gasto_out_par": "18.486,41", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.730,68", "gasto_mar_gab": "104.705,05", "gasto_abr_gab": "98.387,94", "gasto_maio_gab": "78.211,65", "gasto_junho_gab": "102.628,37", "gasto_jul_gab": "103.449,01", "gasto_agosto_gab": "93.605,55", "gasto_set_gab": "69.793,32", "gasto_out_gab": "88.648,62", "gasto_nov_gab": "475,16", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "L\u00e9o Motta", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "20 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/10/1973", "total_gasto_parlamentar": "271.484,62", "total_gasto_gabinete": "1.074.173,97", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.415,26", "gasto_mar_par": "37.481,58", "gasto_abr_par": "40.691,83", "gasto_maio_par": "36.954,21", "gasto_junho_par": "31.408,70", "gasto_jul_par": "21.963,05", "gasto_agosto_par": "10.012,55", "gasto_set_par": "6.213,10", "gasto_out_par": "20.620,89", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.446,45", "gasto_mar_gab": "105.583,01", "gasto_abr_gab": "109.512,89", "gasto_maio_gab": "110.106,32", "gasto_junho_gab": "108.231,60", "gasto_jul_gab": "106.012,51", "gasto_agosto_gab": "105.725,06", "gasto_set_gab": "103.118,90", "gasto_out_gab": "106.095,00", "gasto_nov_gab": "1.026,99", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Le\u00f4nidas Cristino", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "48 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/06/1957", "total_gasto_parlamentar": "283.044,63", "total_gasto_gabinete": "1.004.787,48", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.350,83", "gasto_mar_par": "36.617,13", "gasto_abr_par": "36.516,96", "gasto_maio_par": "40.189,49", "gasto_junho_par": "25.613,05", "gasto_jul_par": "35.368,62", "gasto_agosto_par": "14.652,50", "gasto_set_par": "7.798,15", "gasto_out_par": "18.180,68", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "97.315,51", "gasto_mar_gab": "97.580,89", "gasto_abr_gab": "101.325,85", "gasto_maio_gab": "100.457,10", "gasto_junho_gab": "102.548,80", "gasto_jul_gab": "102.548,80", "gasto_agosto_gab": "102.548,80", "gasto_set_gab": "102.548,80", "gasto_out_gab": "102.548,80", "gasto_nov_gab": "1.489,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Leur Lomanto J\u00fanior", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "43 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/10/1976", "total_gasto_parlamentar": "350.641,16", "total_gasto_gabinete": "1.095.791,23", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.689,23", "gasto_mar_par": "42.708,93", "gasto_abr_par": "47.331,80", "gasto_maio_par": "44.491,12", "gasto_junho_par": "40.167,99", "gasto_jul_par": "35.099,32", "gasto_agosto_par": "30.877,77", "gasto_set_par": "25.888,18", "gasto_out_par": "13.973,40", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.033,89", "gasto_mar_gab": "110.033,89", "gasto_abr_gab": "111.513,95", "gasto_maio_gab": "110.625,91", "gasto_junho_gab": "110.154,40", "gasto_jul_gab": "103.839,72", "gasto_agosto_gab": "109.962,87", "gasto_set_gab": "110.185,54", "gasto_out_gab": "107.974,85", "gasto_nov_gab": "102,66", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lincoln Portela", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/11/1953", "total_gasto_parlamentar": "301.526,94", "total_gasto_gabinete": "1.095.515,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.260,00", "gasto_mar_par": "27.687,95", "gasto_abr_par": "37.659,28", "gasto_maio_par": "33.349,11", "gasto_junho_par": "37.644,95", "gasto_jul_par": "32.037,05", "gasto_agosto_par": "27.785,28", "gasto_set_par": "19.637,79", "gasto_out_par": "23.587,59", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.204,76", "gasto_mar_gab": "111.204,76", "gasto_abr_gab": "105.937,25", "gasto_maio_gab": "110.871,12", "gasto_junho_gab": "106.809,84", "gasto_jul_gab": "108.941,95", "gasto_agosto_gab": "109.398,07", "gasto_set_gab": "109.763,49", "gasto_out_gab": "110.179,61", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Loester Trutis", "genero": "M", "presenca_plenario": "66 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "25 dias", "presenca_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/09/1982", "total_gasto_parlamentar": "427.809,14", "total_gasto_gabinete": "1.058.613,72", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "55.278,77", "gasto_mar_par": "68.803,71", "gasto_abr_par": "24.009,95", "gasto_maio_par": "41.378,22", "gasto_junho_par": "28.151,93", "gasto_jul_par": "27.178,56", "gasto_agosto_par": "45.367,11", "gasto_set_par": "40.789,46", "gasto_out_par": "45.225,17", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.954,19", "gasto_mar_gab": "109.105,86", "gasto_abr_gab": "111.299,32", "gasto_maio_gab": "109.798,14", "gasto_junho_gab": "95.357,90", "gasto_jul_gab": "101.706,13", "gasto_agosto_gab": "105.392,98", "gasto_set_gab": "105.314,71", "gasto_out_gab": "102.987,41", "gasto_nov_gab": "404,18", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lourival Gomes", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/07/1955", "total_gasto_parlamentar": "314.643,56", "total_gasto_gabinete": "1.105.692,88", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.717,22", "gasto_mar_par": "37.716,76", "gasto_abr_par": "74.614,42", "gasto_maio_par": "46.990,20", "gasto_junho_par": "33.015,39", "gasto_jul_par": "23.533,31", "gasto_agosto_par": "15.875,95", "gasto_set_par": "17.628,00", "gasto_out_par": "24.074,18", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.908,22", "gasto_mar_gab": "111.228,05", "gasto_abr_gab": "111.586,93", "gasto_maio_gab": "111.285,85", "gasto_junho_gab": "111.489,89", "gasto_jul_gab": "110.688,82", "gasto_agosto_gab": "111.413,02", "gasto_set_gab": "111.471,72", "gasto_out_gab": "104.496,00", "gasto_nov_gab": "958,49", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lucas Gonzalez", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/12/1988", "total_gasto_parlamentar": "141.356,58", "total_gasto_gabinete": "677.075,08", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "13.315,11", "gasto_mar_par": "17.768,47", "gasto_abr_par": "28.588,17", "gasto_maio_par": "23.175,15", "gasto_junho_par": "17.992,12", "gasto_jul_par": "7.639,28", "gasto_agosto_par": "4.616,15", "gasto_set_par": "6.645,82", "gasto_out_par": "7.490,33", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "62.951,08", "gasto_mar_gab": "63.166,33", "gasto_abr_gab": "71.384,50", "gasto_maio_gab": "67.438,96", "gasto_junho_gab": "74.468,04", "gasto_jul_gab": "66.881,33", "gasto_agosto_gab": "62.426,29", "gasto_set_gab": "60.148,68", "gasto_out_gab": "79.772,15", "gasto_nov_gab": "124,83", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Leonardo Monteiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "78 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/10/1951", "total_gasto_parlamentar": "370.539,54", "total_gasto_gabinete": "1.115.073,98", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.974,45", "gasto_mar_par": "44.293,05", "gasto_abr_par": "42.783,49", "gasto_maio_par": "49.461,68", "gasto_junho_par": "32.773,39", "gasto_jul_par": "37.659,13", "gasto_agosto_par": "39.429,92", "gasto_set_par": "28.141,96", "gasto_out_par": "26.644,63", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.461,68", "gasto_mar_gab": "111.544,44", "gasto_abr_gab": "111.544,44", "gasto_maio_gab": "111.544,44", "gasto_junho_gab": "111.549,09", "gasto_jul_gab": "111.399,39", "gasto_agosto_gab": "111.591,36", "gasto_set_gab": "111.580,80", "gasto_out_gab": "111.580,80", "gasto_nov_gab": "89,96", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lucas Redecker", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "49 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/05/1981", "total_gasto_parlamentar": "297.861,04", "total_gasto_gabinete": "1.105.699,54", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "19.763,29", "gasto_mar_par": "37.306,39", "gasto_abr_par": "50.732,70", "gasto_maio_par": "48.214,90", "gasto_junho_par": "27.914,60", "gasto_jul_par": "43.469,68", "gasto_agosto_par": "18.833,03", "gasto_set_par": "14.310,90", "gasto_out_par": "17.733,59", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.962,07", "gasto_mar_gab": "109.414,50", "gasto_abr_gab": "110.762,68", "gasto_maio_gab": "108.345,27", "gasto_junho_gab": "110.962,07", "gasto_jul_gab": "110.758,96", "gasto_agosto_gab": "110.962,07", "gasto_set_gab": "110.962,07", "gasto_out_gab": "111.152,85", "gasto_nov_gab": "1.215,01", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lucas Vergilio", "genero": "M", "presenca_plenario": "67 dias", "ausencia_justificada_plenario": "25 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "58 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/04/1987", "total_gasto_parlamentar": "228.649,05", "total_gasto_gabinete": "1.112.338,73", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "18.432,79", "gasto_mar_par": "22.998,58", "gasto_abr_par": "26.003,40", "gasto_maio_par": "21.079,17", "gasto_junho_par": "20.905,29", "gasto_jul_par": "18.201,85", "gasto_agosto_par": "23.018,52", "gasto_set_par": "21.902,15", "gasto_out_par": "33.626,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,15", "gasto_mar_gab": "111.617,15", "gasto_abr_gab": "111.617,15", "gasto_maio_gab": "111.617,15", "gasto_junho_gab": "111.617,15", "gasto_jul_gab": "109.647,32", "gasto_agosto_gab": "110.427,08", "gasto_set_gab": "110.907,87", "gasto_out_gab": "111.653,56", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luis Tib\u00e9", "genero": "M", "presenca_plenario": "65 dias", "ausencia_justificada_plenario": "27 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/07/1971", "total_gasto_parlamentar": "214.083,00", "total_gasto_gabinete": "976.602,45", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "20.154,79", "gasto_mar_par": "16.280,70", "gasto_abr_par": "23.717,87", "gasto_maio_par": "21.384,26", "gasto_junho_par": "83.724,33", "gasto_jul_par": "12.724,71", "gasto_agosto_par": "1.700,30", "gasto_set_par": "2.096,25", "gasto_out_par": "246,71", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.579,52", "gasto_mar_gab": "107.414,98", "gasto_abr_gab": "102.578,95", "gasto_maio_gab": "106.200,45", "gasto_junho_gab": "103.260,32", "gasto_jul_gab": "87.097,78", "gasto_agosto_gab": "88.793,47", "gasto_set_gab": "86.249,93", "gasto_out_gab": "84.639,17", "gasto_nov_gab": "6.475,45", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luciano Bivar", "genero": "M", "presenca_plenario": "51 dias", "ausencia_justificada_plenario": "41 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/11/1944", "total_gasto_parlamentar": "184.311,36", "total_gasto_gabinete": "996.599,97", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.290,80", "gasto_mar_par": "31.445,95", "gasto_abr_par": "43.618,09", "gasto_maio_par": "19.048,08", "gasto_junho_par": "14.831,36", "gasto_jul_par": "14.148,53", "gasto_agosto_par": "7.726,22", "gasto_set_par": "9.042,28", "gasto_out_par": "2.778,63", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "93.911,18", "gasto_mar_gab": "93.911,18", "gasto_abr_gab": "95.106,71", "gasto_maio_gab": "88.454,35", "gasto_junho_gab": "98.832,14", "gasto_jul_gab": "103.178,96", "gasto_agosto_gab": "109.418,54", "gasto_set_gab": "111.356,48", "gasto_out_gab": "111.356,48", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luis Miranda", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "65 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/03/1980", "total_gasto_parlamentar": "198.128,85", "total_gasto_gabinete": "1.082.807,76", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.704,02", "gasto_mar_par": "30.605,59", "gasto_abr_par": "21.766,24", "gasto_maio_par": "26.090,58", "gasto_junho_par": "23.916,74", "gasto_jul_par": "17.430,46", "gasto_agosto_par": "16.138,85", "gasto_set_par": "4.746,41", "gasto_out_par": "6.649,23", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.384,08", "gasto_mar_gab": "109.890,74", "gasto_abr_gab": "110.052,17", "gasto_maio_gab": "110.052,17", "gasto_junho_gab": "108.853,56", "gasto_jul_gab": "107.084,79", "gasto_agosto_gab": "108.333,76", "gasto_set_gab": "106.788,74", "gasto_out_gab": "106.788,74", "gasto_nov_gab": "337,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lucio Mosquini", "genero": "M", "presenca_plenario": "65 dias", "ausencia_justificada_plenario": "18 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/07/1969", "total_gasto_parlamentar": "317.655,34", "total_gasto_gabinete": "1.055.029,87", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.943,72", "gasto_mar_par": "37.277,68", "gasto_abr_par": "52.954,34", "gasto_maio_par": "33.863,39", "gasto_junho_par": "60.039,82", "gasto_jul_par": "35.256,76", "gasto_agosto_par": "13.602,35", "gasto_set_par": "5.303,46", "gasto_out_par": "17.979,22", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "103.573,81", "gasto_mar_gab": "104.259,44", "gasto_abr_gab": "105.078,15", "gasto_maio_gab": "105.167,90", "gasto_junho_gab": "105.577,36", "gasto_jul_gab": "103.610,02", "gasto_agosto_gab": "109.603,64", "gasto_set_gab": "107.559,68", "gasto_out_gab": "107.026,06", "gasto_nov_gab": "619,74", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luciano Ducci", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/03/1955", "total_gasto_parlamentar": "325.541,91", "total_gasto_gabinete": "1.097.820,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "48.810,14", "gasto_mar_par": "35.792,35", "gasto_abr_par": "47.967,64", "gasto_maio_par": "32.052,26", "gasto_junho_par": "31.152,19", "gasto_jul_par": "36.214,31", "gasto_agosto_par": "17.713,75", "gasto_set_par": "17.321,87", "gasto_out_par": "12.043,21", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.566,95", "gasto_mar_gab": "109.566,95", "gasto_abr_gab": "107.107,37", "gasto_maio_gab": "109.566,97", "gasto_junho_gab": "108.864,14", "gasto_jul_gab": "110.895,38", "gasto_agosto_gab": "110.895,38", "gasto_set_gab": "110.895,38", "gasto_out_gab": "110.895,38", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/12/1940", "total_gasto_parlamentar": "338.551,92", "total_gasto_gabinete": "1.109.289,06", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "53.909,91", "gasto_mar_par": "51.960,94", "gasto_abr_par": "43.817,25", "gasto_maio_par": "55.507,32", "gasto_junho_par": "22.011,84", "gasto_jul_par": "15.741,50", "gasto_agosto_par": "14.642,31", "gasto_set_par": "13.891,12", "gasto_out_par": "39.344,26", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.465,47", "gasto_mar_gab": "110.744,43", "gasto_abr_gab": "111.157,09", "gasto_maio_gab": "111.390,88", "gasto_junho_gab": "111.068,18", "gasto_jul_gab": "108.984,95", "gasto_agosto_gab": "110.976,29", "gasto_set_gab": "111.271,35", "gasto_out_gab": "110.764,95", "gasto_nov_gab": "965,21", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rcio Mac\u00eado", "genero": "M", "presenca_plenario": "52 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/09/1970", "total_gasto_parlamentar": "170.636,10", "total_gasto_gabinete": "511.532,31", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "16.787,66", "gasto_maio_par": "0,00", "gasto_junho_par": "27.268,99", "gasto_jul_par": "38.765,68", "gasto_agosto_par": "38.156,83", "gasto_set_par": "35.940,77", "gasto_out_par": "13.716,17", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "-", "gasto_mar_gab": "-", "gasto_abr_gab": "46.665,52", "gasto_maio_gab": "0,00", "gasto_junho_gab": "53.660,67", "gasto_jul_gab": "87.537,03", "gasto_agosto_gab": "101.530,81", "gasto_set_gab": "110.745,63", "gasto_out_gab": "111.392,65", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rcio Marinho", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/12/1970", "total_gasto_parlamentar": "377.422,20", "total_gasto_gabinete": "1.066.590,84", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.612,71", "gasto_mar_par": "87.100,11", "gasto_abr_par": "42.787,11", "gasto_maio_par": "35.803,17", "gasto_junho_par": "34.980,07", "gasto_jul_par": "29.850,24", "gasto_agosto_par": "23.287,44", "gasto_set_par": "13.207,27", "gasto_out_par": "54.226,75", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.538,42", "gasto_mar_gab": "111.538,42", "gasto_abr_gab": "111.304,79", "gasto_maio_gab": "111.538,42", "gasto_junho_gab": "104.295,83", "gasto_jul_gab": "108.413,15", "gasto_agosto_gab": "103.411,20", "gasto_set_gab": "97.135,73", "gasto_out_gab": "95.876,46", "gasto_nov_gab": "2.958,91", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcos Aur\u00e9lio Sampaio", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "45 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/09/1991", "total_gasto_parlamentar": "305.743,52", "total_gasto_gabinete": "1.108.178,64", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.797,72", "gasto_mar_par": "35.296,78", "gasto_abr_par": "43.605,72", "gasto_maio_par": "47.661,27", "gasto_junho_par": "29.896,24", "gasto_jul_par": "19.412,64", "gasto_agosto_par": "13.864,08", "gasto_set_par": "13.561,10", "gasto_out_par": "19.248,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.453,36", "gasto_mar_gab": "111.453,36", "gasto_abr_gab": "110.719,20", "gasto_maio_gab": "111.453,36", "gasto_junho_gab": "111.453,36", "gasto_jul_gab": "110.990,79", "gasto_agosto_gab": "110.945,59", "gasto_set_gab": "110.315,41", "gasto_out_gab": "107.940,85", "gasto_nov_gab": "170,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marco Bertaiolli", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/04/1968", "total_gasto_parlamentar": "206.196,99", "total_gasto_gabinete": "1.010.254,20", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.235,56", "gasto_mar_par": "22.907,70", "gasto_abr_par": "40.248,99", "gasto_maio_par": "47.414,10", "gasto_junho_par": "17.222,16", "gasto_jul_par": "7.514,38", "gasto_agosto_par": "7.024,35", "gasto_set_par": "3.337,00", "gasto_out_par": "2.163,89", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.457,85", "gasto_mar_gab": "110.229,17", "gasto_abr_gab": "106.721,56", "gasto_maio_gab": "106.982,17", "gasto_junho_gab": "95.359,26", "gasto_jul_gab": "95.003,00", "gasto_agosto_gab": "95.003,00", "gasto_set_gab": "95.003,00", "gasto_out_gab": "94.241,84", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcon", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "41 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/09/1964", "total_gasto_parlamentar": "358.429,31", "total_gasto_gabinete": "1.111.935,23", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.685,04", "gasto_mar_par": "46.776,77", "gasto_abr_par": "43.567,04", "gasto_maio_par": "67.340,35", "gasto_junho_par": "42.706,44", "gasto_jul_par": "25.113,89", "gasto_agosto_par": "25.890,66", "gasto_set_par": "17.413,91", "gasto_out_par": "19.958,86", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.974,31", "gasto_mar_gab": "110.974,31", "gasto_abr_gab": "111.019,51", "gasto_maio_gab": "110.974,31", "gasto_junho_gab": "111.334,03", "gasto_jul_gab": "110.348,97", "gasto_agosto_gab": "111.528,69", "gasto_set_gab": "111.623,40", "gasto_out_gab": "111.623,40", "gasto_nov_gab": "1.170,83", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcos Pereira", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "32 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/04/1972", "total_gasto_parlamentar": "171.852,69", "total_gasto_gabinete": "1.111.467,68", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.288,53", "gasto_mar_par": "42.830,84", "gasto_abr_par": "31.532,05", "gasto_maio_par": "19.781,81", "gasto_junho_par": "17.820,20", "gasto_jul_par": "2.744,05", "gasto_agosto_par": "883,19", "gasto_set_par": "735,01", "gasto_out_par": "978,18", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.386,70", "gasto_mar_gab": "111.386,70", "gasto_abr_gab": "111.386,70", "gasto_maio_gab": "111.386,70", "gasto_junho_gab": "111.180,66", "gasto_jul_gab": "109.193,42", "gasto_agosto_gab": "111.386,70", "gasto_set_gab": "111.386,70", "gasto_out_gab": "111.386,70", "gasto_nov_gab": "258,80", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rio Heringer", "genero": "M", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "11 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/09/1954", "total_gasto_parlamentar": "274.347,68", "total_gasto_gabinete": "1.106.478,37", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.872,80", "gasto_mar_par": "52.890,28", "gasto_abr_par": "33.664,82", "gasto_maio_par": "44.007,32", "gasto_junho_par": "25.044,69", "gasto_jul_par": "27.897,92", "gasto_agosto_par": "11.606,96", "gasto_set_par": "7.490,70", "gasto_out_par": "5.000,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.960,32", "gasto_mar_gab": "110.437,25", "gasto_abr_gab": "110.648,37", "gasto_maio_gab": "111.355,11", "gasto_junho_gab": "110.896,10", "gasto_jul_gab": "110.606,09", "gasto_agosto_gab": "111.538,27", "gasto_set_gab": "111.538,27", "gasto_out_gab": "111.538,27", "gasto_nov_gab": "94,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rio Negromonte Jr.", "genero": "M", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "19 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/08/1980", "total_gasto_parlamentar": "284.307,76", "total_gasto_gabinete": "1.116.475,54", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.065,98", "gasto_mar_par": "33.489,75", "gasto_abr_par": "54.891,47", "gasto_maio_par": "58.105,20", "gasto_junho_par": "26.596,75", "gasto_jul_par": "27.166,91", "gasto_agosto_par": "10.040,39", "gasto_set_par": "1.001,41", "gasto_out_par": "13.563,71", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.647,56", "gasto_mar_gab": "111.647,56", "gasto_abr_gab": "111.647,55", "gasto_maio_gab": "111.647,56", "gasto_junho_gab": "111.647,55", "gasto_jul_gab": "111.647,55", "gasto_agosto_gab": "111.647,55", "gasto_set_gab": "111.647,55", "gasto_out_gab": "111.647,55", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marlon Santos", "genero": "M", "presenca_plenario": "63 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "20 dias", "presenca_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/09/1975", "total_gasto_parlamentar": "341.132,31", "total_gasto_gabinete": "1.105.751,44", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "19.158,58", "gasto_mar_par": "27.520,14", "gasto_abr_par": "59.334,20", "gasto_maio_par": "82.930,62", "gasto_junho_par": "35.941,42", "gasto_jul_par": "30.893,15", "gasto_agosto_par": "15.236,67", "gasto_set_par": "14.231,43", "gasto_out_par": "30.169,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.502,04", "gasto_mar_gab": "111.502,04", "gasto_abr_gab": "111.502,04", "gasto_maio_gab": "111.502,04", "gasto_junho_gab": "109.087,84", "gasto_jul_gab": "111.502,04", "gasto_agosto_gab": "111.502,04", "gasto_set_gab": "111.502,04", "gasto_out_gab": "104.960,35", "gasto_nov_gab": "1.249,70", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marx Beltr\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "32 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/11/1979", "total_gasto_parlamentar": "286.848,74", "total_gasto_gabinete": "1.105.015,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "60.863,33", "gasto_mar_par": "59.802,08", "gasto_abr_par": "24.587,92", "gasto_maio_par": "39.037,85", "gasto_junho_par": "10.485,07", "gasto_jul_par": "8.409,92", "gasto_agosto_par": "2,48", "gasto_set_par": "198,65", "gasto_out_par": "39.514,05", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.630,21", "gasto_mar_gab": "108.240,46", "gasto_abr_gab": "111.417,01", "gasto_maio_gab": "111.402,45", "gasto_junho_gab": "111.417,01", "gasto_jul_gab": "111.417,01", "gasto_agosto_gab": "111.387,27", "gasto_set_gab": "111.301,75", "gasto_out_gab": "111.301,75", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marreca Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/04/1992", "total_gasto_parlamentar": "420.209,75", "total_gasto_gabinete": "1.112.762,55", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "51.161,51", "gasto_mar_par": "54.284,92", "gasto_abr_par": "43.394,41", "gasto_maio_par": "48.630,65", "gasto_junho_par": "32.253,04", "gasto_jul_par": "34.492,26", "gasto_agosto_par": "31.643,88", "gasto_set_par": "27.540,63", "gasto_out_par": "42.959,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.907,07", "gasto_mar_gab": "111.283,58", "gasto_abr_gab": "111.283,58", "gasto_maio_gab": "111.283,58", "gasto_junho_gab": "111.283,58", "gasto_jul_gab": "111.283,58", "gasto_agosto_gab": "111.283,58", "gasto_set_gab": "111.283,58", "gasto_out_gab": "111.283,58", "gasto_nov_gab": "1.146,88", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Maur\u00edcio Dziedricki", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "20 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/07/1979", "total_gasto_parlamentar": "378.904,42", "total_gasto_gabinete": "1.094.729,05", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.243,96", "gasto_mar_par": "59.588,36", "gasto_abr_par": "61.628,19", "gasto_maio_par": "44.634,78", "gasto_junho_par": "34.814,58", "gasto_jul_par": "28.693,50", "gasto_agosto_par": "28.155,60", "gasto_set_par": "27.746,72", "gasto_out_par": "23.740,77", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.611,06", "gasto_mar_gab": "111.268,24", "gasto_abr_gab": "109.535,38", "gasto_maio_gab": "110.282,65", "gasto_junho_gab": "108.881,43", "gasto_jul_gab": "102.269,49", "gasto_agosto_gab": "108.505,54", "gasto_set_gab": "111.074,03", "gasto_out_gab": "110.218,46", "gasto_nov_gab": "100,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Mauro Benevides Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/03/1959", "total_gasto_parlamentar": "259.295,91", "total_gasto_gabinete": "1.007.041,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "18.098,14", "gasto_mar_par": "36.566,13", "gasto_abr_par": "32.089,23", "gasto_maio_par": "44.445,37", "gasto_junho_par": "29.659,65", "gasto_jul_par": "21.607,31", "gasto_agosto_par": "13.765,35", "gasto_set_par": "7.891,60", "gasto_out_par": "33.025,01", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "99.891,99", "gasto_mar_gab": "102.672,10", "gasto_abr_gab": "105.278,45", "gasto_maio_gab": "105.278,45", "gasto_junho_gab": "105.278,45", "gasto_jul_gab": "103.707,60", "gasto_agosto_gab": "97.162,37", "gasto_set_gab": "97.162,37", "gasto_out_gab": "97.162,37", "gasto_nov_gab": "1.018,99", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Mauro Nazif", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "25 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/01/1959", "total_gasto_parlamentar": "103.039,65", "total_gasto_gabinete": "1.108.083,45", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "3.815,58", "gasto_mar_par": "13.417,43", "gasto_abr_par": "26.117,27", "gasto_maio_par": "17.031,41", "gasto_junho_par": "21.453,99", "gasto_jul_par": "8.734,30", "gasto_agosto_par": "4.519,14", "gasto_set_par": "1,25", "gasto_out_par": "3.256,45", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.974,34", "gasto_mar_gab": "110.974,34", "gasto_abr_gab": "110.974,34", "gasto_maio_gab": "110.974,34", "gasto_junho_gab": "110.869,40", "gasto_jul_gab": "110.263,46", "gasto_agosto_gab": "110.130,21", "gasto_set_gab": "110.974,34", "gasto_out_gab": "110.974,34", "gasto_nov_gab": "457,58", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Mauro Lopes", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/05/1936", "total_gasto_parlamentar": "327.838,68", "total_gasto_gabinete": "1.090.963,84", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.786,99", "gasto_mar_par": "43.725,40", "gasto_abr_par": "51.164,98", "gasto_maio_par": "42.443,21", "gasto_junho_par": "31.636,03", "gasto_jul_par": "29.963,37", "gasto_agosto_par": "26.198,94", "gasto_set_par": "19.363,50", "gasto_out_par": "11.345,27", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.241,16", "gasto_mar_gab": "111.038,05", "gasto_abr_gab": "111.241,16", "gasto_maio_gab": "110.514,27", "gasto_junho_gab": "111.241,16", "gasto_jul_gab": "111.241,16", "gasto_agosto_gab": "104.860,70", "gasto_set_gab": "98.879,02", "gasto_out_gab": "109.466,00", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Miguel Lombardi", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/01/1964", "total_gasto_parlamentar": "217.790,83", "total_gasto_gabinete": "1.101.861,13", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "20.198,21", "gasto_mar_par": "30.632,06", "gasto_abr_par": "45.564,65", "gasto_maio_par": "38.065,72", "gasto_junho_par": "12.768,86", "gasto_jul_par": "16.882,42", "gasto_agosto_par": "10.720,35", "gasto_set_par": "11.587,90", "gasto_out_par": "7.771,10", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.027,91", "gasto_mar_gab": "108.913,76", "gasto_abr_gab": "108.742,35", "gasto_maio_gab": "108.699,50", "gasto_junho_gab": "110.027,91", "gasto_jul_gab": "110.185,82", "gasto_agosto_gab": "111.659,62", "gasto_set_gab": "111.659,62", "gasto_out_gab": "111.659,62", "gasto_nov_gab": "2.070,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Merlong Solano", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "49 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/09/1958", "total_gasto_parlamentar": "326.197,01", "total_gasto_gabinete": "1.101.261,93", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.007,17", "gasto_mar_par": "65.910,85", "gasto_abr_par": "44.576,54", "gasto_maio_par": "49.741,86", "gasto_junho_par": "33.550,37", "gasto_jul_par": "18.790,80", "gasto_agosto_par": "882,39", "gasto_set_par": "2.185,46", "gasto_out_par": "41.562,14", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.514,07", "gasto_mar_gab": "109.889,21", "gasto_abr_gab": "108.365,90", "gasto_maio_gab": "108.365,90", "gasto_junho_gab": "108.365,90", "gasto_jul_gab": "111.006,30", "gasto_agosto_gab": "111.514,07", "gasto_set_gab": "109.968,51", "gasto_out_gab": "110.758,00", "gasto_nov_gab": "2.454,57", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Milton Coelho", "genero": "M", "presenca_plenario": "73 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/12/1964", "total_gasto_parlamentar": "415.186,29", "total_gasto_gabinete": "1.042.259,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "54.381,30", "gasto_mar_par": "41.283,16", "gasto_abr_par": "69.046,75", "gasto_maio_par": "61.001,85", "gasto_junho_par": "36.898,77", "gasto_jul_par": "32.238,51", "gasto_agosto_par": "31.948,13", "gasto_set_par": "25.293,35", "gasto_out_par": "20.799,93", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "99.358,12", "gasto_mar_gab": "99.358,12", "gasto_abr_gab": "106.925,15", "gasto_maio_gab": "99.628,66", "gasto_junho_gab": "98.996,63", "gasto_jul_gab": "107.236,13", "gasto_agosto_gab": "110.253,98", "gasto_set_gab": "110.995,68", "gasto_out_gab": "111.066,80", "gasto_nov_gab": "921,71", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Milton Vieira", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/09/1962", "total_gasto_parlamentar": "285.124,17", "total_gasto_gabinete": "1.094.408,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.431,95", "gasto_mar_par": "43.074,46", "gasto_abr_par": "43.685,44", "gasto_maio_par": "32.806,86", "gasto_junho_par": "26.364,39", "gasto_jul_par": "34.727,21", "gasto_agosto_par": "27.787,62", "gasto_set_par": "21.615,96", "gasto_out_par": "15.525,52", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.457,78", "gasto_mar_gab": "106.894,46", "gasto_abr_gab": "106.497,63", "gasto_maio_gab": "106.497,63", "gasto_junho_gab": "109.984,28", "gasto_jul_gab": "110.730,78", "gasto_agosto_gab": "111.653,57", "gasto_set_gab": "111.653,57", "gasto_out_gab": "111.581,37", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Misael Varella", "genero": "M", "presenca_plenario": "72 dias", "ausencia_justificada_plenario": "16 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/11/1959", "total_gasto_parlamentar": "298.825,35", "total_gasto_gabinete": "1.113.759,47", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.772,67", "gasto_mar_par": "39.473,99", "gasto_abr_par": "55.694,58", "gasto_maio_par": "36.515,71", "gasto_junho_par": "22.863,70", "gasto_jul_par": "26.098,84", "gasto_agosto_par": "9.549,21", "gasto_set_par": "6.139,63", "gasto_out_par": "32.867,48", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.538,32", "gasto_mar_gab": "111.538,32", "gasto_abr_gab": "111.538,32", "gasto_maio_gab": "111.538,32", "gasto_junho_gab": "111.538,32", "gasto_jul_gab": "111.538,32", "gasto_agosto_gab": "111.538,32", "gasto_set_gab": "111.463,71", "gasto_out_gab": "109.877,65", "gasto_nov_gab": "298,89", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nelson Barbudo", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/02/1960", "total_gasto_parlamentar": "324.683,53", "total_gasto_gabinete": "980.718,00", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "56.554,42", "gasto_mar_par": "57.033,13", "gasto_abr_par": "58.746,46", "gasto_maio_par": "51.660,97", "gasto_junho_par": "6.365,91", "gasto_jul_par": "10.378,00", "gasto_agosto_par": "3.887,61", "gasto_set_par": "6.650,92", "gasto_out_par": "19.712,60", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.616,22", "gasto_mar_gab": "110.616,22", "gasto_abr_gab": "110.616,22", "gasto_maio_gab": "110.616,22", "gasto_junho_gab": "110.616,22", "gasto_jul_gab": "102.405,85", "gasto_agosto_gab": "66.158,10", "gasto_set_gab": "63.594,02", "gasto_out_gab": "84.862,71", "gasto_nov_gab": "2.140,73", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Neri Geller", "genero": "M", "presenca_plenario": "60 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "18 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/11/1968", "total_gasto_parlamentar": "327.355,60", "total_gasto_gabinete": "1.109.132,74", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.783,49", "gasto_mar_par": "39.536,45", "gasto_abr_par": "45.632,52", "gasto_maio_par": "41.096,72", "gasto_junho_par": "37.712,93", "gasto_jul_par": "29.857,26", "gasto_agosto_par": "35.665,64", "gasto_set_par": "22.036,30", "gasto_out_par": "18.384,59", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.647,55", "gasto_mar_gab": "111.647,55", "gasto_abr_gab": "111.647,55", "gasto_maio_gab": "111.647,55", "gasto_junho_gab": "111.647,55", "gasto_jul_gab": "111.647,55", "gasto_agosto_gab": "105.317,58", "gasto_set_gab": "111.647,55", "gasto_out_gab": "110.634,76", "gasto_nov_gab": "1.633,64", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nereu Crispim", "genero": "M", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "15 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/07/1963", "total_gasto_parlamentar": "420.924,99", "total_gasto_gabinete": "1.097.932,79", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "67.730,02", "gasto_mar_par": "46.926,51", "gasto_abr_par": "35.764,37", "gasto_maio_par": "36.681,89", "gasto_junho_par": "43.612,55", "gasto_jul_par": "21.861,94", "gasto_agosto_par": "16.947,45", "gasto_set_par": "12.990,65", "gasto_out_par": "84.534,84", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.197,30", "gasto_mar_gab": "111.617,15", "gasto_abr_gab": "111.444,57", "gasto_maio_gab": "111.498,26", "gasto_junho_gab": "109.844,51", "gasto_jul_gab": "108.850,50", "gasto_agosto_gab": "107.832,63", "gasto_set_gab": "108.701,27", "gasto_out_gab": "108.613,75", "gasto_nov_gab": "982,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Neucimar Fraga", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "68 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/06/1966", "total_gasto_parlamentar": "359.860,53", "total_gasto_gabinete": "1.098.923,43", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.612,52", "gasto_mar_par": "49.129,99", "gasto_abr_par": "67.613,75", "gasto_maio_par": "55.029,76", "gasto_junho_par": "35.393,03", "gasto_jul_par": "21.575,54", "gasto_agosto_par": "12.366,55", "gasto_set_par": "10.463,83", "gasto_out_par": "38.274,81", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.040,46", "gasto_mar_gab": "111.107,83", "gasto_abr_gab": "109.270,87", "gasto_maio_gab": "111.107,83", "gasto_junho_gab": "107.980,30", "gasto_jul_gab": "110.501,19", "gasto_agosto_gab": "110.501,19", "gasto_set_gab": "107.478,78", "gasto_out_gab": "108.566,32", "gasto_nov_gab": "1.854,94", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Newton Cardoso Jr", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/11/1979", "total_gasto_parlamentar": "282.055,82", "total_gasto_gabinete": "1.098.429,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "58.116,52", "gasto_mar_par": "45.506,36", "gasto_abr_par": "33.316,42", "gasto_maio_par": "30.662,50", "gasto_junho_par": "24.375,56", "gasto_jul_par": "21.306,96", "gasto_agosto_par": "5.675,41", "gasto_set_par": "213,73", "gasto_out_par": "73,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.209,90", "gasto_mar_gab": "111.152,64", "gasto_abr_gab": "110.209,90", "gasto_maio_gab": "110.209,90", "gasto_junho_gab": "110.104,96", "gasto_jul_gab": "108.206,02", "gasto_agosto_gab": "109.148,38", "gasto_set_gab": "109.148,38", "gasto_out_gab": "108.993,02", "gasto_nov_gab": "26,80", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ney Leprevost", "genero": "M", "presenca_plenario": "58 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "51 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/10/1973", "total_gasto_parlamentar": "250.300,45", "total_gasto_gabinete": "730.472,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "32.989,51", "gasto_maio_par": "28.018,44", "gasto_junho_par": "37.760,39", "gasto_jul_par": "35.739,57", "gasto_agosto_par": "26.480,21", "gasto_set_par": "19.925,20", "gasto_out_par": "69.342,63", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "102.555,61", "gasto_maio_gab": "76.475,21", "gasto_junho_gab": "109.080,88", "gasto_jul_gab": "109.944,25", "gasto_agosto_gab": "111.055,51", "gasto_set_gab": "110.166,27", "gasto_out_gab": "111.194,37", "gasto_nov_gab": "44,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nilson Pinto", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "15 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/03/1952", "total_gasto_parlamentar": "340.817,41", "total_gasto_gabinete": "1.102.101,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.872,66", "gasto_mar_par": "56.655,20", "gasto_abr_par": "35.301,13", "gasto_maio_par": "37.457,02", "gasto_junho_par": "36.143,13", "gasto_jul_par": "32.546,53", "gasto_agosto_par": "26.440,59", "gasto_set_par": "14.982,99", "gasto_out_par": "14.304,13", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.368,62", "gasto_mar_gab": "111.368,62", "gasto_abr_gab": "109.771,77", "gasto_maio_gab": "109.207,75", "gasto_junho_gab": "111.671,95", "gasto_jul_gab": "111.671,95", "gasto_agosto_gab": "110.439,24", "gasto_set_gab": "109.852,23", "gasto_out_gab": "105.380,71", "gasto_nov_gab": "449,99", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nicoletti", "genero": "M", "presenca_plenario": "75 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "16 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/07/1981", "total_gasto_parlamentar": "372.203,94", "total_gasto_gabinete": "1.041.585,95", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "67.484,95", "gasto_mar_par": "68.546,23", "gasto_abr_par": "44.145,52", "gasto_maio_par": "46.662,93", "gasto_junho_par": "29.902,09", "gasto_jul_par": "21.903,43", "gasto_agosto_par": "14.408,35", "gasto_set_par": "16.165,84", "gasto_out_par": "24.630,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "104.753,67", "gasto_mar_gab": "100.268,19", "gasto_abr_gab": "102.051,33", "gasto_maio_gab": "104.648,11", "gasto_junho_gab": "104.582,59", "gasto_jul_gab": "104.199,41", "gasto_agosto_gab": "104.950,39", "gasto_set_gab": "104.708,15", "gasto_out_gab": "104.708,15", "gasto_nov_gab": "337,16", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nilto Tatto", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/07/1963", "total_gasto_parlamentar": "333.008,38", "total_gasto_gabinete": "1.114.366,15", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.106,02", "gasto_mar_par": "49.511,22", "gasto_abr_par": "65.168,75", "gasto_maio_par": "34.833,12", "gasto_junho_par": "26.285,28", "gasto_jul_par": "25.096,49", "gasto_agosto_par": "26.593,94", "gasto_set_par": "14.143,77", "gasto_out_par": "35.412,98", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.304,77", "gasto_mar_gab": "111.477,66", "gasto_abr_gab": "111.477,66", "gasto_maio_gab": "111.477,66", "gasto_junho_gab": "111.477,66", "gasto_jul_gab": "111.477,66", "gasto_agosto_gab": "111.477,66", "gasto_set_gab": "111.477,66", "gasto_out_gab": "111.477,66", "gasto_nov_gab": "4.085,70", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nivaldo Albuquerque", "genero": "M", "presenca_plenario": "67 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "15 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/01/1988", "total_gasto_parlamentar": "393.548,07", "total_gasto_gabinete": "1.108.543,32", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.527,80", "gasto_mar_par": "36.723,40", "gasto_abr_par": "45.988,02", "gasto_maio_par": "44.128,80", "gasto_junho_par": "40.122,75", "gasto_jul_par": "36.721,32", "gasto_agosto_par": "36.428,86", "gasto_set_par": "25.644,56", "gasto_out_par": "44.119,81", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.816,48", "gasto_mar_gab": "110.816,48", "gasto_abr_gab": "110.816,48", "gasto_maio_gab": "110.816,48", "gasto_junho_gab": "110.835,89", "gasto_jul_gab": "111.538,32", "gasto_agosto_gab": "111.538,32", "gasto_set_gab": "111.538,32", "gasto_out_gab": "109.870,03", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Odair Cunha", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/06/1976", "total_gasto_parlamentar": "312.278,47", "total_gasto_gabinete": "1.102.598,87", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.653,62", "gasto_mar_par": "37.546,58", "gasto_abr_par": "34.172,80", "gasto_maio_par": "42.542,21", "gasto_junho_par": "29.794,44", "gasto_jul_par": "18.443,73", "gasto_agosto_par": "32.816,78", "gasto_set_par": "7.463,12", "gasto_out_par": "18.905,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.852,83", "gasto_mar_gab": "110.852,83", "gasto_abr_gab": "111.168,04", "gasto_maio_gab": "109.882,90", "gasto_junho_gab": "110.621,09", "gasto_jul_gab": "105.404,52", "gasto_agosto_gab": "110.351,88", "gasto_set_gab": "111.192,48", "gasto_out_gab": "111.192,48", "gasto_nov_gab": "593,19", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Olival Marques", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/01/1982", "total_gasto_parlamentar": "348.705,13", "total_gasto_gabinete": "1.111.361,39", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.736,63", "gasto_mar_par": "44.780,36", "gasto_abr_par": "46.335,41", "gasto_maio_par": "30.622,11", "gasto_junho_par": "33.972,17", "gasto_jul_par": "36.328,22", "gasto_agosto_par": "102,58", "gasto_set_par": "52,03", "gasto_out_par": "44.758,25", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.623,31", "gasto_mar_gab": "109.592,61", "gasto_abr_gab": "111.649,12", "gasto_maio_gab": "111.004,98", "gasto_junho_gab": "111.623,31", "gasto_jul_gab": "111.623,31", "gasto_agosto_gab": "111.623,31", "gasto_set_gab": "111.623,31", "gasto_out_gab": "109.374,82", "gasto_nov_gab": "48,23", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Onyx Lorenzoni", "genero": "M", "presenca_plenario": "54 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "15 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/10/1954", "total_gasto_parlamentar": "146.437,17", "total_gasto_gabinete": "643.704,98", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "2.593,42", "gasto_abr_par": "26.612,67", "gasto_maio_par": "28.196,18", "gasto_junho_par": "21.776,63", "gasto_jul_par": "21.981,35", "gasto_agosto_par": "21.195,51", "gasto_set_par": "7.837,63", "gasto_out_par": "15.591,09", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "1.497,48", "gasto_abr_gab": "107.801,60", "gasto_maio_gab": "80.959,97", "gasto_junho_gab": "110.926,90", "gasto_jul_gab": "98.786,99", "gasto_agosto_gab": "82.200,32", "gasto_set_gab": "78.655,54", "gasto_out_gab": "82.876,18", "gasto_nov_gab": "652,69", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Orlando Silva", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "55 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "29 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/05/1971", "total_gasto_parlamentar": "347.684,93", "total_gasto_gabinete": "1.111.690,71", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.115,29", "gasto_mar_par": "48.011,52", "gasto_abr_par": "35.143,24", "gasto_maio_par": "36.761,90", "gasto_junho_par": "42.254,79", "gasto_jul_par": "31.343,85", "gasto_agosto_par": "29.333,12", "gasto_set_par": "17.559,57", "gasto_out_par": "22.948,20", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,03", "gasto_mar_gab": "111.617,03", "gasto_abr_gab": "111.617,03", "gasto_maio_gab": "111.617,03", "gasto_junho_gab": "110.482,75", "gasto_jul_gab": "110.592,71", "gasto_agosto_gab": "110.092,96", "gasto_set_gab": "111.501,80", "gasto_out_gab": "110.935,34", "gasto_nov_gab": "135,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Osires Damaso", "genero": "M", "presenca_plenario": "53 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/04/1963", "total_gasto_parlamentar": "257.099,87", "total_gasto_gabinete": "1.079.907,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.910,15", "gasto_mar_par": "58.301,89", "gasto_abr_par": "21.231,60", "gasto_maio_par": "73.416,69", "gasto_junho_par": "1.370,50", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "28.450,28", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.361,15", "gasto_mar_gab": "110.459,82", "gasto_abr_gab": "108.465,34", "gasto_maio_gab": "110.403,44", "gasto_junho_gab": "105.166,62", "gasto_jul_gab": "104.902,35", "gasto_agosto_gab": "104.902,35", "gasto_set_gab": "106.842,20", "gasto_out_gab": "107.140,64", "gasto_nov_gab": "2.010,33", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Osmar Serraglio", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/05/1948", "total_gasto_parlamentar": "322.631,42", "total_gasto_gabinete": "1.078.596,19", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.207,40", "gasto_mar_par": "26.130,41", "gasto_abr_par": "44.531,69", "gasto_maio_par": "20.067,80", "gasto_junho_par": "51.037,47", "gasto_jul_par": "44.790,12", "gasto_agosto_par": "55.420,83", "gasto_set_par": "11.647,40", "gasto_out_par": "19.012,20", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "102.045,23", "gasto_mar_gab": "102.373,18", "gasto_abr_gab": "107.128,41", "gasto_maio_gab": "107.128,41", "gasto_junho_gab": "111.455,77", "gasto_jul_gab": "111.604,99", "gasto_agosto_gab": "111.604,99", "gasto_set_gab": "111.604,99", "gasto_out_gab": "111.604,99", "gasto_nov_gab": "1.708,40", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Osmar Terra", "genero": "M", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "51 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/02/1950", "total_gasto_parlamentar": "353.671,24", "total_gasto_gabinete": "1.112.941,73", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.176,89", "gasto_mar_par": "34.640,39", "gasto_abr_par": "53.227,35", "gasto_maio_par": "49.625,96", "gasto_junho_par": "32.297,67", "gasto_jul_par": "37.884,20", "gasto_agosto_par": "36.597,23", "gasto_set_par": "7.240,39", "gasto_out_par": "15.804,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.653,70", "gasto_mar_gab": "111.653,70", "gasto_abr_gab": "111.653,70", "gasto_maio_gab": "111.653,70", "gasto_junho_gab": "111.406,01", "gasto_jul_gab": "110.461,51", "gasto_agosto_gab": "111.544,56", "gasto_set_gab": "111.544,56", "gasto_out_gab": "111.544,56", "gasto_nov_gab": "6.778,81", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ottaci Nascimento", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "14 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "36 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/08/1977", "total_gasto_parlamentar": "376.012,81", "total_gasto_gabinete": "1.060.727,53", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.392,31", "gasto_mar_par": "48.210,97", "gasto_abr_par": "71.884,29", "gasto_maio_par": "34.983,27", "gasto_junho_par": "52.613,86", "gasto_jul_par": "34.187,15", "gasto_agosto_par": "24.172,09", "gasto_set_par": "19.176,44", "gasto_out_par": "7.294,79", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.634,47", "gasto_mar_gab": "111.461,19", "gasto_abr_gab": "105.399,95", "gasto_maio_gab": "104.089,69", "gasto_junho_gab": "109.079,92", "gasto_jul_gab": "98.027,86", "gasto_agosto_gab": "102.477,45", "gasto_set_gab": "105.600,39", "gasto_out_gab": "103.322,14", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ossesio Silva", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/12/1954", "total_gasto_parlamentar": "332.249,81", "total_gasto_gabinete": "1.048.780,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.967,51", "gasto_mar_par": "44.885,09", "gasto_abr_par": "42.878,97", "gasto_maio_par": "44.251,03", "gasto_junho_par": "36.165,64", "gasto_jul_par": "32.571,00", "gasto_agosto_par": "36.167,25", "gasto_set_par": "16.417,17", "gasto_out_par": "20.995,13", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.049,61", "gasto_mar_gab": "100.049,61", "gasto_abr_gab": "107.399,42", "gasto_maio_gab": "101.155,61", "gasto_junho_gab": "109.451,62", "gasto_jul_gab": "109.451,62", "gasto_agosto_gab": "109.451,62", "gasto_set_gab": "109.451,62", "gasto_out_gab": "107.193,99", "gasto_nov_gab": "2.094,94", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Otoni de Paula", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/11/1976", "total_gasto_parlamentar": "313.906,30", "total_gasto_gabinete": "1.094.715,33", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.621,21", "gasto_mar_par": "33.877,22", "gasto_abr_par": "34.241,98", "gasto_maio_par": "38.157,30", "gasto_junho_par": "39.525,24", "gasto_jul_par": "32.193,49", "gasto_agosto_par": "28.983,36", "gasto_set_par": "14.438,89", "gasto_out_par": "24.616,07", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.344,26", "gasto_mar_gab": "103.979,14", "gasto_abr_gab": "108.218,25", "gasto_maio_gab": "109.309,25", "gasto_junho_gab": "109.698,65", "gasto_jul_gab": "110.326,95", "gasto_agosto_gab": "111.397,23", "gasto_set_gab": "108.096,55", "gasto_out_gab": "111.000,79", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Otto Alencar Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/07/1977", "total_gasto_parlamentar": "330.138,13", "total_gasto_gabinete": "1.110.778,20", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.661,13", "gasto_mar_par": "41.179,54", "gasto_abr_par": "40.153,83", "gasto_maio_par": "35.834,47", "gasto_junho_par": "38.194,37", "gasto_jul_par": "35.104,11", "gasto_agosto_par": "30.226,34", "gasto_set_par": "27.484,62", "gasto_out_par": "19.263,73", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.077,82", "gasto_mar_gab": "111.077,82", "gasto_abr_gab": "111.077,82", "gasto_maio_gab": "111.077,82", "gasto_junho_gab": "111.077,82", "gasto_jul_gab": "111.077,82", "gasto_agosto_gab": "111.077,82", "gasto_set_gab": "111.077,82", "gasto_out_gab": "111.077,82", "gasto_nov_gab": "1.844,68", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiz Carlos Motta", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "25 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/04/1959", "total_gasto_parlamentar": "202.712,51", "total_gasto_gabinete": "1.105.537,79", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "18.661,32", "gasto_mar_par": "24.345,26", "gasto_abr_par": "56.728,50", "gasto_maio_par": "27.399,17", "gasto_junho_par": "17.013,50", "gasto_jul_par": "17.082,53", "gasto_agosto_par": "5.413,05", "gasto_set_par": "9.042,24", "gasto_out_par": "12.724,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.398,85", "gasto_mar_gab": "111.398,85", "gasto_abr_gab": "111.398,85", "gasto_maio_gab": "111.398,85", "gasto_junho_gab": "111.354,57", "gasto_jul_gab": "110.070,44", "gasto_agosto_gab": "110.070,44", "gasto_set_gab": "110.070,44", "gasto_out_gab": "106.977,65", "gasto_nov_gab": "260,29", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiz Lima", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "58 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/12/1977", "total_gasto_parlamentar": "266.078,96", "total_gasto_gabinete": "1.104.744,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.475,83", "gasto_mar_par": "44.044,70", "gasto_abr_par": "37.791,57", "gasto_maio_par": "36.275,81", "gasto_junho_par": "25.474,97", "gasto_jul_par": "22.228,02", "gasto_agosto_par": "13.587,63", "gasto_set_par": "12.264,36", "gasto_out_par": "13.532,34", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.394,70", "gasto_mar_gab": "110.910,09", "gasto_abr_gab": "111.665,82", "gasto_maio_gab": "111.665,82", "gasto_junho_gab": "111.665,82", "gasto_jul_gab": "111.338,69", "gasto_agosto_gab": "111.132,04", "gasto_set_gab": "111.132,04", "gasto_out_gab": "104.252,59", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiz Nishimori", "genero": "M", "presenca_plenario": "70 dias", "ausencia_justificada_plenario": "19 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/04/1949", "total_gasto_parlamentar": "330.074,38", "total_gasto_gabinete": "1.109.933,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.716,70", "gasto_mar_par": "40.962,20", "gasto_abr_par": "35.368,39", "gasto_maio_par": "48.292,97", "gasto_junho_par": "19.045,34", "gasto_jul_par": "23.509,88", "gasto_agosto_par": "23.445,46", "gasto_set_par": "13.016,89", "gasto_out_par": "59.053,89", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.428,89", "gasto_mar_gab": "110.412,97", "gasto_abr_gab": "111.629,27", "gasto_maio_gab": "111.629,27", "gasto_junho_gab": "111.629,27", "gasto_jul_gab": "111.629,27", "gasto_agosto_gab": "111.586,42", "gasto_set_gab": "111.629,27", "gasto_out_gab": "111.629,27", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Major Vitor Hugo", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/05/1977", "total_gasto_parlamentar": "248.371,66", "total_gasto_gabinete": "1.069.836,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "26.263,43", "gasto_mar_par": "32.192,06", "gasto_abr_par": "53.974,90", "gasto_maio_par": "24.370,73", "gasto_junho_par": "20.455,63", "gasto_jul_par": "20.521,90", "gasto_agosto_par": "18.883,41", "gasto_set_par": "19.878,69", "gasto_out_par": "14.201,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "103.693,97", "gasto_mar_gab": "109.197,36", "gasto_abr_gab": "109.899,43", "gasto_maio_gab": "107.703,17", "gasto_junho_gab": "101.572,63", "gasto_jul_gab": "102.809,45", "gasto_agosto_gab": "106.773,19", "gasto_set_gab": "109.126,21", "gasto_out_gab": "111.653,64", "gasto_nov_gab": "1.196,59", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiz Philippe de Orleans e Bragan\u00e7a", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/04/1969", "total_gasto_parlamentar": "237.438,20", "total_gasto_gabinete": "836.796,44", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.336,91", "gasto_mar_par": "21.511,75", "gasto_abr_par": "47.173,05", "gasto_maio_par": "44.161,20", "gasto_junho_par": "7.449,77", "gasto_jul_par": "24.167,48", "gasto_agosto_par": "10.538,27", "gasto_set_par": "769,81", "gasto_out_par": "21.095,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "80.014,24", "gasto_mar_gab": "78.351,82", "gasto_abr_gab": "88.736,90", "gasto_maio_gab": "77.614,00", "gasto_junho_gab": "88.736,90", "gasto_jul_gab": "87.317,09", "gasto_agosto_gab": "86.046,97", "gasto_set_gab": "84.982,14", "gasto_out_gab": "84.982,14", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiz\u00e3o Goulart", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "79 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/06/1962", "total_gasto_parlamentar": "285.525,16", "total_gasto_gabinete": "1.095.279,82", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.209,26", "gasto_mar_par": "27.551,78", "gasto_abr_par": "60.114,45", "gasto_maio_par": "33.767,73", "gasto_junho_par": "51.834,55", "gasto_jul_par": "20.110,94", "gasto_agosto_par": "22.280,94", "gasto_set_par": "15.181,93", "gasto_out_par": "10.898,43", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.781,35", "gasto_mar_gab": "109.900,50", "gasto_abr_gab": "109.900,50", "gasto_maio_gab": "109.900,50", "gasto_junho_gab": "109.900,50", "gasto_jul_gab": "108.325,93", "gasto_agosto_gab": "109.537,14", "gasto_set_gab": "109.900,50", "gasto_out_gab": "109.900,50", "gasto_nov_gab": "1.045,34", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcel van Hattem", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "73 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/11/1985", "total_gasto_parlamentar": "98.535,89", "total_gasto_gabinete": "729.302,93", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "12.211,18", "gasto_mar_par": "13.243,58", "gasto_abr_par": "14.137,18", "gasto_maio_par": "12.804,33", "gasto_junho_par": "10.989,52", "gasto_jul_par": "6.481,38", "gasto_agosto_par": "8.305,85", "gasto_set_par": "1.594,95", "gasto_out_par": "9.969,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "74.561,08", "gasto_mar_gab": "77.565,06", "gasto_abr_gab": "88.136,42", "gasto_maio_gab": "86.027,94", "gasto_junho_gab": "88.475,30", "gasto_jul_gab": "88.365,70", "gasto_agosto_gab": "66.535,02", "gasto_set_gab": "50.212,88", "gasto_out_gab": "50.212,88", "gasto_nov_gab": "674,69", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/02/1974", "total_gasto_parlamentar": "286.809,79", "total_gasto_gabinete": "1.104.089,09", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.472,63", "gasto_mar_par": "48.468,84", "gasto_abr_par": "42.150,69", "gasto_maio_par": "34.529,84", "gasto_junho_par": "25.388,43", "gasto_jul_par": "21.373,22", "gasto_agosto_par": "20.519,82", "gasto_set_par": "20.596,13", "gasto_out_par": "6.614,84", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.549,48", "gasto_mar_gab": "110.549,48", "gasto_abr_gab": "110.453,99", "gasto_maio_gab": "110.549,48", "gasto_junho_gab": "109.913,41", "gasto_jul_gab": "111.574,63", "gasto_agosto_gab": "110.366,56", "gasto_set_gab": "109.791,29", "gasto_out_gab": "109.791,29", "gasto_nov_gab": "609,56", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo Aro", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "47 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/06/1987", "total_gasto_parlamentar": "309.023,43", "total_gasto_gabinete": "1.080.767,01", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.645,34", "gasto_mar_par": "47.099,34", "gasto_abr_par": "41.663,07", "gasto_maio_par": "36.707,50", "gasto_junho_par": "44.619,68", "gasto_jul_par": "30.286,71", "gasto_agosto_par": "26.697,75", "gasto_set_par": "14.022,88", "gasto_out_par": "4.270,13", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.068,56", "gasto_mar_gab": "111.653,48", "gasto_abr_gab": "103.998,48", "gasto_maio_gab": "104.573,06", "gasto_junho_gab": "103.998,48", "gasto_jul_gab": "108.171,78", "gasto_agosto_gab": "109.020,22", "gasto_set_gab": "111.580,78", "gasto_out_gab": "110.200,13", "gasto_nov_gab": "24,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo Freixo", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/04/1967", "total_gasto_parlamentar": "227.587,00", "total_gasto_gabinete": "1.068.647,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.740,75", "gasto_mar_par": "19.009,57", "gasto_abr_par": "37.663,26", "gasto_maio_par": "39.407,40", "gasto_junho_par": "20.187,89", "gasto_jul_par": "24.073,45", "gasto_agosto_par": "6.438,59", "gasto_set_par": "3.826,90", "gasto_out_par": "13.867,69", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.881,53", "gasto_mar_gab": "107.855,63", "gasto_abr_gab": "106.834,03", "gasto_maio_gab": "110.816,54", "gasto_junho_gab": "107.170,93", "gasto_jul_gab": "111.113,71", "gasto_agosto_gab": "105.198,94", "gasto_set_gab": "100.500,32", "gasto_out_gab": "100.512,40", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo Calero", "genero": "M", "presenca_plenario": "65 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "52 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "23 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/07/1982", "total_gasto_parlamentar": "194.585,57", "total_gasto_gabinete": "534.667,18", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "1,10", "gasto_mar_par": "0,00", "gasto_abr_par": "28.404,63", "gasto_maio_par": "29.402,30", "gasto_junho_par": "33.524,41", "gasto_jul_par": "20.206,58", "gasto_agosto_par": "29.621,93", "gasto_set_par": "26.800,12", "gasto_out_par": "25.447,67", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "23.880,29", "gasto_mar_gab": "3.594,88", "gasto_abr_gab": "59.918,95", "gasto_maio_gab": "49.213,63", "gasto_junho_gab": "67.197,14", "gasto_jul_gab": "73.698,14", "gasto_agosto_gab": "80.943,09", "gasto_set_gab": "86.692,72", "gasto_out_gab": "89.528,34", "gasto_nov_gab": "1.176,83", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo Moraes", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/08/1979", "total_gasto_parlamentar": "215.345,92", "total_gasto_gabinete": "1.090.745,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.958,34", "gasto_mar_par": "24.488,41", "gasto_abr_par": "33.677,36", "gasto_maio_par": "24.420,07", "gasto_junho_par": "32.417,15", "gasto_jul_par": "26.539,86", "gasto_agosto_par": "4.190,21", "gasto_set_par": "4.950,67", "gasto_out_par": "3.800,52", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.192,46", "gasto_mar_gab": "110.469,44", "gasto_abr_gab": "109.177,45", "gasto_maio_gab": "111.026,25", "gasto_junho_gab": "111.653,48", "gasto_jul_gab": "111.653,48", "gasto_agosto_gab": "111.653,48", "gasto_set_gab": "105.897,43", "gasto_out_gab": "103.044,72", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcio Alvino", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/06/1969", "total_gasto_parlamentar": "134,51", "total_gasto_gabinete": "1.064.964,28", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "10,41", "gasto_mar_par": "24,07", "gasto_abr_par": "20,48", "gasto_maio_par": "12,54", "gasto_junho_par": "24,95", "gasto_jul_par": "21,49", "gasto_agosto_par": "16,96", "gasto_set_par": "2,96", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.690,06", "gasto_mar_gab": "111.659,72", "gasto_abr_gab": "111.392,82", "gasto_maio_gab": "110.429,57", "gasto_junho_gab": "109.744,53", "gasto_jul_gab": "99.030,68", "gasto_agosto_gab": "98.700,75", "gasto_set_gab": "100.771,53", "gasto_out_gab": "101.884,90", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo Ramos", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/08/1973", "total_gasto_parlamentar": "393.024,04", "total_gasto_gabinete": "1.105.239,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.354,81", "gasto_mar_par": "57.067,23", "gasto_abr_par": "41.579,55", "gasto_maio_par": "41.462,69", "gasto_junho_par": "62.349,92", "gasto_jul_par": "61.760,73", "gasto_agosto_par": "26.114,33", "gasto_set_par": "23.392,50", "gasto_out_par": "19.485,56", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.137,00", "gasto_mar_gab": "111.465,63", "gasto_abr_gab": "109.386,03", "gasto_maio_gab": "108.808,39", "gasto_junho_gab": "111.155,67", "gasto_jul_gab": "111.295,59", "gasto_agosto_gab": "109.732,76", "gasto_set_gab": "110.023,99", "gasto_out_gab": "111.617,28", "gasto_nov_gab": "213,96", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marcelo Nilo", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/04/1955", "total_gasto_parlamentar": "368.184,17", "total_gasto_gabinete": "1.116.172,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.937,85", "gasto_mar_par": "36.268,18", "gasto_abr_par": "35.389,33", "gasto_maio_par": "40.958,43", "gasto_junho_par": "43.742,38", "gasto_jul_par": "26.510,69", "gasto_agosto_par": "33.743,64", "gasto_set_par": "26.004,96", "gasto_out_par": "25.061,20", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,25", "gasto_mar_gab": "111.617,25", "gasto_abr_gab": "111.617,25", "gasto_maio_gab": "111.617,25", "gasto_junho_gab": "111.617,25", "gasto_jul_gab": "111.617,25", "gasto_agosto_gab": "111.617,25", "gasto_set_gab": "111.617,25", "gasto_out_gab": "111.617,25", "gasto_nov_gab": "4.461,41", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rcio Biolchi", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/05/1979", "total_gasto_parlamentar": "328.745,98", "total_gasto_gabinete": "1.082.337,06", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.502,09", "gasto_mar_par": "37.568,05", "gasto_abr_par": "62.647,47", "gasto_maio_par": "60.835,16", "gasto_junho_par": "28.392,17", "gasto_jul_par": "39.477,13", "gasto_agosto_par": "22.006,65", "gasto_set_par": "9.774,70", "gasto_out_par": "9.645,25", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.398,83", "gasto_mar_gab": "111.313,13", "gasto_abr_gab": "111.082,43", "gasto_maio_gab": "110.867,47", "gasto_junho_gab": "107.055,29", "gasto_jul_gab": "104.805,27", "gasto_agosto_gab": "104.805,27", "gasto_set_gab": "104.805,27", "gasto_out_gab": "104.805,27", "gasto_nov_gab": "1.057,79", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Augusto Palareti", "genero": "M", "presenca_plenario": "58 dias", "ausencia_justificada_plenario": "30 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/05/1963", "total_gasto_parlamentar": "367.671,53", "total_gasto_gabinete": "1.099.514,65", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.793,92", "gasto_mar_par": "40.476,10", "gasto_abr_par": "40.011,13", "gasto_maio_par": "35.738,01", "gasto_junho_par": "27.595,55", "gasto_jul_par": "37.061,80", "gasto_agosto_par": "25.670,21", "gasto_set_par": "26.631,48", "gasto_out_par": "47.691,08", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.591,43", "gasto_mar_gab": "108.880,91", "gasto_abr_gab": "108.844,10", "gasto_maio_gab": "110.241,85", "gasto_junho_gab": "110.633,34", "gasto_jul_gab": "111.623,25", "gasto_agosto_gab": "108.056,54", "gasto_set_gab": "110.241,43", "gasto_out_gab": "109.098,65", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rcio Labre", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/02/1974", "total_gasto_parlamentar": "257.654,80", "total_gasto_gabinete": "1.113.154,94", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.612,66", "gasto_mar_par": "43.142,47", "gasto_abr_par": "39.322,53", "gasto_maio_par": "38.731,34", "gasto_junho_par": "28.005,00", "gasto_jul_par": "17.658,24", "gasto_agosto_par": "14.921,61", "gasto_set_par": "10.479,54", "gasto_out_par": "2.959,53", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.602,13", "gasto_mar_gab": "111.624,11", "gasto_abr_gab": "111.612,93", "gasto_maio_gab": "110.842,85", "gasto_junho_gab": "111.659,50", "gasto_jul_gab": "111.035,13", "gasto_agosto_gab": "111.271,52", "gasto_set_gab": "111.646,42", "gasto_out_gab": "111.429,65", "gasto_nov_gab": "56,01", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "M\u00e1rcio Jerry", "genero": "M", "presenca_plenario": "63 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/11/1966", "total_gasto_parlamentar": "167.499,18", "total_gasto_gabinete": "708.518,79", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "47.522,26", "gasto_maio_par": "20.971,05", "gasto_junho_par": "31.931,29", "gasto_jul_par": "25.964,48", "gasto_agosto_par": "19.440,27", "gasto_set_par": "14.973,54", "gasto_out_par": "6.427,26", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "96.777,84", "gasto_maio_gab": "71.249,98", "gasto_junho_gab": "101.748,27", "gasto_jul_gab": "109.177,73", "gasto_agosto_gab": "108.910,83", "gasto_set_gab": "109.376,66", "gasto_out_gab": "111.277,48", "gasto_nov_gab": "269,03", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Cunha Lima", "genero": "M", "presenca_plenario": "39 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/08/1988", "total_gasto_parlamentar": "54.842,81", "total_gasto_gabinete": "1.049.837,65", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "6.552,71", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-", "gasto_junho_par": "19.551,73", "gasto_jul_par": "4.675,93", "gasto_agosto_par": "7.482,04", "gasto_set_par": "744,31", "gasto_out_par": "730,69", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "102.779,29", "gasto_mar_gab": "103.224,64", "gasto_abr_gab": "109.459,52", "gasto_maio_gab": "109.682,19", "gasto_junho_gab": "109.682,19", "gasto_jul_gab": "103.892,66", "gasto_agosto_gab": "102.779,29", "gasto_set_gab": "102.779,29", "gasto_out_gab": "102.779,29", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Lucas Fernandes", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "45 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/11/1979", "total_gasto_parlamentar": "364.636,72", "total_gasto_gabinete": "1.113.557,59", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.331,54", "gasto_mar_par": "47.765,23", "gasto_abr_par": "35.975,34", "gasto_maio_par": "40.146,04", "gasto_junho_par": "30.438,93", "gasto_jul_par": "45.067,84", "gasto_agosto_par": "23.587,48", "gasto_set_par": "20.171,86", "gasto_out_par": "25.619,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.508,09", "gasto_mar_gab": "111.508,09", "gasto_abr_gab": "109.984,78", "gasto_maio_gab": "111.508,09", "gasto_junho_gab": "111.508,09", "gasto_jul_gab": "111.508,09", "gasto_agosto_gab": "111.508,09", "gasto_set_gab": "111.508,09", "gasto_out_gab": "111.508,09", "gasto_nov_gab": "14.176,08", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Lupion", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "62 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/06/1983", "total_gasto_parlamentar": "310.649,76", "total_gasto_gabinete": "1.109.508,71", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.793,64", "gasto_mar_par": "46.634,00", "gasto_abr_par": "41.298,48", "gasto_maio_par": "51.461,51", "gasto_junho_par": "35.147,53", "gasto_jul_par": "27.135,20", "gasto_agosto_par": "18.926,03", "gasto_set_par": "17.431,98", "gasto_out_par": "20.830,83", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.605,04", "gasto_mar_gab": "111.605,04", "gasto_abr_gab": "105.063,35", "gasto_maio_gab": "111.605,04", "gasto_junho_gab": "111.605,04", "gasto_jul_gab": "111.605,04", "gasto_agosto_gab": "111.605,04", "gasto_set_gab": "111.605,04", "gasto_out_gab": "111.605,04", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Paulo", "genero": "M", "presenca_plenario": "63 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/06/1972", "total_gasto_parlamentar": "251.007,52", "total_gasto_gabinete": "484.425,37", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "42.918,65", "gasto_maio_par": "51.163,43", "gasto_junho_par": "43.675,67", "gasto_jul_par": "42.675,89", "gasto_agosto_par": "12.939,06", "gasto_set_par": "27.396,36", "gasto_out_par": "30.238,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "64.406,44", "gasto_maio_gab": "25.314,28", "gasto_junho_gab": "81.028,78", "gasto_jul_gab": "68.927,62", "gasto_agosto_gab": "64.604,46", "gasto_set_gab": "98.824,28", "gasto_out_gab": "81.319,51", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Vilela", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "43 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/05/1985", "total_gasto_parlamentar": "403.054,99", "total_gasto_gabinete": "1.113.010,42", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.549,36", "gasto_mar_par": "55.871,88", "gasto_abr_par": "42.801,44", "gasto_maio_par": "58.384,84", "gasto_junho_par": "30.516,96", "gasto_jul_par": "34.120,10", "gasto_agosto_par": "39.606,51", "gasto_set_par": "35.100,26", "gasto_out_par": "33.402,57", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.574,73", "gasto_mar_gab": "111.574,73", "gasto_abr_gab": "111.574,72", "gasto_maio_gab": "111.157,40", "gasto_junho_gab": "111.423,47", "gasto_jul_gab": "110.673,83", "gasto_agosto_gab": "110.454,25", "gasto_set_gab": "111.568,59", "gasto_out_gab": "111.433,97", "gasto_nov_gab": "1.372,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pinheirinho", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/05/1991", "total_gasto_parlamentar": "295.320,63", "total_gasto_gabinete": "1.107.362,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "48.213,22", "gasto_mar_par": "38.778,05", "gasto_abr_par": "34.383,72", "gasto_maio_par": "35.564,82", "gasto_junho_par": "26.281,37", "gasto_jul_par": "23.988,24", "gasto_agosto_par": "21.895,37", "gasto_set_par": "8.254,43", "gasto_out_par": "22.120,56", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.556,62", "gasto_mar_gab": "111.556,62", "gasto_abr_gab": "108.716,69", "gasto_maio_gab": "107.672,88", "gasto_junho_gab": "110.221,78", "gasto_jul_gab": "111.520,27", "gasto_agosto_gab": "111.520,27", "gasto_set_gab": "111.520,27", "gasto_out_gab": "111.520,27", "gasto_nov_gab": "843,42", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Westphalen", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "75 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/12/1950", "total_gasto_parlamentar": "378.588,85", "total_gasto_gabinete": "1.115.262,50", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "54.324,72", "gasto_mar_par": "62.114,31", "gasto_abr_par": "44.251,67", "gasto_maio_par": "50.504,82", "gasto_junho_par": "34.167,19", "gasto_jul_par": "35.224,30", "gasto_agosto_par": "25.574,63", "gasto_set_par": "8.729,07", "gasto_out_par": "22.152,91", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.526,25", "gasto_mar_gab": "111.526,25", "gasto_abr_gab": "111.526,25", "gasto_maio_gab": "111.526,25", "gasto_junho_gab": "111.526,25", "gasto_jul_gab": "111.526,25", "gasto_agosto_gab": "111.526,25", "gasto_set_gab": "111.526,25", "gasto_out_gab": "111.526,25", "gasto_nov_gab": "5.026,95", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Uczai", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "48 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/03/1963", "total_gasto_parlamentar": "311.583,40", "total_gasto_gabinete": "1.114.305,26", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.996,85", "gasto_mar_par": "29.187,49", "gasto_abr_par": "52.327,88", "gasto_maio_par": "18.046,24", "gasto_junho_par": "47.932,03", "gasto_jul_par": "39.574,89", "gasto_agosto_par": "34.048,81", "gasto_set_par": "9.759,62", "gasto_out_par": "19.368,58", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.574,57", "gasto_mar_gab": "111.623,31", "gasto_abr_gab": "111.395,97", "gasto_maio_gab": "111.623,31", "gasto_junho_gab": "110.426,54", "gasto_jul_gab": "111.623,30", "gasto_agosto_gab": "111.623,30", "gasto_set_gab": "111.623,30", "gasto_out_gab": "111.623,30", "gasto_nov_gab": "973,69", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pompeo de Mattos", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "65 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "43 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/07/1958", "total_gasto_parlamentar": "358.380,95", "total_gasto_gabinete": "1.111.211,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "59.462,92", "gasto_mar_par": "49.369,15", "gasto_abr_par": "73.003,33", "gasto_maio_par": "33.109,82", "gasto_junho_par": "28.978,11", "gasto_jul_par": "25.956,45", "gasto_agosto_par": "17.821,83", "gasto_set_par": "16.082,73", "gasto_out_par": "12.802,87", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.204,69", "gasto_mar_gab": "110.681,07", "gasto_abr_gab": "111.198,62", "gasto_maio_gab": "110.983,29", "gasto_junho_gab": "111.016,67", "gasto_jul_gab": "111.016,67", "gasto_agosto_gab": "111.100,61", "gasto_set_gab": "111.392,73", "gasto_out_gab": "111.412,10", "gasto_nov_gab": "562,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professor Alcides", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "37 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/10/1953", "total_gasto_parlamentar": "341.806,61", "total_gasto_gabinete": "1.107.759,02", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.113,89", "gasto_mar_par": "48.105,19", "gasto_abr_par": "48.112,75", "gasto_maio_par": "48.107,00", "gasto_junho_par": "33.107,36", "gasto_jul_par": "36.344,43", "gasto_agosto_par": "15.569,34", "gasto_set_par": "12.097,38", "gasto_out_par": "31.074,94", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.586,87", "gasto_mar_gab": "110.799,10", "gasto_abr_gab": "111.671,93", "gasto_maio_gab": "108.381,81", "gasto_junho_gab": "110.344,32", "gasto_jul_gab": "111.671,93", "gasto_agosto_gab": "111.029,15", "gasto_set_gab": "110.343,52", "gasto_out_gab": "110.343,52", "gasto_nov_gab": "3.065,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professor Israel Batista", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "55 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/05/1982", "total_gasto_parlamentar": "268.808,04", "total_gasto_gabinete": "1.097.075,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.264,69", "gasto_mar_par": "33.230,03", "gasto_abr_par": "44.260,36", "gasto_maio_par": "31.069,74", "gasto_junho_par": "16.543,25", "gasto_jul_par": "15.516,55", "gasto_agosto_par": "11.331,89", "gasto_set_par": "12.985,33", "gasto_out_par": "54.311,47", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.957,54", "gasto_mar_gab": "111.581,39", "gasto_abr_gab": "110.968,15", "gasto_maio_gab": "106.242,06", "gasto_junho_gab": "108.128,74", "gasto_jul_gab": "109.508,43", "gasto_agosto_gab": "111.653,58", "gasto_set_gab": "108.724,61", "gasto_out_gab": "111.653,60", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professor Joziel", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "42 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/04/1966", "total_gasto_parlamentar": "337.007,74", "total_gasto_gabinete": "1.093.222,67", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.925,42", "gasto_mar_par": "46.651,94", "gasto_abr_par": "45.817,36", "gasto_maio_par": "55.224,11", "gasto_junho_par": "25.815,11", "gasto_jul_par": "24.873,87", "gasto_agosto_par": "32.404,12", "gasto_set_par": "21.329,86", "gasto_out_par": "35.691,44", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.786,15", "gasto_mar_gab": "110.786,15", "gasto_abr_gab": "111.298,81", "gasto_maio_gab": "110.786,15", "gasto_junho_gab": "110.023,45", "gasto_jul_gab": "111.617,14", "gasto_agosto_gab": "111.033,65", "gasto_set_gab": "111.084,56", "gasto_out_gab": "95.020,46", "gasto_nov_gab": "989,53", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rafael Motta", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/08/1986", "total_gasto_parlamentar": "254.312,04", "total_gasto_gabinete": "1.116.110,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "20.987,07", "gasto_mar_par": "32.044,73", "gasto_abr_par": "38.481,01", "gasto_maio_par": "47.323,12", "gasto_junho_par": "19.788,15", "gasto_jul_par": "28.425,17", "gasto_agosto_par": "12.569,51", "gasto_set_par": "12.585,75", "gasto_out_par": "17.680,35", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.611,06", "gasto_mar_gab": "111.611,06", "gasto_abr_gab": "111.611,06", "gasto_maio_gab": "111.611,06", "gasto_junho_gab": "111.611,06", "gasto_jul_gab": "111.611,06", "gasto_agosto_gab": "111.611,06", "gasto_set_gab": "111.611,06", "gasto_out_gab": "111.611,06", "gasto_nov_gab": "2.365,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Raimundo Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/03/1961", "total_gasto_parlamentar": "385.527,77", "total_gasto_gabinete": "1.103.448,31", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.852,56", "gasto_mar_par": "35.730,14", "gasto_abr_par": "59.847,83", "gasto_maio_par": "54.251,36", "gasto_junho_par": "39.948,97", "gasto_jul_par": "38.881,38", "gasto_agosto_par": "37.224,96", "gasto_set_par": "30.425,51", "gasto_out_par": "23.741,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.443,89", "gasto_mar_gab": "110.344,94", "gasto_abr_gab": "110.092,70", "gasto_maio_gab": "107.265,94", "gasto_junho_gab": "110.034,01", "gasto_jul_gab": "111.291,20", "gasto_agosto_gab": "110.355,30", "gasto_set_gab": "111.665,71", "gasto_out_gab": "111.572,77", "gasto_nov_gab": "376,51", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Raul Henry", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/06/1964", "total_gasto_parlamentar": "289.591,39", "total_gasto_gabinete": "1.116.110,40", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.302,36", "gasto_mar_par": "30.472,86", "gasto_abr_par": "44.657,47", "gasto_maio_par": "39.228,39", "gasto_junho_par": "34.719,45", "gasto_jul_par": "33.058,24", "gasto_agosto_par": "17.205,35", "gasto_set_par": "5.575,16", "gasto_out_par": "15.158,34", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.611,04", "gasto_mar_gab": "111.611,04", "gasto_abr_gab": "111.611,04", "gasto_maio_gab": "111.611,04", "gasto_junho_gab": "111.611,04", "gasto_jul_gab": "111.611,04", "gasto_agosto_gab": "111.611,04", "gasto_set_gab": "111.611,04", "gasto_out_gab": "111.611,04", "gasto_nov_gab": "2.048,52", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Reginaldo Lopes", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "15 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "55 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/04/1973", "total_gasto_parlamentar": "284.845,43", "total_gasto_gabinete": "1.095.155,55", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.219,10", "gasto_mar_par": "59.587,46", "gasto_abr_par": "49.989,97", "gasto_maio_par": "50.048,57", "gasto_junho_par": "35.479,55", "gasto_jul_par": "19.697,60", "gasto_agosto_par": "15.557,40", "gasto_set_par": "2.969,06", "gasto_out_par": "1.377,71", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.022,78", "gasto_mar_gab": "111.193,01", "gasto_abr_gab": "111.289,68", "gasto_maio_gab": "111.289,68", "gasto_junho_gab": "111.083,64", "gasto_jul_gab": "105.108,61", "gasto_agosto_gab": "107.364,31", "gasto_set_gab": "111.138,02", "gasto_out_gab": "109.639,57", "gasto_nov_gab": "52,32", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Renildo Calheiros", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "18 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "50 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/04/1959", "total_gasto_parlamentar": "281.851,28", "total_gasto_gabinete": "1.099.568,37", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.981,63", "gasto_mar_par": "30.867,82", "gasto_abr_par": "33.726,63", "gasto_maio_par": "32.538,33", "gasto_junho_par": "37.650,53", "gasto_jul_par": "30.620,56", "gasto_agosto_par": "25.957,77", "gasto_set_par": "19.988,78", "gasto_out_par": "9.601,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.852,80", "gasto_mar_gab": "109.867,21", "gasto_abr_gab": "108.361,91", "gasto_maio_gab": "107.453,52", "gasto_junho_gab": "110.816,41", "gasto_jul_gab": "110.388,48", "gasto_agosto_gab": "110.325,08", "gasto_set_gab": "110.325,08", "gasto_out_gab": "110.325,08", "gasto_nov_gab": "1.528,07", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ricardo Barros", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/11/1959", "total_gasto_parlamentar": "287.933,69", "total_gasto_gabinete": "1.066.238,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.984,02", "gasto_mar_par": "32.699,54", "gasto_abr_par": "31.338,43", "gasto_maio_par": "38.325,55", "gasto_junho_par": "31.141,41", "gasto_jul_par": "40.542,02", "gasto_agosto_par": "28.929,56", "gasto_set_par": "8.765,20", "gasto_out_par": "14.824,02", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.833,02", "gasto_mar_gab": "109.637,04", "gasto_abr_gab": "106.128,07", "gasto_maio_gab": "109.134,10", "gasto_junho_gab": "104.534,79", "gasto_jul_gab": "103.324,87", "gasto_agosto_gab": "103.658,88", "gasto_set_gab": "103.658,88", "gasto_out_gab": "105.536,16", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ricardo da Karol", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/10/1959", "total_gasto_parlamentar": "242.925,61", "total_gasto_gabinete": "1.112.052,43", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.083,65", "gasto_mar_par": "33.217,15", "gasto_abr_par": "47.361,51", "gasto_maio_par": "47.538,24", "gasto_junho_par": "22.483,72", "gasto_jul_par": "14.839,35", "gasto_agosto_par": "3.821,91", "gasto_set_par": "2.615,91", "gasto_out_par": "1.320,06", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.363,00", "gasto_mar_gab": "111.585,60", "gasto_abr_gab": "111.421,42", "gasto_maio_gab": "110.962,81", "gasto_junho_gab": "111.065,11", "gasto_jul_gab": "110.412,97", "gasto_agosto_gab": "111.435,17", "gasto_set_gab": "110.878,73", "gasto_out_gab": "111.477,81", "gasto_nov_gab": "530,04", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pastor Eurico", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/09/1962", "total_gasto_parlamentar": "342.804,62", "total_gasto_gabinete": "1.109.317,17", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.580,27", "gasto_mar_par": "33.487,40", "gasto_abr_par": "34.367,09", "gasto_maio_par": "61.812,66", "gasto_junho_par": "44.384,17", "gasto_jul_par": "39.009,40", "gasto_agosto_par": "33.133,99", "gasto_set_par": "26.233,24", "gasto_out_par": "21.210,64", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,14", "gasto_mar_gab": "111.617,12", "gasto_abr_gab": "111.617,12", "gasto_maio_gab": "111.617,12", "gasto_junho_gab": "111.160,97", "gasto_jul_gab": "110.300,06", "gasto_agosto_gab": "109.687,41", "gasto_set_gab": "110.073,19", "gasto_out_gab": "110.009,89", "gasto_nov_gab": "176,91", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ricardo Guidi", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/09/1977", "total_gasto_parlamentar": "212.087,75", "total_gasto_gabinete": "1.115.695,05", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.553,59", "gasto_mar_par": "25.787,02", "gasto_abr_par": "34.612,26", "gasto_maio_par": "36.603,04", "gasto_junho_par": "34.669,08", "gasto_jul_par": "20.256,07", "gasto_agosto_par": "1.117,85", "gasto_set_par": "489,75", "gasto_out_par": "9.491,30", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.665,83", "gasto_mar_gab": "111.665,83", "gasto_abr_gab": "111.665,83", "gasto_maio_gab": "110.702,58", "gasto_junho_gab": "111.665,83", "gasto_jul_gab": "111.665,83", "gasto_agosto_gab": "111.665,83", "gasto_set_gab": "111.665,83", "gasto_out_gab": "111.665,83", "gasto_nov_gab": "615,97", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ricardo Izar", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/08/1968", "total_gasto_parlamentar": "318.098,30", "total_gasto_gabinete": "1.115.705,86", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "26.040,58", "gasto_mar_par": "36.284,07", "gasto_abr_par": "82.039,32", "gasto_maio_par": "34.496,42", "gasto_junho_par": "25.193,31", "gasto_jul_par": "14.757,52", "gasto_agosto_par": "10.691,35", "gasto_set_par": "11.857,99", "gasto_out_par": "54.744,62", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.565,62", "gasto_mar_gab": "111.631,28", "gasto_abr_gab": "111.355,92", "gasto_maio_gab": "111.653,59", "gasto_junho_gab": "111.556,47", "gasto_jul_gab": "111.563,15", "gasto_agosto_gab": "111.599,55", "gasto_set_gab": "111.580,77", "gasto_out_gab": "111.624,79", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pastor Gil", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "14 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/11/1971", "total_gasto_parlamentar": "316.273,65", "total_gasto_gabinete": "1.111.841,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.939,17", "gasto_mar_par": "27.502,58", "gasto_abr_par": "41.443,63", "gasto_maio_par": "30.200,89", "gasto_junho_par": "96.284,55", "gasto_jul_par": "18.286,41", "gasto_agosto_par": "23.625,66", "gasto_set_par": "20.193,95", "gasto_out_par": "13.109,66", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.416,98", "gasto_mar_gab": "111.416,98", "gasto_abr_gab": "111.211,51", "gasto_maio_gab": "111.416,98", "gasto_junho_gab": "111.113,67", "gasto_jul_gab": "111.113,67", "gasto_agosto_gab": "109.524,41", "gasto_set_gab": "111.604,98", "gasto_out_gab": "111.604,98", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Padre Jo\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "104 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/02/1967", "total_gasto_parlamentar": "329.067,45", "total_gasto_gabinete": "1.115.363,54", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.477,94", "gasto_mar_par": "34.833,52", "gasto_abr_par": "54.192,78", "gasto_maio_par": "44.831,86", "gasto_junho_par": "54.866,82", "gasto_jul_par": "25.266,73", "gasto_agosto_par": "20.811,94", "gasto_set_par": "30.550,84", "gasto_out_par": "7.502,99", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.635,71", "gasto_mar_gab": "111.635,71", "gasto_abr_gab": "111.599,34", "gasto_maio_gab": "111.621,16", "gasto_junho_gab": "111.599,34", "gasto_jul_gab": "111.599,34", "gasto_agosto_gab": "110.786,91", "gasto_set_gab": "111.599,34", "gasto_out_gab": "111.650,98", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pastor Sargento Isid\u00f3rio", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/07/1962", "total_gasto_parlamentar": "122.097,39", "total_gasto_gabinete": "1.099.891,43", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "7.305,20", "gasto_mar_par": "24.819,70", "gasto_abr_par": "17.263,62", "gasto_maio_par": "17.539,09", "gasto_junho_par": "14.958,11", "gasto_jul_par": "9.351,19", "gasto_agosto_par": "6.767,24", "gasto_set_par": "5.107,26", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.759,99", "gasto_mar_gab": "109.535,10", "gasto_abr_gab": "111.629,57", "gasto_maio_gab": "109.059,48", "gasto_junho_gab": "111.629,57", "gasto_jul_gab": "110.968,20", "gasto_agosto_gab": "109.579,33", "gasto_set_gab": "109.579,33", "gasto_out_gab": "109.579,33", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pr. Marco Feliciano", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/10/1972", "total_gasto_parlamentar": "237.365,61", "total_gasto_gabinete": "1.100.514,06", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "15.313,17", "gasto_mar_par": "24.167,42", "gasto_abr_par": "40.447,31", "gasto_maio_par": "22.449,14", "gasto_junho_par": "43.250,46", "gasto_jul_par": "33.839,75", "gasto_agosto_par": "21.664,84", "gasto_set_par": "14.490,61", "gasto_out_par": "5.333,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "104.360,16", "gasto_mar_gab": "111.368,34", "gasto_abr_gab": "111.368,34", "gasto_maio_gab": "110.321,79", "gasto_junho_gab": "109.798,51", "gasto_jul_gab": "107.823,56", "gasto_agosto_gab": "111.368,34", "gasto_set_gab": "111.368,34", "gasto_out_gab": "111.368,34", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paul\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "73 dias", "ausencia_justificada_plenario": "19 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/09/1957", "total_gasto_parlamentar": "222.771,27", "total_gasto_gabinete": "1.115.302,39", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "16.725,90", "gasto_mar_par": "32.875,97", "gasto_abr_par": "33.319,95", "gasto_maio_par": "39.024,79", "gasto_junho_par": "22.766,87", "gasto_jul_par": "23.531,76", "gasto_agosto_par": "13.785,48", "gasto_set_par": "14.270,34", "gasto_out_par": "8.103,75", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,67", "gasto_mar_gab": "111.659,67", "gasto_abr_gab": "111.659,67", "gasto_maio_gab": "111.659,67", "gasto_junho_gab": "110.842,80", "gasto_jul_gab": "111.182,23", "gasto_agosto_gab": "111.659,67", "gasto_set_gab": "111.659,67", "gasto_out_gab": "111.659,67", "gasto_nov_gab": "496,19", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulinho da For\u00e7a", "genero": "M", "presenca_plenario": "46 dias", "ausencia_justificada_plenario": "46 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/02/1956", "total_gasto_parlamentar": "308.553,28", "total_gasto_gabinete": "1.096.276,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.602,30", "gasto_mar_par": "44.450,75", "gasto_abr_par": "47.674,81", "gasto_maio_par": "46.446,53", "gasto_junho_par": "19.088,84", "gasto_jul_par": "19.977,90", "gasto_agosto_par": "19.527,49", "gasto_set_par": "16.302,91", "gasto_out_par": "27.225,40", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.820,90", "gasto_mar_gab": "105.264,15", "gasto_abr_gab": "111.659,67", "gasto_maio_gab": "110.968,98", "gasto_junho_gab": "110.813,89", "gasto_jul_gab": "110.674,85", "gasto_agosto_gab": "111.659,67", "gasto_set_gab": "111.659,67", "gasto_out_gab": "104.410,83", "gasto_nov_gab": "873,34", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Patrus Ananias", "genero": "M", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/01/1952", "total_gasto_parlamentar": "333.602,52", "total_gasto_gabinete": "1.114.717,90", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.827,35", "gasto_mar_par": "54.717,60", "gasto_abr_par": "42.393,82", "gasto_maio_par": "54.875,05", "gasto_junho_par": "34.520,85", "gasto_jul_par": "28.314,93", "gasto_agosto_par": "23.534,46", "gasto_set_par": "12.411,86", "gasto_out_par": "17.438,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.471,79", "gasto_mar_gab": "111.471,79", "gasto_abr_gab": "111.471,79", "gasto_maio_gab": "111.471,79", "gasto_junho_gab": "111.471,79", "gasto_jul_gab": "111.471,79", "gasto_agosto_gab": "111.471,79", "gasto_set_gab": "111.471,79", "gasto_out_gab": "111.471,79", "gasto_nov_gab": "1.549,28", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Azi", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/01/1963", "total_gasto_parlamentar": "303.819,28", "total_gasto_gabinete": "1.048.327,58", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "22.575,78", "gasto_mar_par": "39.470,93", "gasto_abr_par": "45.960,76", "gasto_maio_par": "54.315,35", "gasto_junho_par": "40.677,23", "gasto_jul_par": "23.921,98", "gasto_agosto_par": "20.173,45", "gasto_set_par": "14.938,36", "gasto_out_par": "15.158,92", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.653,56", "gasto_mar_gab": "111.653,56", "gasto_abr_gab": "111.653,56", "gasto_maio_gab": "111.653,56", "gasto_junho_gab": "105.448,85", "gasto_jul_gab": "111.501,94", "gasto_agosto_gab": "84.752,91", "gasto_set_gab": "94.178,04", "gasto_out_gab": "94.178,04", "gasto_nov_gab": "53,35", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Bengtson", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "18 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "36 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "32 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/01/1974", "total_gasto_parlamentar": "366.770,47", "total_gasto_gabinete": "1.114.366,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "55.324,78", "gasto_mar_par": "56.960,66", "gasto_abr_par": "30.445,65", "gasto_maio_par": "35.093,13", "gasto_junho_par": "25.398,99", "gasto_jul_par": "50.948,77", "gasto_agosto_par": "12.321,28", "gasto_set_par": "10.877,93", "gasto_out_par": "39.272,42", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,64", "gasto_mar_gab": "111.225,25", "gasto_abr_gab": "111.659,64", "gasto_maio_gab": "111.659,64", "gasto_junho_gab": "109.864,15", "gasto_jul_gab": "111.659,64", "gasto_agosto_gab": "111.659,64", "gasto_set_gab": "111.659,64", "gasto_out_gab": "111.659,64", "gasto_nov_gab": "25.227,10", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Abi-Ackel", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "15 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "52 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/06/1963", "total_gasto_parlamentar": "263.582,33", "total_gasto_gabinete": "1.107.774,27", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.955,13", "gasto_mar_par": "37.414,19", "gasto_abr_par": "34.690,33", "gasto_maio_par": "37.784,96", "gasto_junho_par": "17.048,14", "gasto_jul_par": "19.193,24", "gasto_agosto_par": "11.703,00", "gasto_set_par": "7.031,98", "gasto_out_par": "9.800,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.817,73", "gasto_mar_gab": "111.004,47", "gasto_abr_gab": "111.604,58", "gasto_maio_gab": "111.583,13", "gasto_junho_gab": "111.647,43", "gasto_jul_gab": "111.647,43", "gasto_agosto_gab": "110.107,30", "gasto_set_gab": "108.838,96", "gasto_out_gab": "108.984,93", "gasto_nov_gab": "80,70", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Foletto", "genero": "M", "presenca_plenario": "60 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/04/1956", "total_gasto_parlamentar": "273.795,01", "total_gasto_gabinete": "782.783,92", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "0,19", "gasto_abr_par": "39.961,07", "gasto_maio_par": "51.630,42", "gasto_junho_par": "33.587,39", "gasto_jul_par": "45.223,11", "gasto_agosto_par": "39.622,49", "gasto_set_par": "36.912,19", "gasto_out_par": "26.624,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "7.203,85", "gasto_abr_gab": "111.447,51", "gasto_maio_gab": "107.317,70", "gasto_junho_gab": "111.550,44", "gasto_jul_gab": "111.550,44", "gasto_agosto_gab": "111.550,44", "gasto_set_gab": "110.584,76", "gasto_out_gab": "111.578,78", "gasto_nov_gab": "234,12", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Eduardo Martins", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/04/1981", "total_gasto_parlamentar": "91.080,79", "total_gasto_gabinete": "977.162,47", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "11.259,49", "gasto_mar_par": "14.805,25", "gasto_abr_par": "2.707,30", "gasto_maio_par": "19.018,57", "gasto_junho_par": "8.218,59", "gasto_jul_par": "11.131,25", "gasto_agosto_par": "16.570,06", "gasto_set_par": "22,25", "gasto_out_par": "3.129,33", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "98.860,68", "gasto_mar_gab": "99.214,26", "gasto_abr_gab": "98.007,37", "gasto_maio_gab": "106.521,83", "gasto_junho_gab": "89.495,08", "gasto_jul_gab": "89.495,08", "gasto_agosto_gab": "93.465,44", "gasto_set_gab": "98.709,04", "gasto_out_gab": "101.241,43", "gasto_nov_gab": "272,97", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Freire Costa", "genero": "M", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "21 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/02/1955", "total_gasto_parlamentar": "187.702,71", "total_gasto_gabinete": "1.115.080,60", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.814,59", "gasto_mar_par": "34.070,90", "gasto_abr_par": "41.182,90", "gasto_maio_par": "19.783,12", "gasto_junho_par": "7.628,08", "gasto_jul_par": "363,70", "gasto_agosto_par": "7.406,48", "gasto_set_par": "4.265,11", "gasto_out_par": "4.064,11", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.508,06", "gasto_mar_gab": "111.508,06", "gasto_abr_gab": "111.508,06", "gasto_maio_gab": "111.508,06", "gasto_junho_gab": "111.508,06", "gasto_jul_gab": "111.508,06", "gasto_agosto_gab": "111.508,06", "gasto_set_gab": "111.508,06", "gasto_out_gab": "111.508,06", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Ganime", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/04/1983", "total_gasto_parlamentar": "47.205,35", "total_gasto_gabinete": "611.595,71", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "6.334,72", "gasto_mar_par": "7.106,41", "gasto_abr_par": "5.938,04", "gasto_maio_par": "11.947,54", "gasto_junho_par": "1.814,90", "gasto_jul_par": "903,97", "gasto_agosto_par": "4,58", "gasto_set_par": "3,16", "gasto_out_par": "7.327,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "73.760,41", "gasto_mar_gab": "63.558,10", "gasto_abr_gab": "63.218,02", "gasto_maio_gab": "63.218,02", "gasto_junho_gab": "62.690,90", "gasto_jul_gab": "48.131,14", "gasto_agosto_gab": "59.845,03", "gasto_set_gab": "50.259,82", "gasto_out_gab": "53.153,86", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Guedes", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "46 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "23 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/10/1970", "total_gasto_parlamentar": "325.411,60", "total_gasto_gabinete": "1.111.487,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.385,16", "gasto_mar_par": "43.402,14", "gasto_abr_par": "41.593,85", "gasto_maio_par": "47.827,78", "gasto_junho_par": "21.450,49", "gasto_jul_par": "21.887,90", "gasto_agosto_par": "27.132,68", "gasto_set_par": "21.181,05", "gasto_out_par": "14.036,67", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,43", "gasto_mar_gab": "111.501,58", "gasto_abr_gab": "110.565,25", "gasto_maio_gab": "111.257,51", "gasto_junho_gab": "110.600,74", "gasto_jul_gab": "111.071,26", "gasto_agosto_gab": "110.674,48", "gasto_set_gab": "111.285,05", "gasto_out_gab": "111.442,34", "gasto_nov_gab": "100,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Teixeira", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "73 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "37 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/05/1961", "total_gasto_parlamentar": "321.190,07", "total_gasto_gabinete": "1.116.573,36", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.234,76", "gasto_mar_par": "37.583,20", "gasto_abr_par": "42.509,71", "gasto_maio_par": "39.346,86", "gasto_junho_par": "25.284,11", "gasto_jul_par": "20.834,46", "gasto_agosto_par": "19.352,10", "gasto_set_par": "7.832,41", "gasto_out_par": "48.080,49", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,80", "gasto_mar_gab": "111.659,80", "gasto_abr_gab": "111.659,80", "gasto_maio_gab": "111.659,80", "gasto_junho_gab": "111.659,80", "gasto_jul_gab": "111.659,80", "gasto_agosto_gab": "111.659,80", "gasto_set_gab": "111.659,80", "gasto_out_gab": "111.635,16", "gasto_nov_gab": "1.665,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Pimenta", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/03/1965", "total_gasto_parlamentar": "313.815,81", "total_gasto_gabinete": "1.114.688,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.323,66", "gasto_mar_par": "49.222,99", "gasto_abr_par": "32.901,03", "gasto_maio_par": "42.354,53", "gasto_junho_par": "24.113,63", "gasto_jul_par": "31.686,30", "gasto_agosto_par": "12.308,50", "gasto_set_par": "7.348,04", "gasto_out_par": "29.691,83", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.252,94", "gasto_mar_gab": "111.313,04", "gasto_abr_gab": "111.544,32", "gasto_maio_gab": "111.544,32", "gasto_junho_gab": "111.544,32", "gasto_jul_gab": "111.544,32", "gasto_agosto_gab": "111.501,47", "gasto_set_gab": "111.544,32", "gasto_out_gab": "111.544,32", "gasto_nov_gab": "178,31", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paulo Ramos", "genero": "M", "presenca_plenario": "75 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "51 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "23 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/10/1944", "total_gasto_parlamentar": "308.359,53", "total_gasto_gabinete": "1.116.170,88", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.083,48", "gasto_mar_par": "45.488,92", "gasto_abr_par": "40.776,21", "gasto_maio_par": "41.894,52", "gasto_junho_par": "31.441,15", "gasto_jul_par": "25.189,78", "gasto_agosto_par": "21.649,26", "gasto_set_par": "20.853,85", "gasto_out_par": "14.891,88", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.623,33", "gasto_mar_gab": "111.623,33", "gasto_abr_gab": "111.623,33", "gasto_maio_gab": "111.623,33", "gasto_junho_gab": "111.623,33", "gasto_jul_gab": "111.623,33", "gasto_agosto_gab": "111.623,33", "gasto_set_gab": "111.623,33", "gasto_out_gab": "111.623,33", "gasto_nov_gab": "1.783,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ricardo Silva", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "51 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/09/1985", "total_gasto_parlamentar": "298.965,98", "total_gasto_gabinete": "1.112.441,45", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.084,75", "gasto_mar_par": "38.278,91", "gasto_abr_par": "44.758,85", "gasto_maio_par": "27.339,96", "gasto_junho_par": "31.421,18", "gasto_jul_par": "25.575,18", "gasto_agosto_par": "20.837,80", "gasto_set_par": "14.187,11", "gasto_out_par": "3.170,84", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.579,85", "gasto_mar_gab": "111.362,96", "gasto_abr_gab": "111.416,97", "gasto_maio_gab": "111.416,97", "gasto_junho_gab": "111.416,97", "gasto_jul_gab": "111.416,97", "gasto_agosto_gab": "111.416,97", "gasto_set_gab": "111.416,97", "gasto_out_gab": "111.416,97", "gasto_nov_gab": "1.441,94", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rob\u00e9rio Monteiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "37 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/02/1970", "total_gasto_parlamentar": "291.173,03", "total_gasto_gabinete": "1.112.616,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.538,26", "gasto_mar_par": "54.646,16", "gasto_abr_par": "30.958,46", "gasto_maio_par": "42.748,76", "gasto_junho_par": "28.787,21", "gasto_jul_par": "13.260,89", "gasto_agosto_par": "3.509,26", "gasto_set_par": "5.301,74", "gasto_out_par": "20.832,12", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.592,17", "gasto_mar_gab": "111.596,36", "gasto_abr_gab": "111.479,16", "gasto_maio_gab": "111.537,03", "gasto_junho_gab": "111.586,97", "gasto_jul_gab": "109.754,31", "gasto_agosto_gab": "110.277,92", "gasto_set_gab": "111.586,97", "gasto_out_gab": "111.618,66", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Pedro Augusto Bezerra", "genero": "M", "presenca_plenario": "69 dias", "ausencia_justificada_plenario": "22 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/10/1980", "total_gasto_parlamentar": "328.673,66", "total_gasto_gabinete": "939.350,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.439,45", "gasto_mar_par": "40.556,30", "gasto_abr_par": "47.398,69", "gasto_maio_par": "67.828,90", "gasto_junho_par": "35.714,39", "gasto_jul_par": "30.671,96", "gasto_agosto_par": "28.461,24", "gasto_set_par": "16.759,00", "gasto_out_par": "10.109,67", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "93.371,15", "gasto_mar_gab": "93.371,15", "gasto_abr_gab": "92.962,20", "gasto_maio_gab": "93.371,15", "gasto_junho_gab": "102.548,76", "gasto_jul_gab": "89.862,58", "gasto_agosto_gab": "88.681,70", "gasto_set_gab": "91.617,35", "gasto_out_gab": "99.421,93", "gasto_nov_gab": "3.000,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ricardo Teobaldo", "genero": "M", "presenca_plenario": "67 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "16 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/10/1965", "total_gasto_parlamentar": "352.070,43", "total_gasto_gabinete": "1.112.441,45", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.031,88", "gasto_mar_par": "30.495,58", "gasto_abr_par": "37.062,21", "gasto_maio_par": "29.669,48", "gasto_junho_par": "33.057,30", "gasto_jul_par": "33.767,66", "gasto_agosto_par": "29.421,01", "gasto_set_par": "26.958,82", "gasto_out_par": "26.767,79", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.212,54", "gasto_mar_gab": "111.152,88", "gasto_abr_gab": "111.108,83", "gasto_maio_gab": "111.465,56", "gasto_junho_gab": "110.890,32", "gasto_jul_gab": "111.508,05", "gasto_agosto_gab": "111.481,05", "gasto_set_gab": "111.392,77", "gasto_out_gab": "111.108,46", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Roberto de Lucena", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "57 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "32 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/04/1966", "total_gasto_parlamentar": "343.111,53", "total_gasto_gabinete": "1.101.716,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.606,18", "gasto_mar_par": "45.748,00", "gasto_abr_par": "44.824,77", "gasto_maio_par": "61.804,31", "gasto_junho_par": "33.506,21", "gasto_jul_par": "25.809,69", "gasto_agosto_par": "16.752,34", "gasto_set_par": "15.560,73", "gasto_out_par": "37.298,76", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.427,12", "gasto_mar_gab": "111.550,39", "gasto_abr_gab": "103.862,46", "gasto_maio_gab": "106.316,60", "gasto_junho_gab": "110.721,82", "gasto_jul_gab": "111.475,46", "gasto_agosto_gab": "111.586,80", "gasto_set_gab": "111.586,80", "gasto_out_gab": "111.638,44", "gasto_nov_gab": "1.859,08", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rodrigo Agostinho", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "89 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/12/1977", "total_gasto_parlamentar": "243.424,52", "total_gasto_gabinete": "1.074.590,09", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.595,53", "gasto_mar_par": "46.417,62", "gasto_abr_par": "55.888,64", "gasto_maio_par": "42.559,37", "gasto_junho_par": "7.585,90", "gasto_jul_par": "10.901,08", "gasto_agosto_par": "10.003,24", "gasto_set_par": "1,97", "gasto_out_par": "976,41", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.810,36", "gasto_mar_gab": "110.810,36", "gasto_abr_gab": "110.810,36", "gasto_maio_gab": "110.810,36", "gasto_junho_gab": "110.810,36", "gasto_jul_gab": "102.087,70", "gasto_agosto_gab": "102.087,70", "gasto_set_gab": "102.087,70", "gasto_out_gab": "103.464,83", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Roberto Alves", "genero": "M", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "33 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "26 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/05/1960", "total_gasto_parlamentar": "230.098,88", "total_gasto_gabinete": "1.079.408,08", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "33.796,04", "gasto_abr_par": "35.983,32", "gasto_maio_par": "30.363,13", "gasto_junho_par": "37.144,68", "gasto_jul_par": "34.164,65", "gasto_agosto_par": "28.065,77", "gasto_set_par": "19.938,52", "gasto_out_par": "10.559,32", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.234,64", "gasto_mar_gab": "96.888,00", "gasto_abr_gab": "107.935,24", "gasto_maio_gab": "105.185,20", "gasto_junho_gab": "107.935,24", "gasto_jul_gab": "110.811,59", "gasto_agosto_gab": "111.501,92", "gasto_set_gab": "111.501,92", "gasto_out_gab": "111.281,57", "gasto_nov_gab": "83,45", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rodrigo de Castro", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "24 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/07/1971", "total_gasto_parlamentar": "298.598,28", "total_gasto_gabinete": "1.053.984,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.257,88", "gasto_mar_par": "37.384,92", "gasto_abr_par": "46.598,49", "gasto_maio_par": "42.822,40", "gasto_junho_par": "40.201,06", "gasto_jul_par": "31.887,58", "gasto_agosto_par": "7.204,14", "gasto_set_par": "7.391,07", "gasto_out_par": "14.196,79", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.306,95", "gasto_mar_gab": "110.761,50", "gasto_abr_gab": "111.520,32", "gasto_maio_gab": "111.635,37", "gasto_junho_gab": "107.830,91", "gasto_jul_gab": "100.648,62", "gasto_agosto_gab": "97.447,42", "gasto_set_gab": "96.783,22", "gasto_out_gab": "96.743,20", "gasto_nov_gab": "1.537,56", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rodrigo Coelho", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "81 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/06/1980", "total_gasto_parlamentar": "116.520,00", "total_gasto_gabinete": "1.107.951,80", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.407,72", "gasto_mar_par": "25.770,44", "gasto_abr_par": "25.418,03", "gasto_maio_par": "13.620,70", "gasto_junho_par": "7.973,08", "gasto_jul_par": "3.227,19", "gasto_agosto_par": "8,21", "gasto_set_par": "1,82", "gasto_out_par": "6.413,83", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.314,40", "gasto_mar_gab": "111.501,02", "gasto_abr_gab": "111.586,72", "gasto_maio_gab": "111.586,72", "gasto_junho_gab": "110.156,87", "gasto_jul_gab": "109.978,97", "gasto_agosto_gab": "109.732,04", "gasto_set_gab": "111.665,67", "gasto_out_gab": "111.274,68", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rodrigo Maia", "genero": "M", "presenca_plenario": "6 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/06/1970", "total_gasto_parlamentar": "8.507,74", "total_gasto_gabinete": "85.453,97", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "8.157,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "0,00", "gasto_maio_gab": "0,00", "gasto_junho_gab": "0,00", "gasto_jul_gab": "0,00", "gasto_agosto_gab": "0,00", "gasto_set_gab": "0,00", "gasto_out_gab": "85.453,97", "gasto_nov_gab": "350,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ronaldo Carletto", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/01/1960", "total_gasto_parlamentar": "275.641,18", "total_gasto_gabinete": "1.113.060,98", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.423,24", "gasto_mar_par": "49.246,61", "gasto_abr_par": "45.779,44", "gasto_maio_par": "35.321,41", "gasto_junho_par": "16.673,29", "gasto_jul_par": "17.006,88", "gasto_agosto_par": "22.617,74", "gasto_set_par": "7.609,31", "gasto_out_par": "2.915,68", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.586,93", "gasto_mar_gab": "111.586,93", "gasto_abr_gab": "111.586,93", "gasto_maio_gab": "111.586,93", "gasto_junho_gab": "111.586,93", "gasto_jul_gab": "111.586,93", "gasto_agosto_gab": "111.586,93", "gasto_set_gab": "111.586,93", "gasto_out_gab": "108.778,61", "gasto_nov_gab": "1.193,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rog\u00e9rio Correia", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "56 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/01/1958", "total_gasto_parlamentar": "308.243,82", "total_gasto_gabinete": "1.115.255,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.959,38", "gasto_mar_par": "35.823,09", "gasto_abr_par": "39.922,11", "gasto_maio_par": "33.558,57", "gasto_junho_par": "30.506,71", "gasto_jul_par": "29.548,85", "gasto_agosto_par": "32.578,63", "gasto_set_par": "29.736,38", "gasto_out_par": "17.461,10", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.550,47", "gasto_mar_gab": "111.492,96", "gasto_abr_gab": "111.322,71", "gasto_maio_gab": "111.586,89", "gasto_junho_gab": "111.550,47", "gasto_jul_gab": "111.550,47", "gasto_agosto_gab": "111.550,47", "gasto_set_gab": "111.550,47", "gasto_out_gab": "111.550,47", "gasto_nov_gab": "1.237,54", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rog\u00e9rio Peninha Mendon\u00e7a", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "46 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/01/1953", "total_gasto_parlamentar": "282.751,98", "total_gasto_gabinete": "1.100.712,56", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "19.591,03", "gasto_mar_par": "40.202,77", "gasto_abr_par": "30.598,89", "gasto_maio_par": "23.209,03", "gasto_junho_par": "32.032,33", "gasto_jul_par": "30.699,45", "gasto_agosto_par": "29.926,43", "gasto_set_par": "38.113,63", "gasto_out_par": "18.450,40", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.681,15", "gasto_mar_gab": "110.025,02", "gasto_abr_gab": "110.179,58", "gasto_maio_gab": "111.462,30", "gasto_junho_gab": "109.656,30", "gasto_jul_gab": "110.879,89", "gasto_agosto_gab": "109.964,15", "gasto_set_gab": "110.926,70", "gasto_out_gab": "109.768,29", "gasto_nov_gab": "856,47", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ronaldo Martins", "genero": "M", "presenca_plenario": "11 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/01/1978", "total_gasto_parlamentar": "124.053,44", "total_gasto_gabinete": "0,00", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "33.317,39", "gasto_set_par": "30.426,34", "gasto_out_par": "21.309,71", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "0,00", "gasto_maio_gab": "0,00", "gasto_junho_gab": "0,00", "gasto_jul_gab": "0,00", "gasto_agosto_gab": "0,00", "gasto_set_gab": "0,00", "gasto_out_gab": "0,00", "gasto_nov_gab": "39.000,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rubens Bueno", "genero": "M", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "65 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/05/1948", "total_gasto_parlamentar": "270.873,01", "total_gasto_gabinete": "1.095.692,94", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.116,20", "gasto_mar_par": "31.184,36", "gasto_abr_par": "57.749,32", "gasto_maio_par": "37.095,34", "gasto_junho_par": "33.151,06", "gasto_jul_par": "34.635,51", "gasto_agosto_par": "8.556,44", "gasto_set_par": "14.706,88", "gasto_out_par": "7.256,76", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.253,23", "gasto_mar_gab": "106.987,97", "gasto_abr_gab": "110.646,65", "gasto_maio_gab": "108.825,69", "gasto_junho_gab": "110.646,65", "gasto_jul_gab": "110.646,65", "gasto_agosto_gab": "109.798,80", "gasto_set_gab": "106.891,90", "gasto_out_gab": "108.742,17", "gasto_nov_gab": "6.353,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rossoni", "genero": "M", "presenca_plenario": "42 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "13 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/11/1952", "total_gasto_parlamentar": "175.496,02", "total_gasto_gabinete": "1.081.591,49", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.023,76", "gasto_mar_par": "24.376,55", "gasto_abr_par": "29.171,19", "gasto_maio_par": "39.059,07", "gasto_junho_par": "2.729,46", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "701,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "95.995,00", "gasto_mar_gab": "105.599,40", "gasto_abr_gab": "111.453,14", "gasto_maio_gab": "106.533,93", "gasto_junho_gab": "111.617,11", "gasto_jul_gab": "111.593,80", "gasto_agosto_gab": "111.416,90", "gasto_set_gab": "111.416,90", "gasto_out_gab": "111.416,90", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rubens Otoni", "genero": "M", "presenca_plenario": "75 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "12 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/02/1956", "total_gasto_parlamentar": "304.009,08", "total_gasto_gabinete": "1.113.548,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.194,47", "gasto_mar_par": "41.561,05", "gasto_abr_par": "41.744,76", "gasto_maio_par": "46.402,99", "gasto_junho_par": "29.613,60", "gasto_jul_par": "32.364,01", "gasto_agosto_par": "12.903,41", "gasto_set_par": "6.861,72", "gasto_out_par": "21.389,30", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,41", "gasto_mar_gab": "111.544,41", "gasto_abr_gab": "111.501,56", "gasto_maio_gab": "111.544,41", "gasto_junho_gab": "111.004,56", "gasto_jul_gab": "111.429,17", "gasto_agosto_gab": "111.429,17", "gasto_set_gab": "111.429,17", "gasto_out_gab": "110.577,02", "gasto_nov_gab": "203,50", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rui Falc\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "46 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/11/1943", "total_gasto_parlamentar": "311.086,65", "total_gasto_gabinete": "1.111.143,21", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "52.337,32", "gasto_mar_par": "42.161,06", "gasto_abr_par": "41.707,80", "gasto_maio_par": "44.047,45", "gasto_junho_par": "30.798,56", "gasto_jul_par": "25.457,29", "gasto_agosto_par": "16.247,47", "gasto_set_par": "11.762,34", "gasto_out_par": "11.692,70", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.162,30", "gasto_mar_gab": "111.162,30", "gasto_abr_gab": "110.682,51", "gasto_maio_gab": "111.162,30", "gasto_junho_gab": "111.162,30", "gasto_jul_gab": "111.162,30", "gasto_agosto_gab": "111.162,30", "gasto_set_gab": "111.162,30", "gasto_out_gab": "111.162,30", "gasto_nov_gab": "312,73", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rubens Pereira J\u00fanior", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/03/1984", "total_gasto_parlamentar": "379.416,30", "total_gasto_gabinete": "1.112.962,74", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.788,65", "gasto_mar_par": "49.953,73", "gasto_abr_par": "45.113,71", "gasto_maio_par": "46.779,13", "gasto_junho_par": "44.355,44", "gasto_jul_par": "12.257,09", "gasto_agosto_par": "27.387,79", "gasto_set_par": "27.391,12", "gasto_out_par": "28.973,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.819,94", "gasto_mar_gab": "111.380,59", "gasto_abr_gab": "111.194,31", "gasto_maio_gab": "111.365,22", "gasto_junho_gab": "111.380,59", "gasto_jul_gab": "111.099,21", "gasto_agosto_gab": "111.380,59", "gasto_set_gab": "111.393,12", "gasto_out_gab": "111.568,58", "gasto_nov_gab": "20.182,98", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Samuel Moreira", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "45 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/02/1963", "total_gasto_parlamentar": "285.229,50", "total_gasto_gabinete": "1.071.296,58", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.557,73", "gasto_mar_par": "40.933,34", "gasto_abr_par": "38.706,58", "gasto_maio_par": "50.610,63", "gasto_junho_par": "35.099,02", "gasto_jul_par": "21.805,45", "gasto_agosto_par": "22.925,53", "gasto_set_par": "7.648,25", "gasto_out_par": "22.973,66", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "104.766,87", "gasto_mar_gab": "107.428,02", "gasto_abr_gab": "109.925,19", "gasto_maio_gab": "108.475,26", "gasto_junho_gab": "106.920,40", "gasto_jul_gab": "110.435,32", "gasto_agosto_gab": "105.277,21", "gasto_set_gab": "100.395,58", "gasto_out_gab": "106.769,35", "gasto_nov_gab": "45,24", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Ruy Carneiro", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "17 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/08/1970", "total_gasto_parlamentar": "299.989,39", "total_gasto_gabinete": "1.113.165,15", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.973,86", "gasto_mar_par": "56.349,51", "gasto_abr_par": "35.887,63", "gasto_maio_par": "42.187,85", "gasto_junho_par": "21.876,48", "gasto_jul_par": "14.050,68", "gasto_agosto_par": "4.363,86", "gasto_set_par": "559,91", "gasto_out_par": "60.552,04", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.395,79", "gasto_mar_gab": "111.180,85", "gasto_abr_gab": "111.550,47", "gasto_maio_gab": "111.301,37", "gasto_junho_gab": "111.320,37", "gasto_jul_gab": "110.214,42", "gasto_agosto_gab": "111.550,47", "gasto_set_gab": "111.550,47", "gasto_out_gab": "111.550,47", "gasto_nov_gab": "320,80", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sanderson", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "61 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "17 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/12/1969", "total_gasto_parlamentar": "382.879,91", "total_gasto_gabinete": "1.099.778,40", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.503,33", "gasto_mar_par": "53.845,45", "gasto_abr_par": "48.706,99", "gasto_maio_par": "35.943,44", "gasto_junho_par": "42.505,85", "gasto_jul_par": "39.027,03", "gasto_agosto_par": "29.437,05", "gasto_set_par": "28.130,75", "gasto_out_par": "25.044,97", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.480,38", "gasto_mar_gab": "109.483,26", "gasto_abr_gab": "111.119,86", "gasto_maio_gab": "111.119,86", "gasto_junho_gab": "110.913,82", "gasto_jul_gab": "107.219,92", "gasto_agosto_gab": "111.653,64", "gasto_set_gab": "111.653,64", "gasto_out_gab": "111.653,64", "gasto_nov_gab": "822,46", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sandro Alex", "genero": "M", "presenca_plenario": "65 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "35 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "13 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/11/1972", "total_gasto_parlamentar": "180.454,37", "total_gasto_gabinete": "637.942,05", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "47.899,43", "gasto_maio_par": "31.017,32", "gasto_junho_par": "24.298,17", "gasto_jul_par": "37.183,26", "gasto_agosto_par": "10.998,80", "gasto_set_par": "4.916,86", "gasto_out_par": "23.515,41", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "87.036,26", "gasto_maio_gab": "69.926,13", "gasto_junho_gab": "87.826,98", "gasto_jul_gab": "94.352,24", "gasto_agosto_gab": "97.459,50", "gasto_set_gab": "97.459,50", "gasto_out_gab": "103.881,44", "gasto_nov_gab": "625,12", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Z\u00e9 Neto", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "54 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/03/1964", "total_gasto_parlamentar": "337.471,88", "total_gasto_gabinete": "1.072.580,28", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.451,08", "gasto_mar_par": "44.445,51", "gasto_abr_par": "32.644,89", "gasto_maio_par": "53.822,92", "gasto_junho_par": "40.002,57", "gasto_jul_par": "24.693,20", "gasto_agosto_par": "26.270,76", "gasto_set_par": "8.182,14", "gasto_out_par": "32.332,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.164,81", "gasto_mar_gab": "106.195,45", "gasto_abr_gab": "107.442,69", "gasto_maio_gab": "109.255,70", "gasto_junho_gab": "107.878,99", "gasto_jul_gab": "106.497,60", "gasto_agosto_gab": "106.497,60", "gasto_set_gab": "106.497,60", "gasto_out_gab": "106.325,02", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Wolney Queiroz", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "33 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/12/1972", "total_gasto_parlamentar": "280.787,53", "total_gasto_gabinete": "1.115.322,00", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.762,61", "gasto_mar_par": "35.336,53", "gasto_abr_par": "66.224,67", "gasto_maio_par": "30.994,45", "gasto_junho_par": "21.880,28", "gasto_jul_par": "15.898,60", "gasto_agosto_par": "18.340,68", "gasto_set_par": "27.414,61", "gasto_out_par": "23.755,87", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.532,20", "gasto_mar_gab": "111.532,20", "gasto_abr_gab": "111.532,20", "gasto_maio_gab": "111.532,20", "gasto_junho_gab": "111.532,20", "gasto_jul_gab": "111.532,20", "gasto_agosto_gab": "111.532,20", "gasto_set_gab": "111.532,20", "gasto_out_gab": "111.532,20", "gasto_nov_gab": "135,22", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Wilson Santiago", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/06/1957", "total_gasto_parlamentar": "328.185,65", "total_gasto_gabinete": "1.113.534,57", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.771,02", "gasto_mar_par": "37.471,51", "gasto_abr_par": "41.459,58", "gasto_maio_par": "42.306,88", "gasto_junho_par": "17.270,03", "gasto_jul_par": "59.218,14", "gasto_agosto_par": "39.103,16", "gasto_set_par": "6.056,23", "gasto_out_par": "22.582,64", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.556,03", "gasto_mar_gab": "110.472,05", "gasto_abr_gab": "111.316,59", "gasto_maio_gab": "111.429,07", "gasto_junho_gab": "111.277,46", "gasto_jul_gab": "111.311,90", "gasto_agosto_gab": "111.544,34", "gasto_set_gab": "111.544,34", "gasto_out_gab": "111.544,34", "gasto_nov_gab": "597,19", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Z\u00e9 Carlos", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "15 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/05/1955", "total_gasto_parlamentar": "381.444,84", "total_gasto_gabinete": "1.100.240,21", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.076,57", "gasto_mar_par": "52.451,67", "gasto_abr_par": "49.235,77", "gasto_maio_par": "56.019,27", "gasto_junho_par": "38.194,51", "gasto_jul_par": "39.063,35", "gasto_agosto_par": "26.889,26", "gasto_set_par": "23.042,46", "gasto_out_par": "25.907,53", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.046,99", "gasto_mar_gab": "111.103,15", "gasto_abr_gab": "111.043,48", "gasto_maio_gab": "106.832,08", "gasto_junho_gab": "110.100,74", "gasto_jul_gab": "111.389,82", "gasto_agosto_gab": "109.743,83", "gasto_set_gab": "107.342,40", "gasto_out_gab": "110.590,73", "gasto_nov_gab": "1.688,01", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Z\u00e9 Vitor", "genero": "M", "presenca_plenario": "73 dias", "ausencia_justificada_plenario": "16 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "26 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/11/1984", "total_gasto_parlamentar": "230.560,33", "total_gasto_gabinete": "1.112.005,71", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.836,76", "gasto_mar_par": "29.417,95", "gasto_abr_par": "26.392,47", "gasto_maio_par": "31.715,89", "gasto_junho_par": "27.638,60", "gasto_jul_par": "9.780,96", "gasto_agosto_par": "4.941,65", "gasto_set_par": "5.612,06", "gasto_out_par": "27.149,16", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.697,96", "gasto_mar_gab": "111.507,97", "gasto_abr_gab": "111.165,15", "gasto_maio_gab": "111.507,97", "gasto_junho_gab": "111.507,97", "gasto_jul_gab": "111.507,97", "gasto_agosto_gab": "111.507,97", "gasto_set_gab": "111.507,97", "gasto_out_gab": "111.507,97", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sargento Fahur", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/11/1963", "total_gasto_parlamentar": "235.330,00", "total_gasto_gabinete": "703.510,23", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "13.404,82", "gasto_mar_par": "31.325,22", "gasto_abr_par": "24.388,06", "gasto_maio_par": "52.086,32", "gasto_junho_par": "22.309,23", "gasto_jul_par": "29.172,80", "gasto_agosto_par": "14.543,32", "gasto_set_par": "12.015,50", "gasto_out_par": "7.356,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "69.549,81", "gasto_mar_gab": "73.341,81", "gasto_abr_gab": "73.341,81", "gasto_maio_gab": "73.341,81", "gasto_junho_gab": "73.341,81", "gasto_jul_gab": "73.341,81", "gasto_agosto_gab": "67.133,94", "gasto_set_gab": "66.705,81", "gasto_out_gab": "66.705,81", "gasto_nov_gab": "2.389,54", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Zeca Dirceu", "genero": "M", "presenca_plenario": "75 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/06/1978", "total_gasto_parlamentar": "356.842,77", "total_gasto_gabinete": "1.089.445,65", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.224,73", "gasto_mar_par": "52.793,19", "gasto_abr_par": "57.184,71", "gasto_maio_par": "47.568,26", "gasto_junho_par": "29.897,60", "gasto_jul_par": "36.352,08", "gasto_agosto_par": "15.418,42", "gasto_set_par": "9.981,12", "gasto_out_par": "34.877,93", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.077,16", "gasto_mar_gab": "107.757,43", "gasto_abr_gab": "107.404,64", "gasto_maio_gab": "108.634,49", "gasto_junho_gab": "103.768,48", "gasto_jul_gab": "108.159,53", "gasto_agosto_gab": "108.272,04", "gasto_set_gab": "111.647,36", "gasto_out_gab": "111.647,36", "gasto_nov_gab": "545,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Z\u00e9 Silva", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "46 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "42 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/05/1963", "total_gasto_parlamentar": "272.952,50", "total_gasto_gabinete": "1.088.859,17", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.281,74", "gasto_mar_par": "58.030,74", "gasto_abr_par": "51.011,56", "gasto_maio_par": "45.654,35", "gasto_junho_par": "24.752,96", "gasto_jul_par": "20.633,31", "gasto_agosto_par": "16.662,24", "gasto_set_par": "7.130,92", "gasto_out_par": "12.197,76", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.014,11", "gasto_mar_gab": "107.883,21", "gasto_abr_gab": "108.831,65", "gasto_maio_gab": "103.238,92", "gasto_junho_gab": "109.953,60", "gasto_jul_gab": "109.039,66", "gasto_agosto_gab": "111.653,63", "gasto_set_gab": "111.653,63", "gasto_out_gab": "110.576,65", "gasto_nov_gab": "7,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "S\u00e9rgio Brito", "genero": "M", "presenca_plenario": "69 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "13 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "20 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/06/1961", "total_gasto_parlamentar": "350.373,14", "total_gasto_gabinete": "1.114.170,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.654,52", "gasto_mar_par": "52.570,85", "gasto_abr_par": "38.621,82", "gasto_maio_par": "42.077,69", "gasto_junho_par": "34.830,22", "gasto_jul_par": "44.740,63", "gasto_agosto_par": "15.255,91", "gasto_set_par": "11.831,58", "gasto_out_par": "20.879,61", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.637,96", "gasto_mar_gab": "111.607,20", "gasto_abr_gab": "111.538,25", "gasto_maio_gab": "111.538,25", "gasto_junho_gab": "111.179,96", "gasto_jul_gab": "111.280,54", "gasto_agosto_gab": "111.378,74", "gasto_set_gab": "111.647,19", "gasto_out_gab": "110.850,06", "gasto_nov_gab": "1.246,71", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sergio Souza", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/03/1971", "total_gasto_parlamentar": "358.410,70", "total_gasto_gabinete": "1.083.098,44", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.116,97", "gasto_mar_par": "56.387,62", "gasto_abr_par": "54.101,56", "gasto_maio_par": "38.979,42", "gasto_junho_par": "36.334,73", "gasto_jul_par": "28.323,07", "gasto_agosto_par": "27.848,37", "gasto_set_par": "7.279,42", "gasto_out_par": "25.087,44", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.598,82", "gasto_mar_gab": "111.598,82", "gasto_abr_gab": "95.170,25", "gasto_maio_gab": "108.459,16", "gasto_junho_gab": "107.026,01", "gasto_jul_gab": "111.202,02", "gasto_agosto_gab": "111.526,06", "gasto_set_gab": "111.526,06", "gasto_out_gab": "111.526,06", "gasto_nov_gab": "1.285,24", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sebasti\u00e3o Oliveira", "genero": "M", "presenca_plenario": "61 dias", "ausencia_justificada_plenario": "31 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/08/1968", "total_gasto_parlamentar": "368.210,84", "total_gasto_gabinete": "1.105.562,32", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "61.997,85", "gasto_mar_par": "45.761,75", "gasto_abr_par": "40.852,42", "gasto_maio_par": "50.783,90", "gasto_junho_par": "33.153,10", "gasto_jul_par": "37.014,05", "gasto_agosto_par": "32.841,73", "gasto_set_par": "22.279,93", "gasto_out_par": "10.154,47", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.550,40", "gasto_mar_gab": "111.151,62", "gasto_abr_gab": "111.550,40", "gasto_maio_gab": "108.271,62", "gasto_junho_gab": "111.283,71", "gasto_jul_gab": "107.107,52", "gasto_agosto_gab": "111.550,44", "gasto_set_gab": "111.475,23", "gasto_out_gab": "110.070,98", "gasto_nov_gab": "759,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sergio Toledo", "genero": "M", "presenca_plenario": "47 dias", "ausencia_justificada_plenario": "44 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/01/1962", "total_gasto_parlamentar": "288.222,22", "total_gasto_gabinete": "1.115.988,90", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.363,12", "gasto_mar_par": "39.439,74", "gasto_abr_par": "29.762,44", "gasto_maio_par": "40.960,33", "gasto_junho_par": "19.142,21", "gasto_jul_par": "17.310,55", "gasto_agosto_par": "25.965,33", "gasto_set_par": "22.299,28", "gasto_out_par": "23.731,51", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.598,89", "gasto_mar_gab": "111.598,89", "gasto_abr_gab": "111.598,89", "gasto_maio_gab": "111.598,89", "gasto_junho_gab": "111.598,89", "gasto_jul_gab": "111.598,89", "gasto_agosto_gab": "111.598,89", "gasto_set_gab": "111.598,89", "gasto_out_gab": "111.598,89", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Severino Pessoa", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/02/1970", "total_gasto_parlamentar": "349.305,31", "total_gasto_gabinete": "1.087.308,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "40.975,67", "gasto_mar_par": "38.983,26", "gasto_abr_par": "46.528,02", "gasto_maio_par": "51.480,91", "gasto_junho_par": "20.039,00", "gasto_jul_par": "12.962,54", "gasto_agosto_par": "10.449,32", "gasto_set_par": "2,30", "gasto_out_par": "71.435,56", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.456,07", "gasto_mar_gab": "110.847,44", "gasto_abr_gab": "109.624,62", "gasto_maio_gab": "108.039,99", "gasto_junho_gab": "110.681,41", "gasto_jul_gab": "110.195,41", "gasto_agosto_gab": "109.900,71", "gasto_set_gab": "111.249,56", "gasto_out_gab": "101.856,79", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sidney Leite", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/04/1967", "total_gasto_parlamentar": "275.944,45", "total_gasto_gabinete": "1.106.747,78", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.886,24", "gasto_mar_par": "88.152,88", "gasto_abr_par": "54.238,48", "gasto_maio_par": "30.161,65", "gasto_junho_par": "27.619,45", "gasto_jul_par": "17.293,50", "gasto_agosto_par": "2.933,41", "gasto_set_par": "2,45", "gasto_out_par": "10.801,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.906,22", "gasto_mar_gab": "107.595,38", "gasto_abr_gab": "111.241,15", "gasto_maio_gab": "111.325,25", "gasto_junho_gab": "111.562,02", "gasto_jul_gab": "111.659,67", "gasto_agosto_gab": "111.659,67", "gasto_set_gab": "111.591,32", "gasto_out_gab": "107.626,27", "gasto_nov_gab": "206,71", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Silas C\u00e2mara", "genero": "M", "presenca_plenario": "68 dias", "ausencia_justificada_plenario": "16 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/12/1962", "total_gasto_parlamentar": "372.291,46", "total_gasto_gabinete": "1.074.101,37", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.068,31", "gasto_mar_par": "89.746,79", "gasto_abr_par": "26.361,91", "gasto_maio_par": "49.917,31", "gasto_junho_par": "26.004,72", "gasto_jul_par": "3.334,78", "gasto_agosto_par": "49.845,67", "gasto_set_par": "36.031,91", "gasto_out_par": "7.468,31", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.638,64", "gasto_mar_gab": "109.858,49", "gasto_abr_gab": "104.374,60", "gasto_maio_gab": "104.374,60", "gasto_junho_gab": "105.000,60", "gasto_jul_gab": "106.461,25", "gasto_agosto_gab": "107.232,58", "gasto_set_gab": "107.789,66", "gasto_out_gab": "107.692,99", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Silvio Costa Filho", "genero": "M", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/03/1982", "total_gasto_parlamentar": "395.483,24", "total_gasto_gabinete": "1.114.520,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.595,55", "gasto_mar_par": "50.370,63", "gasto_abr_par": "48.544,47", "gasto_maio_par": "44.280,75", "gasto_junho_par": "36.480,91", "gasto_jul_par": "35.984,13", "gasto_agosto_par": "48.988,28", "gasto_set_par": "27.163,19", "gasto_out_par": "37.195,95", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.550,59", "gasto_mar_gab": "111.327,92", "gasto_abr_gab": "110.788,05", "gasto_maio_gab": "111.550,59", "gasto_junho_gab": "111.550,59", "gasto_jul_gab": "111.550,59", "gasto_agosto_gab": "111.550,59", "gasto_set_gab": "111.550,59", "gasto_out_gab": "111.550,59", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "S\u00f3stenes Cavalcante", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "50 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/01/1975", "total_gasto_parlamentar": "301.292,61", "total_gasto_gabinete": "1.110.795,89", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.686,76", "gasto_mar_par": "37.385,24", "gasto_abr_par": "42.574,72", "gasto_maio_par": "34.187,85", "gasto_junho_par": "33.422,21", "gasto_jul_par": "27.180,57", "gasto_agosto_par": "16.640,69", "gasto_set_par": "10.097,79", "gasto_out_par": "28.100,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.471,65", "gasto_mar_gab": "110.392,32", "gasto_abr_gab": "110.901,44", "gasto_maio_gab": "109.919,18", "gasto_junho_gab": "110.898,63", "gasto_jul_gab": "111.435,26", "gasto_agosto_gab": "111.435,26", "gasto_set_gab": "111.435,26", "gasto_out_gab": "111.435,26", "gasto_nov_gab": "667,89", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Subtenente Gonzaga", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "95 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/05/1962", "total_gasto_parlamentar": "322.779,46", "total_gasto_gabinete": "1.107.163,31", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.651,34", "gasto_mar_par": "37.183,66", "gasto_abr_par": "54.538,56", "gasto_maio_par": "43.427,86", "gasto_junho_par": "30.205,10", "gasto_jul_par": "35.399,21", "gasto_agosto_par": "27.745,12", "gasto_set_par": "24.901,42", "gasto_out_par": "22.874,33", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.544,49", "gasto_mar_gab": "111.535,88", "gasto_abr_gab": "110.137,20", "gasto_maio_gab": "111.461,97", "gasto_junho_gab": "109.363,20", "gasto_jul_gab": "110.137,20", "gasto_agosto_gab": "110.137,20", "gasto_set_gab": "110.137,20", "gasto_out_gab": "111.164,48", "gasto_nov_gab": "584,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tadeu Alencar", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "43 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "39 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/04/1963", "total_gasto_parlamentar": "378.169,90", "total_gasto_gabinete": "913.256,03", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.605,24", "gasto_mar_par": "47.035,48", "gasto_abr_par": "53.943,06", "gasto_maio_par": "52.313,50", "gasto_junho_par": "36.506,38", "gasto_jul_par": "38.165,37", "gasto_agosto_par": "29.185,97", "gasto_set_par": "35.584,92", "gasto_out_par": "15.975,43", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "82.100,84", "gasto_mar_gab": "82.100,84", "gasto_abr_gab": "83.823,55", "gasto_maio_gab": "82.100,84", "gasto_junho_gab": "94.672,90", "gasto_jul_gab": "99.931,87", "gasto_agosto_gab": "102.657,96", "gasto_set_gab": "102.657,96", "gasto_out_gab": "101.108,43", "gasto_nov_gab": "718,51", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Stefano Aguiar", "genero": "M", "presenca_plenario": "75 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/03/1976", "total_gasto_parlamentar": "285.738,03", "total_gasto_gabinete": "1.105.220,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.395,67", "gasto_mar_par": "41.449,67", "gasto_abr_par": "36.140,38", "gasto_maio_par": "37.761,02", "gasto_junho_par": "32.186,87", "gasto_jul_par": "29.189,44", "gasto_agosto_par": "19.927,58", "gasto_set_par": "17.465,41", "gasto_out_par": "4.443,71", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.507,96", "gasto_mar_gab": "111.507,96", "gasto_abr_gab": "111.507,96", "gasto_maio_gab": "111.507,96", "gasto_junho_gab": "109.724,62", "gasto_jul_gab": "109.724,62", "gasto_agosto_gab": "109.724,62", "gasto_set_gab": "109.724,62", "gasto_out_gab": "108.781,88", "gasto_nov_gab": "500,62", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tiago Dimas", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "1 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/08/1988", "total_gasto_parlamentar": "339.544,34", "total_gasto_gabinete": "1.093.177,33", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.885,58", "gasto_mar_par": "64.235,29", "gasto_abr_par": "20.107,35", "gasto_maio_par": "54.312,34", "gasto_junho_par": "27.029,27", "gasto_jul_par": "25.908,66", "gasto_agosto_par": "11.604,28", "gasto_set_par": "48.026,14", "gasto_out_par": "14.528,62", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.190,74", "gasto_mar_gab": "109.190,74", "gasto_abr_gab": "108.805,07", "gasto_maio_gab": "109.190,74", "gasto_junho_gab": "110.517,32", "gasto_jul_gab": "111.287,52", "gasto_agosto_gab": "109.789,26", "gasto_set_gab": "103.714,49", "gasto_out_gab": "110.484,48", "gasto_nov_gab": "5.699,75", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tiririca", "genero": "M", "presenca_plenario": "69 dias", "ausencia_justificada_plenario": "21 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/05/1965", "total_gasto_parlamentar": "193.770,82", "total_gasto_gabinete": "1.094.487,90", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "20.999,68", "gasto_mar_par": "20.819,91", "gasto_abr_par": "28.371,73", "gasto_maio_par": "22.736,94", "gasto_junho_par": "25.748,36", "gasto_jul_par": "27.555,21", "gasto_agosto_par": "15.056,32", "gasto_set_par": "13.606,42", "gasto_out_par": "8.132,07", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.143,93", "gasto_mar_gab": "111.048,44", "gasto_abr_gab": "111.598,88", "gasto_maio_gab": "111.598,88", "gasto_junho_gab": "111.598,88", "gasto_jul_gab": "111.598,88", "gasto_agosto_gab": "105.364,04", "gasto_set_gab": "104.696,02", "gasto_out_gab": "104.696,02", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tito", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/11/1976", "total_gasto_parlamentar": "278.641,02", "total_gasto_gabinete": "1.115.576,55", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.777,19", "gasto_mar_par": "27.564,37", "gasto_abr_par": "81.946,39", "gasto_maio_par": "31.159,96", "gasto_junho_par": "12.029,60", "gasto_jul_par": "20.240,56", "gasto_agosto_par": "18.796,03", "gasto_set_par": "10.779,49", "gasto_out_par": "12.788,08", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.587,05", "gasto_mar_gab": "111.587,05", "gasto_abr_gab": "111.498,03", "gasto_maio_gab": "111.564,01", "gasto_junho_gab": "111.550,67", "gasto_jul_gab": "111.550,67", "gasto_agosto_gab": "111.550,67", "gasto_set_gab": "111.550,67", "gasto_out_gab": "111.550,68", "gasto_nov_gab": "1.058,05", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tiago Mitraud", "genero": "M", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "107 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/08/1986", "total_gasto_parlamentar": "27.647,47", "total_gasto_gabinete": "408.211,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "3.135,34", "gasto_mar_par": "2.309,40", "gasto_abr_par": "8.067,83", "gasto_maio_par": "2.560,68", "gasto_junho_par": "4.398,55", "gasto_jul_par": "2.855,86", "gasto_agosto_par": "216,89", "gasto_set_par": "191,77", "gasto_out_par": "344,58", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "31.959,96", "gasto_mar_gab": "43.996,79", "gasto_abr_gab": "55.384,47", "gasto_maio_gab": "52.593,10", "gasto_junho_gab": "56.148,88", "gasto_jul_gab": "53.361,59", "gasto_agosto_gab": "43.944,69", "gasto_set_gab": "14.691,41", "gasto_out_gab": "21.331,71", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "T\u00falio Gad\u00ealha", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "53 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "61 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/11/1987", "total_gasto_parlamentar": "384.141,87", "total_gasto_gabinete": "1.104.734,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.060,63", "gasto_mar_par": "55.862,54", "gasto_abr_par": "59.826,44", "gasto_maio_par": "51.086,03", "gasto_junho_par": "34.741,72", "gasto_jul_par": "31.903,99", "gasto_agosto_par": "31.005,22", "gasto_set_par": "24.904,26", "gasto_out_par": "33.878,06", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.985,67", "gasto_mar_gab": "111.288,65", "gasto_abr_gab": "111.665,84", "gasto_maio_gab": "110.232,48", "gasto_junho_gab": "110.955,10", "gasto_jul_gab": "108.096,17", "gasto_agosto_gab": "108.686,96", "gasto_set_gab": "111.593,09", "gasto_out_gab": "109.795,26", "gasto_nov_gab": "5.671,42", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Uldurico Junior", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/01/1992", "total_gasto_parlamentar": "401.869,80", "total_gasto_gabinete": "1.096.172,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.129,50", "gasto_mar_par": "29.853,85", "gasto_abr_par": "19.410,55", "gasto_maio_par": "79.759,43", "gasto_junho_par": "25.244,16", "gasto_jul_par": "35.620,95", "gasto_agosto_par": "73.478,81", "gasto_set_par": "37.352,03", "gasto_out_par": "10.205,83", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.663,55", "gasto_mar_gab": "110.707,30", "gasto_abr_gab": "108.692,27", "gasto_maio_gab": "109.378,89", "gasto_junho_gab": "109.378,89", "gasto_jul_gab": "109.378,89", "gasto_agosto_gab": "109.378,89", "gasto_set_gab": "110.140,36", "gasto_out_gab": "110.270,55", "gasto_nov_gab": "46.138,18", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Valmir Assun\u00e7\u00e3o", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/12/1964", "total_gasto_parlamentar": "363.239,05", "total_gasto_gabinete": "1.102.047,27", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "46.537,39", "gasto_mar_par": "44.131,60", "gasto_abr_par": "36.050,94", "gasto_maio_par": "48.258,75", "gasto_junho_par": "38.814,68", "gasto_jul_par": "34.071,61", "gasto_agosto_par": "34.806,12", "gasto_set_par": "17.856,95", "gasto_out_par": "18.203,94", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.617,19", "gasto_mar_gab": "111.476,50", "gasto_abr_gab": "111.617,19", "gasto_maio_gab": "111.617,19", "gasto_junho_gab": "110.585,18", "gasto_jul_gab": "104.425,66", "gasto_agosto_gab": "106.305,67", "gasto_set_gab": "111.392,75", "gasto_out_gab": "111.392,75", "gasto_nov_gab": "111,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Toninho Wandscheer", "genero": "M", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/08/1950", "total_gasto_parlamentar": "306.818,62", "total_gasto_gabinete": "1.090.237,69", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.307,55", "gasto_mar_par": "48.754,02", "gasto_abr_par": "33.128,88", "gasto_maio_par": "48.076,79", "gasto_junho_par": "24.222,67", "gasto_jul_par": "17.864,61", "gasto_agosto_par": "13.310,97", "gasto_set_par": "5.376,98", "gasto_out_par": "34.422,79", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.665,71", "gasto_mar_gab": "111.665,71", "gasto_abr_gab": "106.352,43", "gasto_maio_gab": "111.665,71", "gasto_junho_gab": "103.305,77", "gasto_jul_gab": "105.808,24", "gasto_agosto_gab": "109.253,63", "gasto_set_gab": "109.427,39", "gasto_out_gab": "109.427,39", "gasto_nov_gab": "575,57", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vaidon Oliveira", "genero": "M", "presenca_plenario": "54 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/04/1975", "total_gasto_parlamentar": "218.995,33", "total_gasto_gabinete": "1.095.274,98", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.615,45", "gasto_mar_par": "43.405,02", "gasto_abr_par": "60.084,33", "gasto_maio_par": "40.762,03", "gasto_junho_par": "222,00", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "7.500,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.860,77", "gasto_mar_gab": "111.028,88", "gasto_abr_gab": "105.419,03", "gasto_maio_gab": "109.585,62", "gasto_junho_gab": "105.124,91", "gasto_jul_gab": "111.562,77", "gasto_agosto_gab": "111.562,77", "gasto_set_gab": "111.562,77", "gasto_out_gab": "106.932,00", "gasto_nov_gab": "628,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vander Loubet", "genero": "M", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/01/1964", "total_gasto_parlamentar": "319.765,60", "total_gasto_gabinete": "1.102.777,75", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.639,23", "gasto_mar_par": "37.451,17", "gasto_abr_par": "41.545,38", "gasto_maio_par": "39.976,96", "gasto_junho_par": "38.451,69", "gasto_jul_par": "27.215,78", "gasto_agosto_par": "9.051,50", "gasto_set_par": "4.483,21", "gasto_out_par": "37.732,84", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.298,47", "gasto_mar_gab": "107.298,47", "gasto_abr_gab": "111.659,80", "gasto_maio_gab": "110.642,16", "gasto_junho_gab": "111.659,80", "gasto_jul_gab": "111.659,80", "gasto_agosto_gab": "111.659,80", "gasto_set_gab": "111.659,80", "gasto_out_gab": "111.659,80", "gasto_nov_gab": "792,74", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vanderlei Macris", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "24 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/05/1950", "total_gasto_parlamentar": "387.872,53", "total_gasto_gabinete": "1.100.112,80", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.010,69", "gasto_mar_par": "35.983,56", "gasto_abr_par": "34.362,74", "gasto_maio_par": "33.429,65", "gasto_junho_par": "43.973,37", "gasto_jul_par": "39.405,44", "gasto_agosto_par": "37.712,64", "gasto_set_par": "27.149,77", "gasto_out_par": "36.103,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.453,91", "gasto_mar_gab": "111.586,33", "gasto_abr_gab": "111.659,71", "gasto_maio_gab": "111.659,71", "gasto_junho_gab": "111.659,71", "gasto_jul_gab": "107.850,57", "gasto_agosto_gab": "109.854,64", "gasto_set_gab": "109.269,77", "gasto_out_gab": "108.848,68", "gasto_nov_gab": "382,12", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vav\u00e1 Martins", "genero": "M", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/06/1982", "total_gasto_parlamentar": "297.239,55", "total_gasto_gabinete": "1.110.283,01", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "18.160,99", "gasto_mar_par": "85.161,64", "gasto_abr_par": "23.536,01", "gasto_maio_par": "31.772,02", "gasto_junho_par": "37.453,18", "gasto_jul_par": "15.004,74", "gasto_agosto_par": "9.785,52", "gasto_set_par": "3.587,11", "gasto_out_par": "59.602,81", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.426,50", "gasto_mar_gab": "110.051,36", "gasto_abr_gab": "111.574,66", "gasto_maio_gab": "111.574,66", "gasto_junho_gab": "111.324,34", "gasto_jul_gab": "111.574,66", "gasto_agosto_gab": "111.574,66", "gasto_set_gab": "111.574,66", "gasto_out_gab": "111.574,66", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vermelho", "genero": "M", "presenca_plenario": "85 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/03/1959", "total_gasto_parlamentar": "357.623,22", "total_gasto_gabinete": "1.097.570,35", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.014,91", "gasto_mar_par": "46.849,79", "gasto_abr_par": "52.721,83", "gasto_maio_par": "40.603,35", "gasto_junho_par": "37.782,35", "gasto_jul_par": "27.881,30", "gasto_agosto_par": "18.738,35", "gasto_set_par": "27.472,39", "gasto_out_par": "27.447,81", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.830,28", "gasto_mar_gab": "109.428,11", "gasto_abr_gab": "109.592,25", "gasto_maio_gab": "104.631,08", "gasto_junho_gab": "110.331,11", "gasto_jul_gab": "110.331,11", "gasto_agosto_gab": "110.588,22", "gasto_set_gab": "111.659,52", "gasto_out_gab": "111.659,52", "gasto_nov_gab": "1.714,68", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vicentinho", "genero": "M", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/04/1956", "total_gasto_parlamentar": "302.994,99", "total_gasto_gabinete": "1.115.080,20", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.730,27", "gasto_mar_par": "71.585,86", "gasto_abr_par": "45.465,67", "gasto_maio_par": "35.951,02", "gasto_junho_par": "34.562,44", "gasto_jul_par": "36.569,02", "gasto_agosto_par": "17.307,06", "gasto_set_par": "5.656,42", "gasto_out_par": "8.665,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.508,02", "gasto_mar_gab": "111.508,02", "gasto_abr_gab": "111.508,02", "gasto_maio_gab": "111.508,02", "gasto_junho_gab": "111.508,02", "gasto_jul_gab": "111.508,02", "gasto_agosto_gab": "111.508,02", "gasto_set_gab": "111.508,02", "gasto_out_gab": "111.508,02", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vilson da Fetaemg", "genero": "M", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/05/1957", "total_gasto_parlamentar": "248.699,02", "total_gasto_gabinete": "1.038.806,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "12.202,47", "gasto_mar_par": "12.981,84", "gasto_abr_par": "38.383,43", "gasto_maio_par": "35.640,68", "gasto_junho_par": "48.646,12", "gasto_jul_par": "35.184,80", "gasto_agosto_par": "19.061,99", "gasto_set_par": "16.192,22", "gasto_out_par": "11.829,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "100.801,90", "gasto_mar_gab": "99.965,01", "gasto_abr_gab": "110.925,72", "gasto_maio_gab": "103.710,64", "gasto_junho_gab": "105.055,83", "gasto_jul_gab": "105.194,90", "gasto_agosto_gab": "109.355,65", "gasto_set_gab": "108.535,78", "gasto_out_gab": "94.458,74", "gasto_nov_gab": "4.712,06", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vinicius Carvalho", "genero": "M", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/01/1966", "total_gasto_parlamentar": "340.688,73", "total_gasto_gabinete": "1.063.351,76", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.581,43", "gasto_mar_par": "57.042,94", "gasto_abr_par": "36.753,20", "gasto_maio_par": "42.691,74", "gasto_junho_par": "39.290,07", "gasto_jul_par": "35.365,86", "gasto_agosto_par": "18.744,31", "gasto_set_par": "15.224,99", "gasto_out_par": "13.918,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "103.616,36", "gasto_mar_gab": "103.616,36", "gasto_abr_gab": "104.709,37", "gasto_maio_gab": "103.616,36", "gasto_junho_gab": "105.399,70", "gasto_jul_gab": "107.051,56", "gasto_agosto_gab": "110.786,16", "gasto_set_gab": "110.786,16", "gasto_out_gab": "110.153,37", "gasto_nov_gab": "403,39", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vicentinho J\u00fanior", "genero": "M", "presenca_plenario": "69 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "23 dias", "presenca_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "23 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/04/1985", "total_gasto_parlamentar": "407.540,10", "total_gasto_gabinete": "1.070.076,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "39.572,89", "gasto_mar_par": "42.368,97", "gasto_abr_par": "30.327,75", "gasto_maio_par": "39.808,60", "gasto_junho_par": "41.871,00", "gasto_jul_par": "42.317,27", "gasto_agosto_par": "33.618,36", "gasto_set_par": "50.378,82", "gasto_out_par": "50.000,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.881,51", "gasto_mar_gab": "111.497,27", "gasto_abr_gab": "111.354,02", "gasto_maio_gab": "111.034,88", "gasto_junho_gab": "111.014,26", "gasto_jul_gab": "108.081,62", "gasto_agosto_gab": "98.361,27", "gasto_set_gab": "100.031,52", "gasto_out_gab": "96.342,33", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vinicius Poit", "genero": "M", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "31/01/1986", "total_gasto_parlamentar": "189.090,62", "total_gasto_gabinete": "653.485,14", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "19.119,82", "gasto_mar_par": "20.091,36", "gasto_abr_par": "18.953,40", "gasto_maio_par": "22.529,20", "gasto_junho_par": "13.634,91", "gasto_jul_par": "18.453,31", "gasto_agosto_par": "20.492,33", "gasto_set_par": "19.267,75", "gasto_out_par": "18.116,72", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "67.693,70", "gasto_mar_gab": "68.191,96", "gasto_abr_gab": "70.848,78", "gasto_maio_gab": "63.479,21", "gasto_junho_gab": "70.848,78", "gasto_jul_gab": "70.848,78", "gasto_agosto_gab": "56.804,65", "gasto_set_gab": "51.380,32", "gasto_out_gab": "64.864,36", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vinicius Farah", "genero": "M", "presenca_plenario": "47 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "18 dias", "presenca_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "29 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/06/1965", "total_gasto_parlamentar": "204.118,87", "total_gasto_gabinete": "685.910,01", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "63.507,53", "gasto_maio_par": "8.158,18", "gasto_junho_par": "16.857,35", "gasto_jul_par": "26.990,19", "gasto_agosto_par": "4.635,32", "gasto_set_par": "3,53", "gasto_out_par": "83.285,68", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "80.703,13", "gasto_maio_gab": "55.157,49", "gasto_junho_gab": "106.463,12", "gasto_jul_gab": "111.562,45", "gasto_agosto_gab": "109.355,91", "gasto_set_gab": "111.374,46", "gasto_out_gab": "111.293,45", "gasto_nov_gab": "681,09", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Waldenor Pereira", "genero": "M", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "32 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/03/1954", "total_gasto_parlamentar": "274.803,54", "total_gasto_gabinete": "1.107.206,78", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.501,52", "gasto_mar_par": "49.047,12", "gasto_abr_par": "42.594,78", "gasto_maio_par": "41.518,06", "gasto_junho_par": "26.126,51", "gasto_jul_par": "17.743,64", "gasto_agosto_par": "6.816,73", "gasto_set_par": "7.094,89", "gasto_out_par": "11.213,89", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.659,64", "gasto_mar_gab": "111.659,64", "gasto_abr_gab": "110.466,03", "gasto_maio_gab": "110.105,78", "gasto_junho_gab": "110.331,21", "gasto_jul_gab": "110.331,21", "gasto_agosto_gab": "110.331,21", "gasto_set_gab": "110.331,21", "gasto_out_gab": "110.331,21", "gasto_nov_gab": "579,78", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vitor Lippi", "genero": "M", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/05/1959", "total_gasto_parlamentar": "319.291,00", "total_gasto_gabinete": "1.029.677,80", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.569,74", "gasto_mar_par": "36.922,21", "gasto_abr_par": "47.864,03", "gasto_maio_par": "49.406,16", "gasto_junho_par": "26.402,16", "gasto_jul_par": "27.593,94", "gasto_agosto_par": "26.251,12", "gasto_set_par": "26.683,06", "gasto_out_par": "20.513,25", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "101.487,37", "gasto_mar_gab": "102.816,16", "gasto_abr_gab": "107.511,90", "gasto_maio_gab": "107.061,86", "gasto_junho_gab": "107.668,44", "gasto_jul_gab": "100.367,15", "gasto_agosto_gab": "100.425,85", "gasto_set_gab": "100.425,85", "gasto_out_gab": "100.425,85", "gasto_nov_gab": "198,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Walter Alves", "genero": "M", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/02/1980", "total_gasto_parlamentar": "317.763,78", "total_gasto_gabinete": "1.110.706,61", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "52.068,25", "gasto_mar_par": "43.693,12", "gasto_abr_par": "58.625,31", "gasto_maio_par": "58.063,77", "gasto_junho_par": "36.037,87", "gasto_jul_par": "19.606,30", "gasto_agosto_par": "21.869,88", "gasto_set_par": "3.500,01", "gasto_out_par": "7.812,68", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.758,36", "gasto_mar_gab": "111.338,08", "gasto_abr_gab": "111.338,08", "gasto_maio_gab": "111.338,08", "gasto_junho_gab": "111.338,08", "gasto_jul_gab": "111.338,08", "gasto_agosto_gab": "111.338,08", "gasto_set_gab": "111.338,08", "gasto_out_gab": "111.338,08", "gasto_nov_gab": "211,14", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Wellington Roberto", "genero": "M", "presenca_plenario": "64 dias", "ausencia_justificada_plenario": "27 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/05/1959", "total_gasto_parlamentar": "363.026,31", "total_gasto_gabinete": "1.108.253,01", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.571,50", "gasto_mar_par": "45.460,46", "gasto_abr_par": "47.674,96", "gasto_maio_par": "46.200,51", "gasto_junho_par": "32.937,83", "gasto_jul_par": "37.926,77", "gasto_agosto_par": "12.640,71", "gasto_set_par": "33.901,72", "gasto_out_par": "30.022,48", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.507,89", "gasto_mar_gab": "110.523,07", "gasto_abr_gab": "110.382,39", "gasto_maio_gab": "107.146,56", "gasto_junho_gab": "111.153,65", "gasto_jul_gab": "111.507,89", "gasto_agosto_gab": "111.507,89", "gasto_set_gab": "111.507,89", "gasto_out_gab": "111.507,89", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Weliton Prado", "genero": "M", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "96 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "23 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/08/1975", "total_gasto_parlamentar": "215.735,14", "total_gasto_gabinete": "1.100.802,77", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.215,79", "gasto_mar_par": "38.327,43", "gasto_abr_par": "23.458,59", "gasto_maio_par": "43.865,45", "gasto_junho_par": "9.586,59", "gasto_jul_par": "1.947,66", "gasto_agosto_par": "5.313,92", "gasto_set_par": "389,88", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.917,52", "gasto_mar_gab": "111.253,88", "gasto_abr_gab": "111.288,73", "gasto_maio_gab": "110.595,57", "gasto_junho_gab": "111.345,91", "gasto_jul_gab": "110.034,83", "gasto_agosto_gab": "111.544,46", "gasto_set_gab": "111.082,65", "gasto_out_gab": "111.571,47", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"}
]