[
{"nome": "Adriana Ventura", "genero": "F", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "75 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/03/1969", "total_gasto_parlamentar": "32.744,36", "total_gasto_gabinete": "458.319,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "11.201,41", "gasto_mar_par": "6,17", "gasto_abr_par": "2.012,14", "gasto_maio_par": "12.078,93", "gasto_junho_par": "3.326,52", "gasto_jul_par": "2.525,67", "gasto_agosto_par": "464,61", "gasto_set_par": "481,48", "gasto_out_par": "555,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "47.876,22", "gasto_mar_gab": "45.155,54", "gasto_abr_gab": "50.501,69", "gasto_maio_gab": "47.484,47", "gasto_junho_gab": "47.810,20", "gasto_jul_gab": "53.606,39", "gasto_agosto_gab": "43.951,57", "gasto_set_gab": "36.862,01", "gasto_out_gab": "38.831,64", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Benedita da Silva", "genero": "F", "presenca_plenario": "45 dias", "ausencia_justificada_plenario": "47 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/04/1942", "total_gasto_parlamentar": "278.916,75", "total_gasto_gabinete": "1.114.575,79", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.708,62", "gasto_mar_par": "32.332,80", "gasto_abr_par": "42.904,22", "gasto_maio_par": "38.159,47", "gasto_junho_par": "28.769,87", "gasto_jul_par": "17.965,43", "gasto_agosto_par": "15.365,95", "gasto_set_par": "9.555,15", "gasto_out_par": "28.558,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.448,24", "gasto_mar_gab": "111.228,98", "gasto_abr_gab": "111.228,98", "gasto_maio_gab": "111.228,98", "gasto_junho_gab": "111.354,55", "gasto_jul_gab": "111.647,54", "gasto_agosto_gab": "111.647,54", "gasto_set_gab": "111.647,54", "gasto_out_gab": "111.647,54", "gasto_nov_gab": "1.048,07", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Angela Amin", "genero": "F", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "61 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/12/1953", "total_gasto_parlamentar": "335.539,85", "total_gasto_gabinete": "1.087.642,74", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.149,40", "gasto_mar_par": "54.673,99", "gasto_abr_par": "45.917,82", "gasto_maio_par": "50.177,80", "gasto_junho_par": "36.925,47", "gasto_jul_par": "34.965,84", "gasto_agosto_par": "19.369,26", "gasto_set_par": "7.069,38", "gasto_out_par": "9.738,31", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.010,60", "gasto_mar_gab": "110.962,23", "gasto_abr_gab": "109.111,95", "gasto_maio_gab": "109.111,95", "gasto_junho_gab": "108.914,61", "gasto_jul_gab": "107.061,71", "gasto_agosto_gab": "107.061,71", "gasto_set_gab": "107.061,71", "gasto_out_gab": "110.877,26", "gasto_nov_gab": "131,99", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Aline Gurgel", "genero": "F", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "25/11/1980", "total_gasto_parlamentar": "425.828,00", "total_gasto_gabinete": "1.109.475,15", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "55.902,66", "gasto_mar_par": "41.953,93", "gasto_abr_par": "74.755,05", "gasto_maio_par": "40.253,23", "gasto_junho_par": "10.460,16", "gasto_jul_par": "40.552,36", "gasto_agosto_par": "44.238,07", "gasto_set_par": "50.064,19", "gasto_out_par": "24.731,56", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.160,99", "gasto_mar_gab": "111.429,20", "gasto_abr_gab": "111.429,20", "gasto_maio_gab": "111.429,20", "gasto_junho_gab": "111.429,20", "gasto_jul_gab": "111.429,20", "gasto_agosto_gab": "111.429,20", "gasto_set_gab": "109.688,29", "gasto_out_gab": "108.621,49", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Aline Sleutjes", "genero": "F", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "25 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/07/1979", "total_gasto_parlamentar": "266.844,87", "total_gasto_gabinete": "1.047.581,56", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.340,70", "gasto_mar_par": "44.589,79", "gasto_abr_par": "62.024,69", "gasto_maio_par": "28.504,61", "gasto_junho_par": "25.909,67", "gasto_jul_par": "20.829,47", "gasto_agosto_par": "10.742,51", "gasto_set_par": "4.466,72", "gasto_out_par": "8.102,19", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.823,39", "gasto_mar_gab": "108.054,31", "gasto_abr_gab": "104.407,00", "gasto_maio_gab": "102.862,93", "gasto_junho_gab": "105.903,30", "gasto_jul_gab": "107.141,12", "gasto_agosto_gab": "104.241,48", "gasto_set_gab": "105.514,93", "gasto_out_gab": "93.070,21", "gasto_nov_gab": "616,42", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Al\u00ea Silva", "genero": "F", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "54 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/07/1974", "total_gasto_parlamentar": "256.412,00", "total_gasto_gabinete": "757.373,84", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "26.068,76", "gasto_mar_par": "54.557,47", "gasto_abr_par": "39.369,73", "gasto_maio_par": "38.257,92", "gasto_junho_par": "21.249,25", "gasto_jul_par": "15.093,79", "gasto_agosto_par": "19.228,94", "gasto_set_par": "15.225,62", "gasto_out_par": "5.513,30", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "71.163,83", "gasto_mar_gab": "70.424,23", "gasto_abr_gab": "75.507,41", "gasto_maio_gab": "71.271,43", "gasto_junho_gab": "78.795,10", "gasto_jul_gab": "74.373,30", "gasto_agosto_gab": "79.377,41", "gasto_set_gab": "79.377,41", "gasto_out_gab": "83.691,96", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bia Kicis", "genero": "F", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "56 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "19/09/1961", "total_gasto_parlamentar": "217.096,60", "total_gasto_gabinete": "1.114.049,30", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.724,28", "gasto_mar_par": "26.105,29", "gasto_abr_par": "29.874,33", "gasto_maio_par": "27.799,70", "gasto_junho_par": "15.473,15", "gasto_jul_par": "16.116,39", "gasto_agosto_par": "14.243,78", "gasto_set_par": "13.146,49", "gasto_out_par": "22.163,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.271,47", "gasto_mar_gab": "111.271,47", "gasto_abr_gab": "111.271,47", "gasto_maio_gab": "111.271,47", "gasto_junho_gab": "111.538,39", "gasto_jul_gab": "111.538,39", "gasto_agosto_gab": "111.538,39", "gasto_set_gab": "111.538,39", "gasto_out_gab": "111.538,39", "gasto_nov_gab": "1.258,96", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "\u00c1urea Carolina", "genero": "F", "presenca_plenario": "75 dias", "ausencia_justificada_plenario": "17 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/11/1983", "total_gasto_parlamentar": "297.751,16", "total_gasto_gabinete": "1.106.538,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "17.211,99", "gasto_mar_par": "32.300,99", "gasto_abr_par": "47.628,80", "gasto_maio_par": "50.919,99", "gasto_junho_par": "36.660,42", "gasto_jul_par": "25.545,07", "gasto_agosto_par": "22.852,05", "gasto_set_par": "27.143,68", "gasto_out_par": "22.010,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.320,03", "gasto_mar_gab": "111.502,08", "gasto_abr_gab": "111.502,08", "gasto_maio_gab": "111.502,08", "gasto_junho_gab": "111.499,25", "gasto_jul_gab": "111.417,08", "gasto_agosto_gab": "111.417,08", "gasto_set_gab": "111.417,08", "gasto_out_gab": "105.478,47", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Alice Portugal", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "70 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "28 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "16/05/1959", "total_gasto_parlamentar": "380.746,29", "total_gasto_gabinete": "1.103.738,12", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.974,10", "gasto_mar_par": "45.630,28", "gasto_abr_par": "44.643,22", "gasto_maio_par": "30.967,04", "gasto_junho_par": "33.926,95", "gasto_jul_par": "26.133,78", "gasto_agosto_par": "37.427,88", "gasto_set_par": "27.482,05", "gasto_out_par": "33.668,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.762,68", "gasto_mar_gab": "110.837,35", "gasto_abr_gab": "110.137,04", "gasto_maio_gab": "110.137,04", "gasto_junho_gab": "110.137,04", "gasto_jul_gab": "110.137,04", "gasto_agosto_gab": "110.131,96", "gasto_set_gab": "111.046,92", "gasto_out_gab": "111.046,92", "gasto_nov_gab": "48,23", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Bruna Furlan", "genero": "F", "presenca_plenario": "39 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/04/1983", "total_gasto_parlamentar": "77.114,78", "total_gasto_gabinete": "986.727,25", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "15.234,17", "gasto_mar_par": "17.325,26", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "17.939,40", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "283,61", "gasto_set_par": "5.769,80", "gasto_out_par": "6.302,20", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "103.337,22", "gasto_mar_gab": "104.665,63", "gasto_abr_gab": "89.553,78", "gasto_maio_gab": "85.126,66", "gasto_junho_gab": "105.191,41", "gasto_jul_gab": "111.416,96", "gasto_agosto_gab": "104.020,17", "gasto_set_gab": "87.826,95", "gasto_out_gab": "93.579,66", "gasto_nov_gab": "1.448,19", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carla Dickson", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "62 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/07/1976", "total_gasto_parlamentar": "321.096,04", "total_gasto_gabinete": "1.112.342,45", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.761,07", "gasto_mar_par": "52.267,87", "gasto_abr_par": "38.231,83", "gasto_maio_par": "31.382,92", "gasto_junho_par": "32.701,13", "gasto_jul_par": "15.878,04", "gasto_agosto_par": "19.847,11", "gasto_set_par": "20.700,30", "gasto_out_par": "40.204,82", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.271,39", "gasto_mar_gab": "111.271,39", "gasto_abr_gab": "111.271,39", "gasto_maio_gab": "111.271,39", "gasto_junho_gab": "110.132,42", "gasto_jul_gab": "111.538,26", "gasto_agosto_gab": "111.238,30", "gasto_set_gab": "111.538,26", "gasto_out_gab": "111.538,26", "gasto_nov_gab": "534,76", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carla Zambelli", "genero": "F", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/07/1980", "total_gasto_parlamentar": "275.642,88", "total_gasto_gabinete": "1.095.690,52", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.694,44", "gasto_mar_par": "28.196,83", "gasto_abr_par": "51.011,16", "gasto_maio_par": "21.729,23", "gasto_junho_par": "22.816,95", "gasto_jul_par": "21.987,75", "gasto_agosto_par": "14.571,57", "gasto_set_par": "14.918,40", "gasto_out_par": "31.400,35", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.299,27", "gasto_mar_gab": "110.215,67", "gasto_abr_gab": "108.206,27", "gasto_maio_gab": "105.302,52", "gasto_junho_gab": "105.657,79", "gasto_jul_gab": "108.726,99", "gasto_agosto_gab": "111.400,84", "gasto_set_gab": "111.665,78", "gasto_out_gab": "111.665,78", "gasto_nov_gab": "1.005,67", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Carmen Zanotto", "genero": "F", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "62 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/10/1962", "total_gasto_parlamentar": "239.101,91", "total_gasto_gabinete": "981.103,21", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.801,18", "gasto_mar_par": "31.514,98", "gasto_abr_par": "35.066,26", "gasto_maio_par": "30.373,86", "gasto_junho_par": "31.040,14", "gasto_jul_par": "26.674,03", "gasto_agosto_par": "14.544,84", "gasto_set_par": "11.565,37", "gasto_out_par": "14.136,01", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "102.247,05", "gasto_mar_gab": "101.219,81", "gasto_abr_gab": "102.930,96", "gasto_maio_gab": "102.930,96", "gasto_junho_gab": "101.603,76", "gasto_jul_gab": "86.458,75", "gasto_agosto_gab": "91.918,18", "gasto_set_gab": "92.236,93", "gasto_out_gab": "97.802,61", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Chris Tonietto", "genero": "F", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/05/1991", "total_gasto_parlamentar": "133.178,31", "total_gasto_gabinete": "789.351,13", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "10.173,11", "gasto_mar_par": "9.970,30", "gasto_abr_par": "12.050,51", "gasto_maio_par": "13.872,46", "gasto_junho_par": "19.466,91", "gasto_jul_par": "25.628,43", "gasto_agosto_par": "11.169,95", "gasto_set_par": "3.255,31", "gasto_out_par": "15.855,62", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "69.101,84", "gasto_mar_gab": "69.101,84", "gasto_abr_gab": "76.266,55", "gasto_maio_gab": "71.632,90", "gasto_junho_gab": "85.504,27", "gasto_jul_gab": "88.597,50", "gasto_agosto_gab": "88.597,50", "gasto_set_gab": "88.597,50", "gasto_out_gab": "82.910,48", "gasto_nov_gab": "366,11", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Caroline de Toni", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "45 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "11 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/09/1986", "total_gasto_parlamentar": "108.667,23", "total_gasto_gabinete": "910.528,01", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "10.066,51", "gasto_mar_par": "14.101,09", "gasto_abr_par": "24.174,38", "gasto_maio_par": "11.285,98", "gasto_junho_par": "15.473,46", "gasto_jul_par": "14.468,42", "gasto_agosto_par": "7.103,83", "gasto_set_par": "3.096,89", "gasto_out_par": "5.223,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "86.627,52", "gasto_mar_gab": "88.148,33", "gasto_abr_gab": "96.367,63", "gasto_maio_gab": "92.593,08", "gasto_junho_gab": "96.367,63", "gasto_jul_gab": "93.146,11", "gasto_agosto_gab": "92.800,95", "gasto_set_gab": "92.800,95", "gasto_out_gab": "87.409,42", "gasto_nov_gab": "2.095,58", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Celina Le\u00e3o", "genero": "F", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "19 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "23 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/03/1977", "total_gasto_parlamentar": "101.582,40", "total_gasto_gabinete": "1.102.763,97", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "11.101,64", "gasto_mar_par": "13.853,72", "gasto_abr_par": "17.835,36", "gasto_maio_par": "18.215,77", "gasto_junho_par": "15.949,33", "gasto_jul_par": "14.392,13", "gasto_agosto_par": "6.642,14", "gasto_set_par": "2.402,27", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.840,11", "gasto_mar_gab": "110.489,74", "gasto_abr_gab": "110.401,05", "gasto_maio_gab": "109.406,57", "gasto_junho_gab": "109.266,63", "gasto_jul_gab": "109.432,72", "gasto_agosto_gab": "110.798,51", "gasto_set_gab": "110.798,51", "gasto_out_gab": "110.798,51", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Clarissa Garotinho", "genero": "F", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "37 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/07/1982", "total_gasto_parlamentar": "297.350,01", "total_gasto_gabinete": "1.112.908,07", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "16.907,30", "gasto_mar_par": "54.747,61", "gasto_abr_par": "57.969,92", "gasto_maio_par": "49.861,80", "gasto_junho_par": "53.352,84", "gasto_jul_par": "20.869,99", "gasto_agosto_par": "15.804,77", "gasto_set_par": "9.631,78", "gasto_out_par": "10.118,65", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.319,03", "gasto_mar_gab": "110.945,19", "gasto_abr_gab": "111.532,21", "gasto_maio_gab": "111.532,21", "gasto_junho_gab": "111.532,21", "gasto_jul_gab": "111.532,21", "gasto_agosto_gab": "111.532,21", "gasto_set_gab": "111.532,21", "gasto_out_gab": "111.532,21", "gasto_nov_gab": "113,66", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Christiane de Souza Yared", "genero": "F", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/02/1960", "total_gasto_parlamentar": "330.359,44", "total_gasto_gabinete": "1.091.077,27", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.324,43", "gasto_mar_par": "35.762,57", "gasto_abr_par": "41.149,82", "gasto_maio_par": "54.189,41", "gasto_junho_par": "32.246,76", "gasto_jul_par": "23.122,06", "gasto_agosto_par": "18.987,00", "gasto_set_par": "15.446,67", "gasto_out_par": "40.295,66", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.772,44", "gasto_mar_gab": "108.772,44", "gasto_abr_gab": "108.366,22", "gasto_maio_gab": "108.772,44", "gasto_junho_gab": "104.176,55", "gasto_jul_gab": "111.586,94", "gasto_agosto_gab": "111.586,94", "gasto_set_gab": "111.586,94", "gasto_out_gab": "108.683,92", "gasto_nov_gab": "877,76", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Daniela do Waguinho", "genero": "F", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "42 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/02/1976", "total_gasto_parlamentar": "309.318,38", "total_gasto_gabinete": "1.097.670,85", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.604,61", "gasto_mar_par": "48.540,64", "gasto_abr_par": "50.236,04", "gasto_maio_par": "61.049,56", "gasto_junho_par": "27.308,97", "gasto_jul_par": "20.808,56", "gasto_agosto_par": "13.155,35", "gasto_set_par": "11.253,04", "gasto_out_par": "4.366,75", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.578,75", "gasto_mar_gab": "110.970,40", "gasto_abr_gab": "111.234,95", "gasto_maio_gab": "111.234,95", "gasto_junho_gab": "111.234,95", "gasto_jul_gab": "111.234,95", "gasto_agosto_gab": "110.155,05", "gasto_set_gab": "109.870,15", "gasto_out_gab": "100.152,27", "gasto_nov_gab": "26,28", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dra. Soraya Manato", "genero": "F", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "111 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "64 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "10/03/1961", "total_gasto_parlamentar": "279.649,17", "total_gasto_gabinete": "1.100.822,25", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.397,79", "gasto_mar_par": "57.239,48", "gasto_abr_par": "43.635,09", "gasto_maio_par": "36.607,77", "gasto_junho_par": "15.176,75", "gasto_jul_par": "23.098,74", "gasto_agosto_par": "18.128,98", "gasto_set_par": "8.706,64", "gasto_out_par": "8.304,18", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.501,77", "gasto_mar_gab": "110.559,03", "gasto_abr_gab": "110.920,06", "gasto_maio_gab": "110.173,36", "gasto_junho_gab": "110.221,10", "gasto_jul_gab": "107.709,88", "gasto_agosto_gab": "107.907,12", "gasto_set_gab": "109.518,27", "gasto_out_gab": "110.809,89", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Renata Abreu", "genero": "F", "presenca_plenario": "48 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "10 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/04/1982", "total_gasto_parlamentar": "208.238,76", "total_gasto_gabinete": "1.073.067,29", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.113,25", "gasto_mar_par": "42.089,94", "gasto_abr_par": "42.896,72", "gasto_maio_par": "31.671,65", "gasto_junho_par": "3.728,86", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "22.911,39", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "104.075,25", "gasto_mar_gab": "110.440,45", "gasto_abr_gab": "108.188,68", "gasto_maio_gab": "106.841,60", "gasto_junho_gab": "109.718,62", "gasto_jul_gab": "106.018,07", "gasto_agosto_gab": "110.109,96", "gasto_set_gab": "110.476,84", "gasto_out_gab": "110.575,46", "gasto_nov_gab": "1.717,09", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dulce Miranda", "genero": "F", "presenca_plenario": "84 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "78 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "8 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/12/1963", "total_gasto_parlamentar": "385.152,20", "total_gasto_gabinete": "1.102.626,13", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "54.422,42", "gasto_mar_par": "66.007,20", "gasto_abr_par": "48.597,93", "gasto_maio_par": "43.629,27", "gasto_junho_par": "16.964,63", "gasto_jul_par": "42.936,18", "gasto_agosto_par": "44.081,35", "gasto_set_par": "12.900,31", "gasto_out_par": "38.029,26", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.469,11", "gasto_mar_gab": "109.947,21", "gasto_abr_gab": "110.497,62", "gasto_maio_gab": "108.778,45", "gasto_junho_gab": "110.780,17", "gasto_jul_gab": "110.780,17", "gasto_agosto_gab": "110.780,17", "gasto_set_gab": "110.297,33", "gasto_out_gab": "110.780,17", "gasto_nov_gab": "178,37", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Dra. Vanda Milani", "genero": "F", "presenca_plenario": "72 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/09/1953", "total_gasto_parlamentar": "395.931,24", "total_gasto_gabinete": "1.103.843,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.027,62", "gasto_mar_par": "29.462,19", "gasto_abr_par": "71.009,98", "gasto_maio_par": "36.127,46", "gasto_junho_par": "22.618,07", "gasto_jul_par": "41.106,51", "gasto_agosto_par": "44.816,37", "gasto_set_par": "25.900,00", "gasto_out_par": "30.796,49", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.980,61", "gasto_mar_gab": "111.507,90", "gasto_abr_gab": "111.544,28", "gasto_maio_gab": "109.468,16", "gasto_junho_gab": "110.383,90", "gasto_jul_gab": "111.280,73", "gasto_agosto_gab": "111.580,69", "gasto_set_gab": "111.580,69", "gasto_out_gab": "106.487,76", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Edna Henrique", "genero": "F", "presenca_plenario": "52 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "7 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/09/1958", "total_gasto_parlamentar": "245.404,75", "total_gasto_gabinete": "1.109.015,64", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "41.564,86", "gasto_maio_par": "21.722,42", "gasto_junho_par": "44.584,53", "gasto_jul_par": "40.428,22", "gasto_agosto_par": "32.338,39", "gasto_set_par": "34.109,42", "gasto_out_par": "30.426,91", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.865,76", "gasto_mar_gab": "109.797,12", "gasto_abr_gab": "111.512,59", "gasto_maio_gab": "111.663,63", "gasto_junho_gab": "111.590,85", "gasto_jul_gab": "111.590,85", "gasto_agosto_gab": "111.590,85", "gasto_set_gab": "111.590,85", "gasto_out_gab": "111.590,85", "gasto_nov_gab": "230,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rosangela Gomes", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "15 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "27/12/1966", "total_gasto_parlamentar": "326.569,14", "total_gasto_gabinete": "1.114.958,70", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "53.038,08", "gasto_mar_par": "41.099,12", "gasto_abr_par": "40.356,20", "gasto_maio_par": "30.910,68", "gasto_junho_par": "24.832,33", "gasto_jul_par": "27.594,88", "gasto_agosto_par": "28.932,93", "gasto_set_par": "13.329,32", "gasto_out_par": "30.667,03", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.495,87", "gasto_mar_gab": "111.495,87", "gasto_abr_gab": "111.495,87", "gasto_maio_gab": "111.495,87", "gasto_junho_gab": "111.495,87", "gasto_jul_gab": "111.495,87", "gasto_agosto_gab": "111.495,87", "gasto_set_gab": "111.495,87", "gasto_out_gab": "111.495,87", "gasto_nov_gab": "189,21", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rosana Valle", "genero": "F", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "44 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/05/1969", "total_gasto_parlamentar": "337.897,50", "total_gasto_gabinete": "1.050.130,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "29.131,46", "gasto_mar_par": "53.484,17", "gasto_abr_par": "41.134,85", "gasto_maio_par": "52.840,25", "gasto_junho_par": "34.551,95", "gasto_jul_par": "41.195,46", "gasto_agosto_par": "30.158,94", "gasto_set_par": "20.867,06", "gasto_out_par": "13.125,31", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.098,26", "gasto_mar_gab": "107.098,26", "gasto_abr_gab": "100.284,96", "gasto_maio_gab": "107.098,26", "gasto_junho_gab": "91.133,79", "gasto_jul_gab": "106.579,32", "gasto_agosto_gab": "107.632,04", "gasto_set_gab": "109.901,08", "gasto_out_gab": "106.206,39", "gasto_nov_gab": "224,72", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Sh\u00e9ridan", "genero": "F", "presenca_plenario": "53 dias", "ausencia_justificada_plenario": "35 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/04/1984", "total_gasto_parlamentar": "403.635,64", "total_gasto_gabinete": "1.045.548,64", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.310,81", "gasto_mar_par": "47.454,50", "gasto_abr_par": "41.030,40", "gasto_maio_par": "20.489,75", "gasto_junho_par": "35.713,64", "gasto_jul_par": "41.489,54", "gasto_agosto_par": "36.464,07", "gasto_set_par": "37.465,47", "gasto_out_par": "41.866,90", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "98.699,47", "gasto_mar_gab": "100.259,52", "gasto_abr_gab": "99.170,39", "gasto_maio_gab": "100.363,57", "gasto_junho_gab": "111.192,45", "gasto_jul_gab": "104.911,24", "gasto_agosto_gab": "108.772,24", "gasto_set_gab": "109.791,30", "gasto_out_gab": "108.036,70", "gasto_nov_gab": "3.632,89", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "S\u00e2mia Bomfim", "genero": "F", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "32 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/08/1989", "total_gasto_parlamentar": "320.776,66", "total_gasto_gabinete": "1.089.070,53", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.173,07", "gasto_mar_par": "52.100,08", "gasto_abr_par": "49.527,82", "gasto_maio_par": "33.373,57", "gasto_junho_par": "25.800,86", "gasto_jul_par": "31.637,36", "gasto_agosto_par": "25.034,27", "gasto_set_par": "10.727,26", "gasto_out_par": "25.539,06", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.439,14", "gasto_mar_gab": "108.239,71", "gasto_abr_gab": "110.257,66", "gasto_maio_gab": "106.353,47", "gasto_junho_gab": "110.871,10", "gasto_jul_gab": "110.871,10", "gasto_agosto_gab": "110.871,10", "gasto_set_gab": "110.871,10", "gasto_out_gab": "110.871,10", "gasto_nov_gab": "4.000,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Silvia Cristina", "genero": "F", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "55 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "31 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/01/1974", "total_gasto_parlamentar": "325.913,39", "total_gasto_gabinete": "1.112.657,25", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.381,49", "gasto_mar_par": "41.593,07", "gasto_abr_par": "77.841,57", "gasto_maio_par": "52.095,78", "gasto_junho_par": "30.489,93", "gasto_jul_par": "21.356,30", "gasto_agosto_par": "8.189,34", "gasto_set_par": "4.412,39", "gasto_out_par": "7.253,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.870,15", "gasto_mar_gab": "110.767,11", "gasto_abr_gab": "111.247,85", "gasto_maio_gab": "111.370,23", "gasto_junho_gab": "111.259,60", "gasto_jul_gab": "111.526,12", "gasto_agosto_gab": "111.514,99", "gasto_set_gab": "111.410,91", "gasto_out_gab": "111.315,81", "gasto_nov_gab": "2.802,90", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Soraya Santos", "genero": "F", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "29 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/12/1958", "total_gasto_parlamentar": "247.439,60", "total_gasto_gabinete": "1.088.262,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.882,69", "gasto_mar_par": "44.839,17", "gasto_abr_par": "18.501,89", "gasto_maio_par": "32.605,66", "gasto_junho_par": "34.461,17", "gasto_jul_par": "25.720,88", "gasto_agosto_par": "19.262,46", "gasto_set_par": "5.904,46", "gasto_out_par": "9.654,69", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.159,23", "gasto_mar_gab": "104.418,43", "gasto_abr_gab": "108.917,92", "gasto_maio_gab": "104.366,11", "gasto_junho_gab": "108.917,92", "gasto_jul_gab": "109.011,86", "gasto_agosto_gab": "110.852,93", "gasto_set_gab": "110.852,93", "gasto_out_gab": "110.852,93", "gasto_nov_gab": "228,89", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tabata Amaral", "genero": "F", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "137 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "14/11/1993", "total_gasto_parlamentar": "284.592,20", "total_gasto_gabinete": "744.732,36", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "27.888,06", "gasto_mar_par": "35.331,21", "gasto_abr_par": "49.942,23", "gasto_maio_par": "32.068,77", "gasto_junho_par": "49.334,59", "gasto_jul_par": "25.146,00", "gasto_agosto_par": "5.016,41", "gasto_set_par": "3.076,08", "gasto_out_par": "17.821,14", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "91.799,32", "gasto_mar_gab": "91.532,51", "gasto_abr_gab": "102.729,84", "gasto_maio_gab": "93.743,68", "gasto_junho_gab": "100.032,77", "gasto_jul_gab": "52.077,47", "gasto_agosto_gab": "38.232,71", "gasto_set_gab": "30.268,49", "gasto_out_gab": "54.265,68", "gasto_nov_gab": "17,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tal\u00edria Petrone", "genero": "F", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "27 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "19 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "32 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/04/1985", "total_gasto_parlamentar": "273.733,18", "total_gasto_gabinete": "1.114.287,26", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "32.189,96", "gasto_mar_par": "31.865,89", "gasto_abr_par": "29.413,08", "gasto_maio_par": "45.403,28", "gasto_junho_par": "37.323,98", "gasto_jul_par": "24.098,94", "gasto_agosto_par": "23.355,39", "gasto_set_par": "10.439,80", "gasto_out_par": "3.279,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.647,51", "gasto_mar_gab": "111.647,51", "gasto_abr_gab": "111.584,31", "gasto_maio_gab": "111.555,29", "gasto_junho_gab": "111.647,53", "gasto_jul_gab": "111.647,53", "gasto_agosto_gab": "110.216,76", "gasto_set_gab": "111.417,00", "gasto_out_gab": "111.276,31", "gasto_nov_gab": "562,40", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rose Modesto", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "6 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/02/1978", "total_gasto_parlamentar": "201.387,81", "total_gasto_gabinete": "1.056.422,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "28.174,06", "gasto_mar_par": "22.572,80", "gasto_abr_par": "28.108,83", "gasto_maio_par": "28.359,47", "gasto_junho_par": "26.531,02", "gasto_jul_par": "14.867,91", "gasto_agosto_par": "6.958,44", "gasto_set_par": "8.464,46", "gasto_out_par": "17.350,10", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.767,63", "gasto_mar_gab": "111.653,67", "gasto_abr_gab": "109.880,49", "gasto_maio_gab": "111.653,67", "gasto_junho_gab": "109.891,34", "gasto_jul_gab": "111.617,27", "gasto_agosto_gab": "97.483,92", "gasto_set_gab": "90.265,59", "gasto_out_gab": "93.489,86", "gasto_nov_gab": "3.468,47", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tereza Cristina", "genero": "F", "presenca_plenario": "63 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "59 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/07/1954", "total_gasto_parlamentar": "152.145,45", "total_gasto_gabinete": "682.604,66", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "0,04", "gasto_abr_par": "17.413,02", "gasto_maio_par": "21.629,55", "gasto_junho_par": "24.574,99", "gasto_jul_par": "29.064,98", "gasto_agosto_par": "17.058,41", "gasto_set_par": "14.118,74", "gasto_out_par": "23.763,02", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "1.279,50", "gasto_abr_gab": "104.538,87", "gasto_maio_gab": "71.166,60", "gasto_junho_gab": "108.750,39", "gasto_jul_gab": "111.222,82", "gasto_agosto_gab": "102.614,06", "gasto_set_gab": "93.234,05", "gasto_out_gab": "89.798,37", "gasto_nov_gab": "4.522,70", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Tereza Nelma", "genero": "F", "presenca_plenario": "79 dias", "ausencia_justificada_plenario": "13 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "103 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "49 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "36 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/10/1957", "total_gasto_parlamentar": "366.423,07", "total_gasto_gabinete": "1.096.693,18", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.297,61", "gasto_mar_par": "47.878,77", "gasto_abr_par": "56.885,66", "gasto_maio_par": "54.271,73", "gasto_junho_par": "33.460,03", "gasto_jul_par": "30.126,11", "gasto_agosto_par": "27.479,91", "gasto_set_par": "24.726,16", "gasto_out_par": "3.330,45", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.973,66", "gasto_mar_gab": "109.423,19", "gasto_abr_gab": "109.422,19", "gasto_maio_gab": "109.733,42", "gasto_junho_gab": "104.705,24", "gasto_jul_gab": "109.483,86", "gasto_agosto_gab": "110.785,88", "gasto_set_gab": "110.860,47", "gasto_out_gab": "110.833,78", "gasto_nov_gab": "4.385,10", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Vivi Reis", "genero": "F", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "79 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "21 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/08/1991", "total_gasto_parlamentar": "364.896,71", "total_gasto_gabinete": "1.108.885,82", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.624,12", "gasto_mar_par": "47.121,22", "gasto_abr_par": "38.398,45", "gasto_maio_par": "42.779,32", "gasto_junho_par": "36.910,98", "gasto_jul_par": "40.803,83", "gasto_agosto_par": "27.107,07", "gasto_set_par": "21.698,14", "gasto_out_par": "25.660,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.501,88", "gasto_mar_gab": "108.988,28", "gasto_abr_gab": "110.684,14", "gasto_maio_gab": "109.564,43", "gasto_junho_gab": "111.041,26", "gasto_jul_gab": "111.423,00", "gasto_agosto_gab": "111.423,00", "gasto_set_gab": "111.423,00", "gasto_out_gab": "111.423,00", "gasto_nov_gab": "288,09", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luiza Erundina", "genero": "F", "presenca_plenario": "78 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "37 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "14 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/11/1934", "total_gasto_parlamentar": "222.485,05", "total_gasto_gabinete": "984.473,08", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "17.369,22", "gasto_mar_par": "13.312,38", "gasto_abr_par": "49.196,58", "gasto_maio_par": "23.549,05", "gasto_junho_par": "41.316,33", "gasto_jul_par": "41.450,36", "gasto_agosto_par": "18.601,72", "gasto_set_par": "126,15", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "98.801,78", "gasto_mar_gab": "96.737,67", "gasto_abr_gab": "96.737,67", "gasto_maio_gab": "96.737,67", "gasto_junho_gab": "96.737,67", "gasto_jul_gab": "96.737,67", "gasto_agosto_gab": "96.737,67", "gasto_set_gab": "96.737,67", "gasto_out_gab": "102.137,42", "gasto_nov_gab": "246,98", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Magda Mofatto", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "12 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "36 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/10/1948", "total_gasto_parlamentar": "247.802,06", "total_gasto_gabinete": "1.079.760,32", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.068,63", "gasto_mar_par": "47.136,54", "gasto_abr_par": "46.414,73", "gasto_maio_par": "47.632,39", "gasto_junho_par": "19.428,88", "gasto_jul_par": "6.001,17", "gasto_agosto_par": "8.505,69", "gasto_set_par": "115,33", "gasto_out_par": "69,27", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.061,35", "gasto_mar_gab": "110.458,33", "gasto_abr_gab": "110.160,73", "gasto_maio_gab": "109.242,74", "gasto_junho_gab": "111.392,46", "gasto_jul_gab": "111.429,23", "gasto_agosto_gab": "111.429,23", "gasto_set_gab": "100.201,81", "gasto_out_gab": "100.742,41", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Mara Rocha", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "30 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/09/1973", "total_gasto_parlamentar": "431.336,20", "total_gasto_gabinete": "1.108.625,39", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "57.867,30", "gasto_mar_par": "54.199,26", "gasto_abr_par": "46.657,40", "gasto_maio_par": "62.724,01", "gasto_junho_par": "33.841,62", "gasto_jul_par": "21.007,85", "gasto_agosto_par": "23.443,28", "gasto_set_par": "30.345,94", "gasto_out_par": "44.363,49", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.779,96", "gasto_mar_gab": "110.779,96", "gasto_abr_gab": "110.779,96", "gasto_maio_gab": "110.779,96", "gasto_junho_gab": "109.894,35", "gasto_jul_gab": "110.779,96", "gasto_agosto_gab": "110.983,86", "gasto_set_gab": "111.574,61", "gasto_out_gab": "111.492,81", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Major Fabiana", "genero": "F", "presenca_plenario": "76 dias", "ausencia_justificada_plenario": "11 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "22 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/01/1980", "total_gasto_parlamentar": "246.957,42", "total_gasto_gabinete": "1.113.455,24", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.316,31", "gasto_mar_par": "52.715,53", "gasto_abr_par": "32.781,41", "gasto_maio_par": "30.152,26", "gasto_junho_par": "27.385,49", "gasto_jul_par": "25.479,97", "gasto_agosto_par": "6.199,02", "gasto_set_par": "5.005,38", "gasto_out_par": "1.966,38", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.438,52", "gasto_mar_gab": "111.398,27", "gasto_abr_gab": "111.119,65", "gasto_maio_gab": "111.315,37", "gasto_junho_gab": "111.039,60", "gasto_jul_gab": "111.350,20", "gasto_agosto_gab": "111.350,20", "gasto_set_gab": "111.554,84", "gasto_out_gab": "111.344,35", "gasto_nov_gab": "286,53", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Maria do Ros\u00e1rio", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "9 dias", "presenca_comissao": "48 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "22 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "22/11/1966", "total_gasto_parlamentar": "390.276,93", "total_gasto_gabinete": "1.090.821,34", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "43.740,41", "gasto_mar_par": "69.986,28", "gasto_abr_par": "42.746,98", "gasto_maio_par": "49.177,17", "gasto_junho_par": "41.192,91", "gasto_jul_par": "36.138,61", "gasto_agosto_par": "26.246,21", "gasto_set_par": "12.312,33", "gasto_out_par": "20.699,73", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.772,35", "gasto_mar_gab": "108.876,06", "gasto_abr_gab": "106.150,54", "gasto_maio_gab": "111.047,03", "gasto_junho_gab": "107.898,86", "gasto_jul_gab": "108.449,48", "gasto_agosto_gab": "109.367,19", "gasto_set_gab": "110.743,74", "gasto_out_gab": "110.743,74", "gasto_nov_gab": "2.087,10", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Margarete Coelho", "genero": "F", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "58 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "9 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/03/1961", "total_gasto_parlamentar": "379.382,14", "total_gasto_gabinete": "1.079.379,91", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.976,40", "gasto_mar_par": "52.735,60", "gasto_abr_par": "28.872,48", "gasto_maio_par": "50.764,85", "gasto_junho_par": "40.798,70", "gasto_jul_par": "35.963,33", "gasto_agosto_par": "15.107,77", "gasto_set_par": "13.877,11", "gasto_out_par": "44.057,01", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.857,07", "gasto_mar_gab": "110.120,74", "gasto_abr_gab": "107.482,10", "gasto_maio_gab": "99.024,19", "gasto_junho_gab": "108.590,38", "gasto_jul_gab": "108.590,38", "gasto_agosto_gab": "108.590,38", "gasto_set_gab": "108.590,38", "gasto_out_gab": "108.590,38", "gasto_nov_gab": "1.115,05", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Maria Rosas", "genero": "F", "presenca_plenario": "62 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "41 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/10/1965", "total_gasto_parlamentar": "187.328,36", "total_gasto_gabinete": "1.099.115,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "31.183,42", "gasto_maio_par": "18.825,99", "gasto_junho_par": "39.925,50", "gasto_jul_par": "29.239,92", "gasto_agosto_par": "24.673,76", "gasto_set_par": "27.178,62", "gasto_out_par": "16.101,15", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.061,76", "gasto_mar_gab": "110.238,71", "gasto_abr_gab": "111.538,37", "gasto_maio_gab": "111.538,37", "gasto_junho_gab": "109.915,15", "gasto_jul_gab": "107.599,10", "gasto_agosto_gab": "111.210,42", "gasto_set_gab": "111.538,37", "gasto_out_gab": "111.538,37", "gasto_nov_gab": "200,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Mariana Carvalho", "genero": "F", "presenca_plenario": "53 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "14 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "6 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/11/1986", "total_gasto_parlamentar": "203.702,64", "total_gasto_gabinete": "1.087.643,97", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.814,35", "gasto_mar_par": "47.199,17", "gasto_abr_par": "61.996,18", "gasto_maio_par": "40.425,87", "gasto_junho_par": "1.826,39", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "6.249,12", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.310,98", "gasto_mar_gab": "111.014,24", "gasto_abr_gab": "111.416,94", "gasto_maio_gab": "111.416,94", "gasto_junho_gab": "110.963,22", "gasto_jul_gab": "109.667,84", "gasto_agosto_gab": "104.478,85", "gasto_set_gab": "105.163,12", "gasto_out_gab": "101.764,09", "gasto_nov_gab": "322,34", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luizianne Lins", "genero": "F", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "7 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "10 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "18/11/1968", "total_gasto_parlamentar": "394.598,68", "total_gasto_gabinete": "1.116.014,42", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.188,28", "gasto_mar_par": "62.832,39", "gasto_abr_par": "50.556,05", "gasto_maio_par": "40.398,85", "gasto_junho_par": "27.655,84", "gasto_jul_par": "25.583,94", "gasto_agosto_par": "56.182,22", "gasto_set_par": "8.648,41", "gasto_out_par": "30.543,49", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.647,55", "gasto_mar_gab": "111.647,55", "gasto_abr_gab": "111.647,55", "gasto_maio_gab": "111.647,55", "gasto_junho_gab": "111.647,55", "gasto_jul_gab": "111.532,28", "gasto_agosto_gab": "111.532,28", "gasto_set_gab": "111.532,28", "gasto_out_gab": "111.532,28", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Mar\u00edlia Arraes", "genero": "F", "presenca_plenario": "64 dias", "ausencia_justificada_plenario": "21 dias", "ausencia_plenario": "7 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "5 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/04/1984", "total_gasto_parlamentar": "279.644,77", "total_gasto_gabinete": "1.069.269,96", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "25.170,41", "gasto_mar_par": "93.784,61", "gasto_abr_par": "54.406,01", "gasto_maio_par": "29.683,86", "gasto_junho_par": "14.216,62", "gasto_jul_par": "21.165,20", "gasto_agosto_par": "10.306,43", "gasto_set_par": "9.508,71", "gasto_out_par": "7.182,99", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.429,12", "gasto_mar_gab": "111.429,12", "gasto_abr_gab": "107.972,58", "gasto_maio_gab": "109.087,10", "gasto_junho_gab": "111.617,16", "gasto_jul_gab": "110.853,68", "gasto_agosto_gab": "111.354,04", "gasto_set_gab": "98.888,69", "gasto_out_gab": "87.984,76", "gasto_nov_gab": "317,86", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Marina Santos", "genero": "F", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "12 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "13/09/1980", "total_gasto_parlamentar": "357.095,02", "total_gasto_gabinete": "1.114.463,33", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.587,12", "gasto_mar_par": "38.764,57", "gasto_abr_par": "35.827,39", "gasto_maio_par": "41.760,61", "gasto_junho_par": "43.099,71", "gasto_jul_par": "38.934,07", "gasto_agosto_par": "25.951,64", "gasto_set_par": "26.865,00", "gasto_out_par": "39.929,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.495,88", "gasto_mar_gab": "111.311,17", "gasto_abr_gab": "111.185,14", "gasto_maio_gab": "111.495,87", "gasto_junho_gab": "111.495,87", "gasto_jul_gab": "111.495,88", "gasto_agosto_gab": "111.495,88", "gasto_set_gab": "111.495,88", "gasto_out_gab": "111.495,88", "gasto_nov_gab": "564,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Norma Ayub", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "14 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "20 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "07/09/1959", "total_gasto_parlamentar": "282.558,92", "total_gasto_gabinete": "1.086.780,10", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "22.480,29", "gasto_mar_par": "25.213,93", "gasto_abr_par": "34.648,47", "gasto_maio_par": "34.202,81", "gasto_junho_par": "33.963,01", "gasto_jul_par": "31.584,22", "gasto_agosto_par": "23.186,05", "gasto_set_par": "21.829,52", "gasto_out_par": "33.181,50", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.263,62", "gasto_mar_gab": "109.371,25", "gasto_abr_gab": "108.282,54", "gasto_maio_gab": "108.682,13", "gasto_junho_gab": "109.497,38", "gasto_jul_gab": "106.962,54", "gasto_agosto_gab": "107.480,28", "gasto_set_gab": "107.282,54", "gasto_out_gab": "110.694,20", "gasto_nov_gab": "2.914,25", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Patricia Ferraz", "genero": "F", "presenca_plenario": "10 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "09/01/1980", "total_gasto_parlamentar": "61.259,97", "total_gasto_gabinete": "0,00", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "-", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "7.370,23", "gasto_out_par": "52.876,43", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "0,00", "gasto_abr_gab": "0,00", "gasto_maio_gab": "0,00", "gasto_junho_gab": "0,00", "gasto_jul_gab": "0,00", "gasto_agosto_gab": "0,00", "gasto_set_gab": "0,00", "gasto_out_gab": "0,00", "gasto_nov_gab": "1.013,31", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Nat\u00e1lia Bonavides", "genero": "F", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/06/1988", "total_gasto_parlamentar": "339.385,80", "total_gasto_gabinete": "1.028.961,46", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.413,95", "gasto_mar_par": "72.688,49", "gasto_abr_par": "61.905,75", "gasto_maio_par": "54.961,85", "gasto_junho_par": "41.735,22", "gasto_jul_par": "31.051,52", "gasto_agosto_par": "7.935,30", "gasto_set_par": "2.706,85", "gasto_out_par": "2.967,78", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "90.902,30", "gasto_mar_gab": "96.132,21", "gasto_abr_gab": "98.979,97", "gasto_maio_gab": "102.664,33", "gasto_junho_gab": "99.242,75", "gasto_jul_gab": "104.019,87", "gasto_agosto_gab": "107.795,14", "gasto_set_gab": "111.410,75", "gasto_out_gab": "111.213,52", "gasto_nov_gab": "73,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Paula Belmonte", "genero": "F", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "2 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "62 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "6 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/06/1973", "total_gasto_parlamentar": "0,00", "total_gasto_gabinete": "1.035.760,26", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "0,00", "gasto_mar_par": "0,00", "gasto_abr_par": "0,00", "gasto_maio_par": "0,00", "gasto_junho_par": "0,00", "gasto_jul_par": "0,00", "gasto_agosto_par": "0,00", "gasto_set_par": "0,00", "gasto_out_par": "0,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.634,73", "gasto_mar_gab": "105.767,33", "gasto_abr_gab": "109.556,14", "gasto_maio_gab": "110.422,17", "gasto_junho_gab": "107.546,98", "gasto_jul_gab": "94.842,01", "gasto_agosto_gab": "90.556,61", "gasto_set_gab": "98.626,57", "gasto_out_gab": "107.354,42", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Perp\u00e9tua Almeida", "genero": "F", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "4 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "56 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "27 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/12/1964", "total_gasto_parlamentar": "397.294,72", "total_gasto_gabinete": "1.103.492,51", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "38.531,07", "gasto_mar_par": "65.864,03", "gasto_abr_par": "53.571,92", "gasto_maio_par": "66.620,97", "gasto_junho_par": "37.080,29", "gasto_jul_par": "43.254,26", "gasto_agosto_par": "14.245,86", "gasto_set_par": "16.783,06", "gasto_out_par": "19.979,66", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.860,33", "gasto_mar_gab": "104.769,12", "gasto_abr_gab": "111.544,45", "gasto_maio_gab": "111.544,45", "gasto_junho_gab": "111.544,45", "gasto_jul_gab": "111.499,84", "gasto_agosto_gab": "111.405,91", "gasto_set_gab": "111.429,19", "gasto_out_gab": "111.429,19", "gasto_nov_gab": "486,85", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Policial Katia Sastre", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "38 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "19 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/04/1976", "total_gasto_parlamentar": "373.876,63", "total_gasto_gabinete": "1.056.090,36", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "34.694,24", "gasto_mar_par": "64.166,28", "gasto_abr_par": "36.339,70", "gasto_maio_par": "35.385,20", "gasto_junho_par": "38.923,80", "gasto_jul_par": "34.961,86", "gasto_agosto_par": "43.018,05", "gasto_set_par": "29.335,74", "gasto_out_par": "22.064,62", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "104.138,84", "gasto_mar_gab": "105.140,20", "gasto_abr_gab": "105.351,11", "gasto_maio_gab": "105.895,02", "gasto_junho_gab": "96.070,39", "gasto_jul_gab": "98.655,82", "gasto_agosto_gab": "111.265,29", "gasto_set_gab": "111.265,29", "gasto_out_gab": "110.985,86", "gasto_nov_gab": "94,05", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professora Dayane Pimentel", "genero": "F", "presenca_plenario": "67 dias", "ausencia_justificada_plenario": "17 dias", "ausencia_plenario": "8 dias", "presenca_comissao": "24 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "13 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/01/1986", "total_gasto_parlamentar": "221.802,92", "total_gasto_gabinete": "1.091.268,51", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "14.536,29", "gasto_mar_par": "33.354,13", "gasto_abr_par": "38.636,18", "gasto_maio_par": "32.630,75", "gasto_junho_par": "25.835,19", "gasto_jul_par": "21.096,42", "gasto_agosto_par": "20.196,27", "gasto_set_par": "4.322,45", "gasto_out_par": "6.205,76", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.270,50", "gasto_mar_gab": "109.719,50", "gasto_abr_gab": "110.134,52", "gasto_maio_gab": "110.069,34", "gasto_junho_gab": "109.472,23", "gasto_jul_gab": "110.404,13", "gasto_agosto_gab": "110.404,13", "gasto_set_gab": "110.398,05", "gasto_out_gab": "108.576,72", "gasto_nov_gab": "232,13", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professora Dorinha Seabra Rezende", "genero": "F", "presenca_plenario": "71 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "69 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "41 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "01/10/1964", "total_gasto_parlamentar": "244.204,17", "total_gasto_gabinete": "1.033.855,08", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "51.058,21", "gasto_mar_par": "42.305,79", "gasto_abr_par": "47.722,61", "gasto_maio_par": "52.041,49", "gasto_junho_par": "22.610,88", "gasto_jul_par": "8.277,85", "gasto_agosto_par": "-", "gasto_set_par": "-", "gasto_out_par": "-", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "97.131,95", "gasto_mar_gab": "102.063,65", "gasto_abr_gab": "97.310,99", "gasto_maio_gab": "104.981,11", "gasto_junho_gab": "99.796,88", "gasto_jul_gab": "102.973,35", "gasto_agosto_gab": "109.375,33", "gasto_set_gab": "111.544,35", "gasto_out_gab": "111.545,52", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professora Rosa Neide", "genero": "F", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "40 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "5 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "08/08/1963", "total_gasto_parlamentar": "360.348,67", "total_gasto_gabinete": "1.099.986,55", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "50.953,17", "gasto_mar_par": "65.702,41", "gasto_abr_par": "42.534,13", "gasto_maio_par": "36.747,44", "gasto_junho_par": "32.039,17", "gasto_jul_par": "23.335,58", "gasto_agosto_par": "18.867,29", "gasto_set_par": "10.899,48", "gasto_out_par": "23.046,77", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.892,89", "gasto_mar_gab": "108.386,56", "gasto_abr_gab": "110.196,13", "gasto_maio_gab": "109.037,91", "gasto_junho_gab": "109.389,74", "gasto_jul_gab": "109.971,90", "gasto_agosto_gab": "109.688,57", "gasto_set_gab": "109.645,72", "gasto_out_gab": "111.202,48", "gasto_nov_gab": "20.534,19", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Rejane Dias", "genero": "F", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "65 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "33 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "04/09/1972", "total_gasto_parlamentar": "241.602,52", "total_gasto_gabinete": "1.022.389,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "23.065,31", "gasto_mar_par": "34.072,61", "gasto_abr_par": "35.393,20", "gasto_maio_par": "41.316,06", "gasto_junho_par": "27.658,11", "gasto_jul_par": "30.276,40", "gasto_agosto_par": "10.634,60", "gasto_set_par": "10.120,33", "gasto_out_par": "11.597,34", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "94.123,29", "gasto_mar_gab": "94.123,29", "gasto_abr_gab": "103.386,00", "gasto_maio_gab": "96.640,01", "gasto_junho_gab": "97.900,48", "gasto_jul_gab": "110.730,33", "gasto_agosto_gab": "111.077,25", "gasto_set_gab": "111.077,25", "gasto_out_gab": "109.208,19", "gasto_nov_gab": "555,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Professora Marcivania", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "34 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "7 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/06/1973", "total_gasto_parlamentar": "372.618,22", "total_gasto_gabinete": "1.113.310,62", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "24.414,79", "gasto_mar_par": "47.486,37", "gasto_abr_par": "28.947,17", "gasto_maio_par": "49.562,35", "gasto_junho_par": "39.390,78", "gasto_jul_par": "27.825,99", "gasto_agosto_par": "17.636,42", "gasto_set_par": "7.350,58", "gasto_out_par": "50.485,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.400,50", "gasto_mar_gab": "110.738,38", "gasto_abr_gab": "111.439,63", "gasto_maio_gab": "111.378,13", "gasto_junho_gab": "111.111,26", "gasto_jul_gab": "111.351,62", "gasto_agosto_gab": "111.476,44", "gasto_set_gab": "111.465,50", "gasto_out_gab": "111.483,67", "gasto_nov_gab": "6.000,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Elcione Barbalho", "genero": "F", "presenca_plenario": "74 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "11 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "05/10/1944", "total_gasto_parlamentar": "324.749,25", "total_gasto_gabinete": "1.090.868,22", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.903,47", "gasto_mar_par": "42.172,90", "gasto_abr_par": "50.424,42", "gasto_maio_par": "54.698,46", "gasto_junho_par": "44.680,57", "gasto_jul_par": "25.428,51", "gasto_agosto_par": "30.182,96", "gasto_set_par": "15.955,03", "gasto_out_par": "18.147,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.266,63", "gasto_mar_gab": "106.606,75", "gasto_abr_gab": "110.173,43", "gasto_maio_gab": "106.963,42", "gasto_junho_gab": "110.012,89", "gasto_jul_gab": "110.173,43", "gasto_agosto_gab": "111.342,81", "gasto_set_gab": "111.617,17", "gasto_out_gab": "105.768,72", "gasto_nov_gab": "2.872,42", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Erika Kokay", "genero": "F", "presenca_plenario": "90 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "132 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "16 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/08/1957", "total_gasto_parlamentar": "219.455,01", "total_gasto_gabinete": "1.104.968,28", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "26.961,36", "gasto_mar_par": "57.030,55", "gasto_abr_par": "69.810,79", "gasto_maio_par": "8.623,76", "gasto_junho_par": "1.267,02", "gasto_jul_par": "375,92", "gasto_agosto_par": "393,19", "gasto_set_par": "354,58", "gasto_out_par": "33.212,46", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.909,18", "gasto_mar_gab": "111.417,57", "gasto_abr_gab": "111.623,02", "gasto_maio_gab": "111.495,83", "gasto_junho_gab": "111.495,84", "gasto_jul_gab": "110.449,20", "gasto_agosto_gab": "109.666,70", "gasto_set_gab": "111.532,23", "gasto_out_gab": "111.473,53", "gasto_nov_gab": "250,02", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fl\u00e1via Arruda", "genero": "F", "presenca_plenario": "60 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "21/01/1980", "total_gasto_parlamentar": "97.678,83", "total_gasto_gabinete": "584.981,55", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "-", "gasto_mar_par": "0,00", "gasto_abr_par": "10.563,71", "gasto_maio_par": "6.864,73", "gasto_junho_par": "18.634,34", "gasto_jul_par": "15.284,18", "gasto_agosto_par": "16.185,53", "gasto_set_par": "14.441,81", "gasto_out_par": "15.704,53", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "0,00", "gasto_mar_gab": "1.906,24", "gasto_abr_gab": "79.195,45", "gasto_maio_gab": "70.338,95", "gasto_junho_gab": "81.408,68", "gasto_jul_gab": "85.648,32", "gasto_agosto_gab": "88.827,97", "gasto_set_gab": "88.827,97", "gasto_out_gab": "88.827,97", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Gleisi Hoffmann", "genero": "F", "presenca_plenario": "66 dias", "ausencia_justificada_plenario": "26 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "4 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "06/09/1965", "total_gasto_parlamentar": "356.166,15", "total_gasto_gabinete": "1.115.264,20", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "47.652,40", "gasto_mar_par": "59.416,08", "gasto_abr_par": "43.129,42", "gasto_maio_par": "55.375,62", "gasto_junho_par": "20.852,42", "gasto_jul_par": "26.211,68", "gasto_agosto_par": "23.293,93", "gasto_set_par": "17.899,82", "gasto_out_par": "13.254,54", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.526,42", "gasto_mar_gab": "111.526,42", "gasto_abr_gab": "111.526,42", "gasto_maio_gab": "111.526,42", "gasto_junho_gab": "111.526,42", "gasto_jul_gab": "111.526,42", "gasto_agosto_gab": "111.526,42", "gasto_set_gab": "111.526,42", "gasto_out_gab": "111.526,42", "gasto_nov_gab": "321,20", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fernanda Melchionna", "genero": "F", "presenca_plenario": "88 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "54 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "9 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "02/02/1984", "total_gasto_parlamentar": "300.960,05", "total_gasto_gabinete": "1.089.686,56", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.194,89", "gasto_mar_par": "56.736,14", "gasto_abr_par": "70.363,57", "gasto_maio_par": "41.442,21", "gasto_junho_par": "28.035,03", "gasto_jul_par": "34.736,50", "gasto_agosto_par": "7.126,13", "gasto_set_par": "2.302,50", "gasto_out_par": "13.667,64", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.770,20", "gasto_mar_gab": "111.295,57", "gasto_abr_gab": "111.471,67", "gasto_maio_gab": "111.471,67", "gasto_junho_gab": "111.005,21", "gasto_jul_gab": "108.790,95", "gasto_agosto_gab": "108.173,01", "gasto_set_gab": "107.268,84", "gasto_out_gab": "100.470,41", "gasto_nov_gab": "4.855,27", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Fl\u00e1via Morais", "genero": "F", "presenca_plenario": "86 dias", "ausencia_justificada_plenario": "6 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "123 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "26/04/1969", "total_gasto_parlamentar": "292.573,53", "total_gasto_gabinete": "1.110.232,70", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "33.702,59", "gasto_mar_par": "35.431,93", "gasto_abr_par": "33.829,17", "gasto_maio_par": "33.636,11", "gasto_junho_par": "29.972,17", "gasto_jul_par": "26.739,93", "gasto_agosto_par": "26.234,48", "gasto_set_par": "22.945,49", "gasto_out_par": "18.042,05", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.555,68", "gasto_mar_gab": "110.555,68", "gasto_abr_gab": "111.091,22", "gasto_maio_gab": "110.555,68", "gasto_junho_gab": "110.994,42", "gasto_jul_gab": "111.182,00", "gasto_agosto_gab": "111.580,78", "gasto_set_gab": "111.580,78", "gasto_out_gab": "111.580,78", "gasto_nov_gab": "78,57", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Geovania de S\u00e1", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "1 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "15 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "30/03/1972", "total_gasto_parlamentar": "307.449,27", "total_gasto_gabinete": "1.099.857,22", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "31.895,95", "gasto_mar_par": "46.155,40", "gasto_abr_par": "38.575,18", "gasto_maio_par": "48.301,66", "gasto_junho_par": "41.038,25", "gasto_jul_par": "24.556,46", "gasto_agosto_par": "10.926,74", "gasto_set_par": "3.937,68", "gasto_out_par": "25.505,13", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.610,95", "gasto_mar_gab": "111.659,69", "gasto_abr_gab": "110.768,99", "gasto_maio_gab": "111.659,69", "gasto_junho_gab": "110.692,78", "gasto_jul_gab": "103.468,98", "gasto_agosto_gab": "111.168,24", "gasto_set_gab": "111.168,24", "gasto_out_gab": "106.547,85", "gasto_nov_gab": "12.008,51", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Greyce Elias", "genero": "F", "presenca_plenario": "77 dias", "ausencia_justificada_plenario": "12 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "28 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "15/12/1981", "total_gasto_parlamentar": "174.934,58", "total_gasto_gabinete": "1.068.635,25", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.074,80", "gasto_mar_par": "21.705,97", "gasto_abr_par": "45.590,67", "gasto_maio_par": "35.221,54", "gasto_junho_par": "15.599,72", "gasto_jul_par": "12.425,68", "gasto_agosto_par": "2.786,62", "gasto_set_par": "2.040,22", "gasto_out_par": "3.377,12", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "95.517,25", "gasto_mar_gab": "104.632,97", "gasto_abr_gab": "107.931,21", "gasto_maio_gab": "104.398,53", "gasto_junho_gab": "110.975,70", "gasto_jul_gab": "110.129,51", "gasto_agosto_gab": "110.600,89", "gasto_set_gab": "111.580,83", "gasto_out_gab": "111.573,39", "gasto_nov_gab": "440,80", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jandira Feghali", "genero": "F", "presenca_plenario": "91 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "1 dias", "presenca_comissao": "41 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "28 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "17/05/1957", "total_gasto_parlamentar": "302.788,13", "total_gasto_gabinete": "1.091.025,08", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "41.606,05", "gasto_mar_par": "42.043,96", "gasto_abr_par": "33.766,08", "gasto_maio_par": "41.561,42", "gasto_junho_par": "35.266,15", "gasto_jul_par": "30.544,63", "gasto_agosto_par": "18.967,72", "gasto_set_par": "23.146,67", "gasto_out_par": "18.355,15", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.346,75", "gasto_mar_gab": "110.883,15", "gasto_abr_gab": "110.883,15", "gasto_maio_gab": "110.883,15", "gasto_junho_gab": "110.883,15", "gasto_jul_gab": "106.843,71", "gasto_agosto_gab": "109.640,24", "gasto_set_gab": "105.683,13", "gasto_out_gab": "103.792,22", "gasto_nov_gab": "852,70", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Iracema Portella", "genero": "F", "presenca_plenario": "35 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "4 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/04/1966", "total_gasto_parlamentar": "160.103,58", "total_gasto_gabinete": "1.112.345,63", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "37.905,45", "gasto_mar_par": "54.717,25", "gasto_abr_par": "-", "gasto_maio_par": "-799,73", "gasto_junho_par": "-", "gasto_jul_par": "-", "gasto_agosto_par": "17.561,17", "gasto_set_par": "8.098,80", "gasto_out_par": "9.441,57", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "110.382,33", "gasto_mar_gab": "111.176,32", "gasto_abr_gab": "111.235,02", "gasto_maio_gab": "111.235,02", "gasto_junho_gab": "111.235,02", "gasto_jul_gab": "111.235,02", "gasto_agosto_gab": "111.235,02", "gasto_set_gab": "111.304,78", "gasto_out_gab": "111.653,55", "gasto_nov_gab": "52,93", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Jaqueline Cassol", "genero": "F", "presenca_plenario": "81 dias", "ausencia_justificada_plenario": "8 dias", "ausencia_plenario": "3 dias", "presenca_comissao": "47 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "03/12/1974", "total_gasto_parlamentar": "301.704,59", "total_gasto_gabinete": "1.101.655,82", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "35.836,11", "gasto_mar_par": "33.841,17", "gasto_abr_par": "71.115,17", "gasto_maio_par": "57.249,08", "gasto_junho_par": "20.997,72", "gasto_jul_par": "21.444,70", "gasto_agosto_par": "11.534,22", "gasto_set_par": "2.240,92", "gasto_out_par": "7.424,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.362,29", "gasto_mar_gab": "107.986,55", "gasto_abr_gab": "111.208,12", "gasto_maio_gab": "110.884,32", "gasto_junho_gab": "110.180,25", "gasto_jul_gab": "108.177,15", "gasto_agosto_gab": "110.472,02", "gasto_set_gab": "111.321,85", "gasto_out_gab": "108.397,68", "gasto_nov_gab": "1.140,31", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Joice Hasselmann", "genero": "F", "presenca_plenario": "87 dias", "ausencia_justificada_plenario": "5 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "57 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "3 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "3 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "29/01/1978", "total_gasto_parlamentar": "301.731,55", "total_gasto_gabinete": "1.031.958,41", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "21.173,13", "gasto_mar_par": "72.944,98", "gasto_abr_par": "44.859,38", "gasto_maio_par": "50.332,77", "gasto_junho_par": "25.702,26", "gasto_jul_par": "16.939,86", "gasto_agosto_par": "18.265,67", "gasto_set_par": "20.711,16", "gasto_out_par": "5.166,24", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "106.641,61", "gasto_mar_gab": "98.487,95", "gasto_abr_gab": "108.786,73", "gasto_maio_gab": "101.062,57", "gasto_junho_gab": "110.597,86", "gasto_jul_gab": "108.539,98", "gasto_agosto_gab": "102.509,19", "gasto_set_gab": "97.950,82", "gasto_out_gab": "97.950,82", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Lauriete", "genero": "F", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "48 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "2 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "23/02/1970", "total_gasto_parlamentar": "274.661,02", "total_gasto_gabinete": "1.078.709,33", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.787,02", "gasto_mar_par": "28.706,65", "gasto_abr_par": "49.288,05", "gasto_maio_par": "38.112,66", "gasto_junho_par": "30.104,05", "gasto_jul_par": "18.543,11", "gasto_agosto_par": "15.764,41", "gasto_set_par": "15.009,24", "gasto_out_par": "7.961,74", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "105.889,29", "gasto_mar_gab": "107.644,06", "gasto_abr_gab": "107.976,91", "gasto_maio_gab": "107.644,06", "gasto_junho_gab": "100.506,22", "gasto_jul_gab": "110.346,11", "gasto_agosto_gab": "111.471,61", "gasto_set_gab": "111.471,61", "gasto_out_gab": "111.471,61", "gasto_nov_gab": "5.787,70", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "J\u00e9ssica Sales", "genero": "F", "presenca_plenario": "42 dias", "ausencia_justificada_plenario": "45 dias", "ausencia_plenario": "5 dias", "presenca_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "16 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "2 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "28/11/1980", "total_gasto_parlamentar": "372.946,86", "total_gasto_gabinete": "1.115.845,95", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "42.553,73", "gasto_mar_par": "47.072,55", "gasto_abr_par": "58.428,19", "gasto_maio_par": "56.770,07", "gasto_junho_par": "3.133,62", "gasto_jul_par": "11.486,12", "gasto_agosto_par": "8.024,13", "gasto_set_par": "2.921,23", "gasto_out_par": "106.000,00", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.568,56", "gasto_mar_gab": "111.568,56", "gasto_abr_gab": "111.568,56", "gasto_maio_gab": "111.568,56", "gasto_junho_gab": "111.568,56", "gasto_jul_gab": "111.568,56", "gasto_agosto_gab": "111.571,11", "gasto_set_gab": "111.647,46", "gasto_out_gab": "111.647,46", "gasto_nov_gab": "0,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Joenia Wapichana", "genero": "F", "presenca_plenario": "83 dias", "ausencia_justificada_plenario": "9 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "98 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "12 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/04/1973", "total_gasto_parlamentar": "407.075,81", "total_gasto_gabinete": "928.898,32", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "59.868,30", "gasto_mar_par": "85.352,21", "gasto_abr_par": "35.824,32", "gasto_maio_par": "48.106,28", "gasto_junho_par": "43.428,93", "gasto_jul_par": "39.248,21", "gasto_agosto_par": "28.261,77", "gasto_set_par": "13.771,27", "gasto_out_par": "16.656,80", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "93.767,62", "gasto_mar_gab": "92.129,06", "gasto_abr_gab": "79.164,66", "gasto_maio_gab": "80.310,66", "gasto_junho_gab": "97.275,18", "gasto_jul_gab": "102.548,82", "gasto_agosto_gab": "99.850,50", "gasto_set_gab": "95.697,66", "gasto_out_gab": "96.608,80", "gasto_nov_gab": "427,29", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Leandre", "genero": "F", "presenca_plenario": "80 dias", "ausencia_justificada_plenario": "10 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "31 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "23 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "20/12/1975", "total_gasto_parlamentar": "363.544,56", "total_gasto_gabinete": "1.099.930,90", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "49.384,33", "gasto_mar_par": "39.707,22", "gasto_abr_par": "55.109,67", "gasto_maio_par": "42.738,34", "gasto_junho_par": "32.174,71", "gasto_jul_par": "34.082,73", "gasto_agosto_par": "28.823,07", "gasto_set_par": "17.999,54", "gasto_out_par": "31.319,22", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "108.159,67", "gasto_mar_gab": "109.633,48", "gasto_abr_gab": "109.791,39", "gasto_maio_gab": "109.791,39", "gasto_junho_gab": "110.801,97", "gasto_jul_gab": "109.549,18", "gasto_agosto_gab": "111.428,41", "gasto_set_gab": "111.307,87", "gasto_out_gab": "111.307,87", "gasto_nov_gab": "1.542,59", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Leda Sadala", "genero": "F", "presenca_plenario": "72 dias", "ausencia_justificada_plenario": "18 dias", "ausencia_plenario": "2 dias", "presenca_comissao": "24 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "8 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "15 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/06/1966", "total_gasto_parlamentar": "358.256,91", "total_gasto_gabinete": "1.101.943,16", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "30.026,99", "gasto_mar_par": "54.798,85", "gasto_abr_par": "51.266,85", "gasto_maio_par": "53.049,21", "gasto_junho_par": "41.748,71", "gasto_jul_par": "31.911,86", "gasto_agosto_par": "37.292,55", "gasto_set_par": "15.145,93", "gasto_out_par": "9.778,56", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "111.306,30", "gasto_mar_gab": "109.662,60", "gasto_abr_gab": "110.017,93", "gasto_maio_gab": "107.931,96", "gasto_junho_gab": "110.446,45", "gasto_jul_gab": "110.633,94", "gasto_agosto_gab": "109.994,10", "gasto_set_gab": "111.659,63", "gasto_out_gab": "108.861,12", "gasto_nov_gab": "345,00", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "L\u00eddice da Mata", "genero": "F", "presenca_plenario": "89 dias", "ausencia_justificada_plenario": "3 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "56 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "4 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "0 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "12/03/1956", "total_gasto_parlamentar": "312.474,98", "total_gasto_gabinete": "1.097.526,02", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "36.055,08", "gasto_mar_par": "41.685,69", "gasto_abr_par": "64.741,89", "gasto_maio_par": "36.945,93", "gasto_junho_par": "25.591,94", "gasto_jul_par": "29.647,64", "gasto_agosto_par": "17.038,04", "gasto_set_par": "9.156,67", "gasto_out_par": "25.337,58", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "109.880,24", "gasto_mar_gab": "107.918,25", "gasto_abr_gab": "111.089,52", "gasto_maio_gab": "107.472,66", "gasto_junho_gab": "111.089,52", "gasto_jul_gab": "111.089,52", "gasto_agosto_gab": "111.089,52", "gasto_set_gab": "111.089,52", "gasto_out_gab": "111.089,52", "gasto_nov_gab": "1.305,99", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Liziane Bayer", "genero": "F", "presenca_plenario": "92 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "0 dias", "presenca_comissao": "54 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "1 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "18 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "24/01/1981", "total_gasto_parlamentar": "432.416,41", "total_gasto_gabinete": "1.059.539,96", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "44.680,51", "gasto_mar_par": "52.608,27", "gasto_abr_par": "60.599,67", "gasto_maio_par": "52.869,92", "gasto_junho_par": "33.727,59", "gasto_jul_par": "34.144,01", "gasto_agosto_par": "32.890,25", "gasto_set_par": "31.283,06", "gasto_out_par": "49.719,23", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "104.592,92", "gasto_mar_gab": "102.932,25", "gasto_abr_gab": "104.044,41", "gasto_maio_gab": "102.694,30", "gasto_junho_gab": "103.593,63", "gasto_jul_gab": "105.180,10", "gasto_agosto_gab": "107.815,81", "gasto_set_gab": "109.597,20", "gasto_out_gab": "109.597,20", "gasto_nov_gab": "15.483,22", "gasto_dez_gab": "-"},
{"nome": "Luisa Canziani", "genero": "F", "presenca_plenario": "82 dias", "ausencia_justificada_plenario": "0 dias", "ausencia_plenario": "10 dias", "presenca_comissao": "18 reuni\u00f5es", "ausencia_justificada_comissao": "0 reuni\u00f5es", "ausencia_comissao": "48 reuni\u00f5es", "data_nascimento": "11/04/1996", "total_gasto_parlamentar": "286.024,63", "total_gasto_gabinete": "1.065.687,38", "salario_bruto": "33.763,00", "gasto_jan_par": "-", "gasto_fev_par": "45.240,66", "gasto_mar_par": "36.807,66", "gasto_abr_par": "40.742,27", "gasto_maio_par": "34.716,65", "gasto_junho_par": "35.801,06", "gasto_jul_par": "23.760,78", "gasto_agosto_par": "18.969,09", "gasto_set_par": "8.973,68", "gasto_out_par": "13.325,09", "gasto_nov_par": "-", "gasto_dez_par": "-", "gasto_jan_gab": "-", "gasto_fev_gab": "107.944,29", "gasto_mar_gab": "101.185,89", "gasto_abr_gab": "110.764,80", "gasto_maio_gab": "106.123,31", "gasto_junho_gab": "108.871,95", "gasto_jul_gab": "100.476,78", "gasto_agosto_gab": "99.154,41", "gasto_set_gab": "109.664,15", "gasto_out_gab": "110.012,04", "gasto_nov_gab": "7,20", "gasto_dez_gab": "-"}
]